{"contentItems":[{"content":"\u00a1Emocionante! J\u00f3venes de los 9 departamentos y en el exterior te llaman a asistir a la concentracion HOY a las 6:00\u2026 https:\/\/t.co\/aKoeGHcw7V","contenttype":"text\/plain","created":1550757616,"id":1098583184105713665,"language":"es"},{"content":"NO MAS VIOLENCIA CONTRA LA MUJER, NI SIMB\u00d3LICA, NI F\u00cdSICA, NI REAL. PORQUE TENEMOS MEMORIA, ALTO A LOS M\u00c1S DE 12 A\u00d1\u2026 https:\/\/t.co\/CPg3ymDX5w","contenttype":"text\/plain","created":1543188397,"id":1066835576828162048,"language":"es"},{"content":"Es jueves, recuerda que #Bolivia no puede tropezar con la misma piedra de corrupci\u00f3n y despilfarro. #BoliviaDijoNo https:\/\/t.co\/8ZaHh3PZon","contenttype":"text\/plain","created":1542893009,"id":1065596629741445120,"language":"es"},{"content":"GOBIERNO CRIMINAL. LOS YUNGAS JAM\u00c1S DEBER\u00cdAN VOLVER A VOTAR POR @evoespueblo. 2019 FUERA MASISTAS INSENSIBLES!!!! https:\/\/t.co\/07yaVquzF6","contenttype":"text\/plain","created":1542844568,"id":1065393455394971649,"language":"es"},{"content":"A prop\u00f3sito de le roboluci\u00f3n productiva, Senadora reclama a su pap\u00e1 por sus tractores, que dice que quiere uno pa p\u2026 https:\/\/t.co\/Am3UjFnMAl","contenttype":"text\/plain","created":1542844263,"id":1065392176572612610,"language":"es"},{"content":"El misterioso caso de Alfredo Rada. Creo que estamos ante un Lava Khato de coca. https:\/\/t.co\/lYrcgSH4DK","contenttype":"text\/plain","created":1542216301,"id":1062758314419912709,"language":"es"},{"content":"El Lineras y sus ecuaciones catastr\u00f3ficas, o como cuando le das duro a las matem\u00e1ticas sin cuartel. #Martes13\u2026 https:\/\/t.co\/oTjKjC9P8B","contenttype":"text\/plain","created":1542151729,"id":1062487476617523200,"language":"es"},{"content":"El r\u00e9gimen ha enloquecido. El 2020 rendir\u00e1n cuentas por tantas injusticias contra los m\u00e1s humildes. #2019NOMAS\u2026 https:\/\/t.co\/cpWrG5DJ1P","contenttype":"text\/plain","created":1542028091,"id":1061968900999536641,"language":"es"},{"content":"Evo Morales https:\/\/t.co\/6gaLUwRAiI","contenttype":"text\/plain","created":1541682987,"id":1060521431472242688,"language":"es"},{"content":"Es parte de la rosca lemebotas del mazista-terrorista de Garc\u00eda Linera. Les queda poco tiempo, sin embargo. Una pen\u2026 https:\/\/t.co\/82xfkWcZwh","contenttype":"text\/plain","created":1541337101,"id":1059070681961431040,"language":"es"},{"content":"D\u00edgame licenciado...  El ego de Garc\u00eda Linera https:\/\/t.co\/4GWtWbhsKD","contenttype":"text\/plain","created":1541287936,"id":1058864469361782784,"language":"es"},{"content":"Carlos Mesa se ahorrar\u00eda la verg\u00fcenza y Revilla... bueno \u00e9se ya es pasado. Hay que ponerle un alto al frente NeoMaz\u2026 https:\/\/t.co\/YOtiwuy2YT","contenttype":"text\/plain","created":1541025050,"id":1057761845178720258,"language":"es"},{"content":"Ya no enga\u00f1as a nadie @evoespueblo. Eres el pol\u00edtico m\u00e1s viejo en ejercicio del poder, as\u00ed que no enga\u00f1as a nadie.\u2026 https:\/\/t.co\/y66kufHgmP","contenttype":"text\/plain","created":1540911803,"id":1057286851986382856,"language":"es"},{"content":"EL GRAN MIEDO DE @evoespueblo: QUE #BOLSONARO INVESTIGUE SUS MAFIOSOS ENTUERTOS CON #LULA. EL FIN DEL PSEUDOSOCIALI\u2026 https:\/\/t.co\/W1PpgfRgYy","contenttype":"text\/plain","created":1540825764,"id":1056925976985300992,"language":"es"},{"content":"Conozca a los tribunos vendidos al MAS que hirieron de muerte nuestra democracia. Desde luego ahora tod@s tienen bu\u2026 https:\/\/t.co\/1CeKKAzSVp","contenttype":"text\/plain","created":1540824606,"id":1056921118731395072,"language":"es"},{"content":"ES LUNES, NO SE OLVIDEN QUE EL PUEBLO YA DECIDI\u00d3. #21FSERESPETA #BOLIVIADIJONO #2019NOMAS https:\/\/t.co\/I1SzmD4rrj","contenttype":"text\/plain","created":1540820260,"id":1056902892597194752,"language":"es"},{"content":"Saludos a @evoespueblo por su cumplea\u00f1os... Evo Morales y su debilidad por las \"quincea\u00f1eras\". #BoliviaDijoNO\u2026 https:\/\/t.co\/QpHsCEzIc8","contenttype":"text\/plain","created":1540656600,"id":1056216453131714561,"language":"es"},{"content":"EVO Y SU AMBICI\u00d3N POR CONTROLARLO TODO. Busca que el nuevo fiscal general Juan Lanchipa de la  oculte su corrupci\u00f3n\u2026 https:\/\/t.co\/BvuCc5I5x6","contenttype":"text\/plain","created":1540320518,"id":1054806824187281409,"language":"es"},{"content":"Linera usa a su hija como escudo humano... no pod\u00eda caer m\u00e1s bajo. #2019NOMAS #BOLIVIADIJONO https:\/\/t.co\/uplSijMlLb","contenttype":"text\/plain","created":1540216647,"id":1054371156738932736,"language":"es"},{"content":"\u00bfSe imaginan cu\u00e1ntos hospitales para la lucha contra el c\u00e1ncer se hubieran construido si @evoyanoespueblo no se hub\u2026 https:\/\/t.co\/ZEGYOmpZRa","contenttype":"text\/plain","created":1540045808,"id":1053654605974962176,"language":"es"},{"content":"NO SE QUIEREN NI VER. El hombre que calculaba Vs. Evaristo, \u00bfquien fall\u00f3 en qu\u00e9? \u00bfExplicar\u00e1n algo? Se acab\u00f3 el enga\u2026 https:\/\/t.co\/DKF4IA6wJY","contenttype":"text\/plain","created":1538494704,"id":1047148805597138944,"language":"es"},{"content":"90 X 3 = 180 MIL RISAS. #BoliviaDijoNO #2019NOMAS jajaja https:\/\/t.co\/LRFi7wdpTD","contenttype":"text\/plain","created":1538080488,"id":1045411454025904128,"language":"es"},{"content":"As\u00ed es como ve @evoespueblo la democracia. \u00bfVamos a seguir soportando m\u00e1s rodillazos a #Bolivia? BASTA DE IMPOSTURA\u2026 https:\/\/t.co\/QxdAu5Am2c","contenttype":"text\/plain","created":1537989960,"id":1045031752199286784,"language":"es"},{"content":"NOOO POS YA SE PAS\u00d3. PINCHE NARCO GOBIERNO. V\u00c1YANSE A LA CHINGADA... Y TRABAJO PARA LOS BOLIVIANOS, CU\u00c1NDO? NOS CRE\u2026 https:\/\/t.co\/B8LZY2roq2","contenttype":"text\/plain","created":1534954895,"id":1032301767625719808,"language":"es"},{"content":"Primero se lo construye un Palacio y ahora le regala la medalla presidencial a la Gabriela Zapata... S\u00f3lo falta una\u2026 https:\/\/t.co\/3g1hxyLhlv","contenttype":"text\/plain","created":1533743242,"id":1027219726106341377,"language":"es"},{"content":"La verdadera selfie. N\u00f3tese con qu\u00e9 alegr\u00eda el poder ostenta sus lujos mientras cada d\u00eda m\u00e1s y m\u00e1s gente se despide\u2026 https:\/\/t.co\/6FSRvSOI4P","contenttype":"text\/plain","created":1533140841,"id":1024693075577397248,"language":"es"},{"content":"UNA PENA POR LOS MILES DE EMPRENDEDORES J\u00d3VENES BOLIVIANOS QUE D\u00cdA A D\u00cdA SE GASTAN EN IDEAS, SUE\u00d1OS Y ESPERANZAS.\u2026 https:\/\/t.co\/UbsjOU5puv","contenttype":"text\/plain","created":1525784250,"id":993837293956984834,"language":"es"},{"content":"\u00bfD\u00cdA DEL TRABAJADOR? PARA @evoespueblo ES D\u00cdA DEL TRABAJADOR CHINO!! LLEGAN POR MILES Y ACAPARAN LOS PUESTOS DE TRA\u2026 https:\/\/t.co\/v5sRmn5PN7","contenttype":"text\/plain","created":1525127913,"id":991084419468480514,"language":"es"},{"content":"EVO LO QUIERE CONTROLAR TODO. Tu privacidad, tus datos financieros y por sobre todo tu libertad para ejercer tu der\u2026 https:\/\/t.co\/pxWL568zy5","contenttype":"text\/plain","created":1524255717,"id":987426162984083456,"language":"es"},{"content":"Y D\u00d3NDE EST\u00c1 EVO MORALES? @evoespueblo MAS preocupado por Maduro que por #Tarija; en su jet privado vol\u00f3 a\u2026 https:\/\/t.co\/hNBwX0WFIp","contenttype":"text\/plain","created":1523808472,"id":985550281499992064,"language":"es"},{"content":"HAY QUE SER IMB\u00c9CILES. #MASISTASINDOLENTES CON EVO NO HAY FUTURO. https:\/\/t.co\/ZiU5kyXcZ9","contenttype":"text\/plain","created":1523645041,"id":984864800973950977,"language":"es"},{"content":"Ya pas\u00f3 el #D\u00edaDelNi\u00f1o y en 12 a\u00f1os de r\u00e9gimen todav\u00eda hay m\u00e1s de 850 mil ni\u00f1@s trabajando. Evo sancion\u00f3 una ley qu\u2026 https:\/\/t.co\/t7AtxdZDPb","contenttype":"text\/plain","created":1523644794,"id":984863768210534403,"language":"es"},{"content":"D\u00edganle \"Licenciado\". ?#BoliviaDijoNO #Bolivia #EvoMorales #\u00c1lvaroGarc\u00edaLinera #AGL https:\/\/t.co\/IHFQM0KSdB","contenttype":"text\/plain","created":1523474112,"id":984147874941427712,"language":"es"},{"content":"#SachaLlorenti represor. Un genocida en potencia represent\u00f3 a #Bolivia en @ONU_es #EvoMorales #Bolivia https:\/\/t.co\/whbjJuZqe4","contenttype":"text\/plain","created":1523278758,"id":983328500831670274,"language":"es"},{"content":"MASISTAS, NO VAMOS A CAER POR CORRUPCI\u00d3N DEC\u00cdAN. \nEVO MORALES RESERVA MORAL DEL MUNDO, DEC\u00cdAN\n#ODERBRECHT, NOOO! NA\u2026 https:\/\/t.co\/B9tBX93zyG","contenttype":"text\/plain","created":1523278657,"id":983328078372986881,"language":"es"},{"content":"MIENTRAS TANTO EN #VENEZUELA, EL MODELO SOCIALISTA PERFECTO DE @evoespueblo. ES ESO LO QUE QUEREMOS LOS BOLIVIANOS?\u2026 https:\/\/t.co\/Ppk6cJjg70","contenttype":"text\/plain","created":1523103258,"id":982592397958934528,"language":"es"},{"content":"jajajaja #ChauEvo #AdeusLula https:\/\/t.co\/VuGzD3wlIS","contenttype":"text\/plain","created":1523029235,"id":982281924784934913,"language":"es"},{"content":"EVO MORALES DESDE QUE PERDI\u00d3 EL #21F EST\u00c1 \"KENCHADO\". CUANDO NO SE RESPETA LA CONSTITUCI\u00d3N LA MALA SUERTE ACECHA...\u2026 https:\/\/t.co\/hy4V3wARIz","contenttype":"text\/plain","created":1523021003,"id":982247399409119232,"language":"es"},{"content":"#ENCUESTA: \u00bfCU\u00c1L ES LA PRIORIDAD PARA LOS BOLIVIANOS? LA SALUD O LOS LUJOS DE @evoespueblo? QU\u00c9 NECESITA M\u00c1S #LAPAZ\u2026 https:\/\/t.co\/gvsyo9LrZU","contenttype":"text\/plain","created":1522946349,"id":981934276064268289,"language":"es"},{"content":"\u00bfALGUNA DUDA? \u00c1LVARO GARC\u00cdA LINERA PACT\u00d3 CON S\u00c1NCHEZ BERZA\u00cdN PARA NUNCA EXTRADITAR A GONZALO SANCHEZ DE LOZADA. \u00bfQU\u2026 https:\/\/t.co\/qPXfw3l1U7","contenttype":"text\/plain","created":1522844361,"id":981506508298031104,"language":"es"},{"content":"COMPARTE SI QUIERES QUE SE HAGA JUSTICIA CON @EVOESPUEBLO #2019NOMAS #BOLIVIADIJONO! #NOMAS #BOLIVIA https:\/\/t.co\/SEtY7ALHCQ","contenttype":"text\/plain","created":1522842559,"id":981498950623604736,"language":"es"},{"content":"Con toda la plata acumulada en m\u00e1s de 40 a\u00f1os de \"trayectoria\" viviendo de nuestros impuestos, y de la pol\u00edtica, co\u2026 https:\/\/t.co\/ZMzWQCEBJY","contenttype":"text\/plain","created":1522705010,"id":980922028353040385,"language":"es"},{"content":"@evoespueblo EVO MORALES NO MENTIR\u00c1S! NO PRETENDAS USAR LA RELIGI\u00d3N PARA TUS OSCUROS FINES POL\u00cdTICOS. T\u00da NO ERES DI\u2026 https:\/\/t.co\/5S1O4FFBnb","contenttype":"text\/plain","created":1522406539,"id":979670149463789568,"language":"es"},{"content":"@evoespueblo EVO MORALES FARISEO. #SemanaSanta #ViernesSanto #BoliviaDijoNO https:\/\/t.co\/UmAgyaGZxN","contenttype":"text\/plain","created":1522406299,"id":979669144080707585,"language":"es"},{"content":"Es @evoespueblo Jesucristo? Para muchos masistas s\u00ed. Evo se cree que es la encarnaci\u00f3n divina de un ser espiritual\u2026 https:\/\/t.co\/d5n78RSyFe","contenttype":"text\/plain","created":1522333314,"id":979363021117181952,"language":"es"},{"content":"COMO SIEMPRE EVO MORALES LA C*GA EN #LAHAYA. Su af\u00e1n de protagonismo pol\u00edtico (e ignorancia hist\u00f3rica) es usado por\u2026 https:\/\/t.co\/Gjyq99SZHH","contenttype":"text\/plain","created":1522259161,"id":979051998778740736,"language":"es"},{"content":"CUANDO @evoespueblo QUIERE POLITIZAR EL TEMA DEL MAR, PERO SE LE CAE SU MENTIRA.... IMPOSTORES! #BoliviaDijoNO\u2026 https:\/\/t.co\/Zl9Yav9mhT","contenttype":"text\/plain","created":1521910935,"id":977591435284353025,"language":"es"},{"content":"RECUPEREMOS NUESTRO MAR!!! RECUPEREMOS NUESTRA DEMOCRACIA!!! #MarParaBolivia #MarYdemocraciaParaBolivia #21F\u2026 https:\/\/t.co\/aopxC15Ypx","contenttype":"text\/plain","created":1521819300,"id":977207089209724929,"language":"es"},{"content":"Luego de la derrota catastr\u00f3fica del #21F a @evoespueblo se le acab\u00f3 la fortuna. En otros pa\u00edses democr\u00e1ticos al me\u2026 https:\/\/t.co\/VqavGYnq2R","contenttype":"text\/plain","created":1521671693,"id":976587981304877057,"language":"es"},{"content":"@evoespueblo A PROP\u00d3SITO... #FELIZD\u00cdADELPADRE #D\u00cdADELPADRE #BOLIVIADIJONO https:\/\/t.co\/eX75dFoqlW","contenttype":"text\/plain","created":1521470796,"id":975745359183040512,"language":"es"},{"content":"Feliz #D\u00edaDelPadre (menos a ya saben qui\u00e9n) cc @evoespueblo #BoliviaEnLaHaya #LaHaya #Bolivia https:\/\/t.co\/JKxD4SszmM","contenttype":"text\/plain","created":1521470628,"id":975744654279880704,"language":"es"},{"content":"IMPRESIONANTE. @evoespueblo BIEN SABE QUE EN FRONTERA LOS MILITARES NO TIENEN CONDICIONES PARA ENFRENTAR EL CONTRAB\u2026 https:\/\/t.co\/UEujjgTv80","contenttype":"text\/plain","created":1521232672,"id":974746592413708288,"language":"es"},{"content":"B A N D E L A Z O. EVO HACIENDO RICOS A LOS CHINOS A COSTA DEL MAR. #BANDERAZOPORELMAR #BANDERAZO #BOLIVIADIJONO\u2026 https:\/\/t.co\/UbPU1smZMe","contenttype":"text\/plain","created":1520692968,"id":972482911806124032,"language":"es"},{"content":"jjajajaja https:\/\/t.co\/zMngvSBX9F","contenttype":"text\/plain","created":1520539579,"id":971839548929007616,"language":"es"},{"content":"\"LO QUE CALLAMOS LAS MUJERES (MASISTAS)\" #RompeElSilencio!! #EvoMachista #DiaInternacionaldelasMujeres\u2026 https:\/\/t.co\/U7LmkTaKUU","contenttype":"text\/plain","created":1520518393,"id":971750690052853760,"language":"es"},{"content":"AHORA SABEMOS D\u00d3NDE ESTABA @evoespueblo. Estaba tuiteando desde Carcas junto a su pana Maduro. Sab\u00edan que es 6 de m\u2026 https:\/\/t.co\/8kkaph01Ee","contenttype":"text\/plain","created":1520374204,"id":971145919272976386,"language":"es"},{"content":"D\u00d3NDE ESTABA EL FALSO LICENCIADO DE LINERA CUANDO EN #ELALTO MOR\u00cdAN COMPATRIOTAS? POR QU\u00c9 QUIEREN POLITIZAR A SU FA\u2026 https:\/\/t.co\/KPemThAHwO","contenttype":"text\/plain","created":1520258979,"id":970662629395091456,"language":"es"},{"content":"LISTO PARA LOS #OSCAR? AHORA EN #NETFLIX LA HISTORIA DEL NARCOTRAFICANTE M\u00c1S GRANDE DE TODOS LOS TIEMPOS. ES PRESID\u2026 https:\/\/t.co\/oEGs1oSQ3u","contenttype":"text\/plain","created":1519912821,"id":969210737964015617,"language":"es"},{"content":"Jajajaha! https:\/\/t.co\/FsLGoD03qE","contenttype":"text\/plain","created":1519902894,"id":969169098931408896,"language":"es"},{"content":"@evoespueblo EVO IMPOSTOR! CUAL DESCOLONIZACI\u00d3N? @SC0mbativa @asaoyvino @MonicaAparicioA @FlokiBoliviano\u2026 https:\/\/t.co\/weY9zo2dC4","contenttype":"text\/plain","created":1519819426,"id":968819009918504960,"language":"es"},{"content":"@pukacosa A comprar (enamorar) \"clase media\". Pero son muy mediocres... no creo que desistan de realizar el #Dakar,\u2026 https:\/\/t.co\/Ew42ZkcMYS","contenttype":"text\/plain","created":1519490453,"id":967439196762886145,"language":"es"},{"content":"@MinPresidencia @evoespueblo Asquerosos.","contenttype":"text\/plain","created":1519396595,"id":967045528402919430,"language":"es"},{"content":"DESENMASCAREMOS A ESTOS MAFIOSOS, @evoespueblo Y \u00c1LVARO GARC\u00cdA LINERA, QUE QUIEREN USAR A LOS MUERTOS DE LA GUERRA\u2026 https:\/\/t.co\/hM7apDuypU","contenttype":"text\/plain","created":1519392046,"id":967026449269092352,"language":"es"},{"content":"@evoespueblo EVO MAM\u00d3N, CON QU\u00c9 MORAL HABLAS DE LA GUERRA DEL GAS? DE EXTRADICI\u00d3N? T\u00da NO HICISTE NADA. ERES UN IMPR\u2026 https:\/\/t.co\/nRSha7weOw","contenttype":"text\/plain","created":1519391102,"id":967022490362023938,"language":"es"},{"content":"Abuso de poder. Y pensar que nuestros impuestos pagan sus \"juegos presidenciales\". #EvoDeNuevoHuevo!! https:\/\/t.co\/rDs5BOUq8G","contenttype":"text\/plain","created":1519339910,"id":966807774591102976,"language":"es"},{"content":"Resumen-golazo, y de \"taquito\". #21F #BoliviadijoNO https:\/\/t.co\/MzQekahXOk","contenttype":"text\/plain","created":1519328408,"id":966759532004331521,"language":"es"},{"content":"@ciudadano_scz @ecampohermoso La respuesta es obvia, pues Isaac Avalos!!!!","contenttype":"text\/plain","created":1519324432,"id":966742856990953472,"language":"es"},{"content":"Obligarlos para auto proclamarse. Qu\u00e9 bajeza. #PotosiDijoNO! #Bolivia #BoliviadijoNO https:\/\/t.co\/ecz4wkWtcH","contenttype":"text\/plain","created":1519324137,"id":966741618245201920,"language":"es"},{"content":"Con Pari como socio @evoespueblo dice que sus movilizaciones fueron un \u00e9xito. #21F https:\/\/t.co\/ubksIDswFu","contenttype":"text\/plain","created":1519321880,"id":966732151239643136,"language":"es"},{"content":"@Satirulo @MonicaAparicioA @barbara_bitar @yolyhabanera @TWITEROSxCUBA @elneciocubano @LibertadChile1 @Aladina001\u2026 https:\/\/t.co\/lkdw1ai7wc","contenttype":"text\/plain","created":1519310988,"id":966686464686936065,"language":"es"},{"content":"@SC0mbativa @PabloEid @perezaivo1 @luicabsar @CarmenEGonzale2 @isaA740919 Otro falso licenciado...","contenttype":"text\/plain","created":1519271007,"id":966518776257810434,"language":"es"},{"content":"@RaulPenaranda1 OTRO D\u00cdA MEMORABLE. #21F","contenttype":"text\/plain","created":1519268828,"id":966509633958498305,"language":"es"},{"content":"@mivozmipalabra @waldbarracin Y D\u00d3NDE ESTA EL DEFENSOR???","contenttype":"text\/plain","created":1519237791,"id":966379454804217856,"language":"es"},{"content":"RESPONDA MINISTRO @carlosguromero! (SIN VERGUENZA, SABEMOS QUE NO LO HAR\u00c1, COBARDE...) #BOLIVIADIJONO! #21FSERESPETA https:\/\/t.co\/Vfx3mWSlUt","contenttype":"text\/plain","created":1519236147,"id":966372559049674752,"language":"es"},{"content":"POLICIAS ABUSIVOS... #BOLIVIAIDIJONO!!! #21FSERESPETA https:\/\/t.co\/JceI0c5uus","contenttype":"text\/plain","created":1519235955,"id":966371755991420930,"language":"es"},{"content":"LINERA, EVO, ROMERO LOS INSTIGADORES DE LA VIOLENCIA... #BOLIVIADIJONO! #21FSERESPETA!!!!!! https:\/\/t.co\/RKO6YiHo3B","contenttype":"text\/plain","created":1519235226,"id":966368699497271296,"language":"es"},{"content":"EL PUBLO SE LEVANT\u00d3, Y EN PAZ DEFENDEMOS LA PATRIA!!! #21FSERESPETA!! #21F #BOLIVIADIJONO!!! https:\/\/t.co\/3hneGrMZnx","contenttype":"text\/plain","created":1519235017,"id":966367821931393024,"language":"es"},{"content":"AS\u00cc @evoespueblo OBLIGA A MARCHAR A SUS \"BASES\". #BOLIVIADIJONO #21FSERESPETA #21F #2019NOMAS https:\/\/t.co\/h9WqNkw1Yc","contenttype":"text\/plain","created":1519228745,"id":966341514464038912,"language":"es"},{"content":"#URGENTE DENUNCIAN QUE HERMANO DE GARC\u00cdA LINERA ESTAR\u00cdA ORGANIZANDO GRUPOS DE CHOQUE DEL MAS Y COMANDANDO LA POLIC\u00cd\u2026 https:\/\/t.co\/RYsGdHAp5o","contenttype":"text\/plain","created":1519225566,"id":966328182285717505,"language":"es"},{"content":"POR QU\u00c8 MAND\u00d2 LA MINISTRA  @giselalopez68  A SUS GRUPOS DE CHOQUE? NO TEN\u00ccAN QUE ESTAR \"TRABAJANDO\"? RESPONDA MINIS\u2026 https:\/\/t.co\/TRxY8R1NOj","contenttype":"text\/plain","created":1519224392,"id":966323257711480832,"language":"es"},{"content":"#URGENTE dictadura de @evoespueblo REPRIME PAC\u00cdFICA PROTESTA EN #LAPAZ. NO TENEMOS MIEDO, CON MAS FUERZA SALDREMOS\u2026 https:\/\/t.co\/j0BHA03eLH","contenttype":"text\/plain","created":1519213533,"id":966277712443736065,"language":"es"},{"content":"@evoespueblo Masismo? d\u00f3nde? Todo con ficha. Todos pagados. #21f #Boliviadijono https:\/\/t.co\/D76BJJNIqU","contenttype":"text\/plain","created":1519212820,"id":966274722030813189,"language":"es"},{"content":"Buenos d\u00edas #21F!!! HOY MILLONES VOLVEREMOS A DECIR QUE NO AL ODIO, AL AUTORITARISMO Y A LA TIRAN\u00cdA. VIVA MI PATRIA\u2026 https:\/\/t.co\/E7SK50hYix","contenttype":"text\/plain","created":1519211016,"id":966267154340417537,"language":"es"},{"content":"@YerkoGarafulic @MonicaA80226984 Otro falso licenciado de seguro... tanta plata que le roban a #Bolivia para financ\u2026 https:\/\/t.co\/SitVv89LL5","contenttype":"text\/plain","created":1519185853,"id":966161613228314624,"language":"es"},{"content":"@noticiasfides @carlosguromero d\u00f3ndes? https:\/\/t.co\/HTdWSwIEiJ","contenttype":"text\/plain","created":1519185699,"id":966160964855967745,"language":"es"},{"content":"@ErikaApaza1 @ArturoMurilloS GUERRA DIGITAL DEC\u00cdAN... #LLUNNKUS IMPRESENTABLES. https:\/\/t.co\/ufYB6UeLLm","contenttype":"text\/plain","created":1519184796,"id":966157179899318273,"language":"es"},{"content":"@Hayato_00014 @ArturoMurilloS Seguro ni t\u00edtulo tiene... ahh pero como es de la rosca del poder e hijito de pap\u00e1...\u2026 https:\/\/t.co\/9j5hjbm4gR","contenttype":"text\/plain","created":1519184702,"id":966156783495581696,"language":"es"},{"content":"@tonnylp @AbyaYalatv @Prisi41Quiroga @JohnArandia @noticiasfides @payorivero @rcbolivia @CesarGalindQNMP\u2026 https:\/\/t.co\/WDtGAj4MlS","contenttype":"text\/plain","created":1519183196,"id":966150466508902400,"language":"es"},{"content":"@Ilya_Fortun Imparcial. AGL presion\u00f3 a RED UNO porque es su canal. Igual ya nadie cree al r\u00e9gimen, no importa cu\u00e1nt\u2026 https:\/\/t.co\/BfdB10ljrT","contenttype":"text\/plain","created":1519183059,"id":966149894967844864,"language":"es"},{"content":"(DES)EMPATE CATASTR\u00d3FICO PARA EL PODER. MA\u00d1ANA EN PAZ SE LO RECORDAR\u00c9MOS...  #CHAUEVO #21F #BOL #BOLIVIADJIJONO https:\/\/t.co\/BDr2d8LKSu","contenttype":"text\/plain","created":1519182810,"id":966148850632347648,"language":"es"},{"content":"LA #UMSA CON SU PUEBLO!!  #21F EL PUEBLO UNIDO DICE NO A LA ETERNIZACI\u00d3N DE ESTA DICTADURA....! #21FSERESPETA\u2026 https:\/\/t.co\/3OFCmtB5Sm","contenttype":"text\/plain","created":1519166374,"id":966079911118233600,"language":"es"},{"content":"A LA POLIC\u00cdA LE QUEDAN DOS CAMINOS... MA\u00d1ANA SABREMOS CU\u00c1L ELIGIERON. #BOLIVIADIJONO! #21F https:\/\/t.co\/81T3paYZXu","contenttype":"text\/plain","created":1519161949,"id":966061351218139143,"language":"es"},{"content":"OJOS QUE NO VEN... https:\/\/t.co\/d4JqAIAHXl","contenttype":"text\/plain","created":1519161905,"id":966061167381803009,"language":"es"},{"content":"#BOl SE SUMA AL #PAROCIUDADANO LA DEMOCRACIA NO SE VENDE, SE LA DEFIENDE!!! #21F #BOLIVIADIJONO!! https:\/\/t.co\/QD2h6JeF8r","contenttype":"text\/plain","created":1519159126,"id":966049511645818880,"language":"es"},{"content":"CIUDADAN\u00cdA CREATIVA JAM\u00c1S SER\u00c1 VENCIDA!! #PAROCIUDADANO #BOLIVIADIJONO #21F #21FSERESPETA https:\/\/t.co\/Rpprd8XUFh","contenttype":"text\/plain","created":1519158886,"id":966048504538976256,"language":"es"},{"content":"#PotosiNO la dignidad no se compra con canchitas de f\u00fatbol!! Este #21f tod@s a decir que no a este r\u00e9gimen.\u2026 https:\/\/t.co\/PQZAo5X39A","contenttype":"text\/plain","created":1519158786,"id":966048086475837440,"language":"es"},{"content":"En #ELALTO ma\u00f1ana el pueblo se organiza y defiende su voto!!! #ElAltoDijoNO #BoliviaDijoNO. https:\/\/t.co\/9nfNNEferz","contenttype":"text\/plain","created":1519133971,"id":965944002473230337,"language":"es"},{"content":"DESCARADOS. IGUAL LOS FUNCIONARIOS P\u00daBLICOS VOTARON POR EL NO. EL PODER EST\u00c1 DESESPERADO. #21F #BOLIVIADIJONO\u2026 https:\/\/t.co\/0GUU0GKRaP","contenttype":"text\/plain","created":1519133427,"id":965941722164457473,"language":"es"},{"content":"#BOLIVIA NO ES #VENEZUELA!!! TOD@S ALCEMOS LA VOZ ESTE #21F!!! #BOLIVIADIJONO #NOMAS #2019NOMAS @SC0mbativa\u2026 https:\/\/t.co\/XQ8mlO2iXD","contenttype":"text\/plain","created":1519083173,"id":965730940248121346,"language":"es"},{"content":"@RaulPenaranda1 @ivancanelas Llunkus manka-gastos, mediocres. Dan l\u00e1stima y bronca. Para colmo SON NUESTROS EMPLEAD\u2026 https:\/\/t.co\/XDGOqLxJFG","contenttype":"text\/plain","created":1518964128,"id":965231632172101632,"language":"es"},{"content":"@LetteLop GRAN AMIGO DE UN TUITERO ASESOR DE EVO QUE TAMBI\u00c9N HACE SHOWS AL DESNUDO...  https:\/\/t.co\/zO7iRNk4vT","contenttype":"text\/plain","created":1518911707,"id":965011759068270597,"language":"es"},{"content":"SOSPECHOSO... https:\/\/t.co\/zO7iRNk4vT @SC0mbativa @FlokiBoliviano @cybor777 @cybor777 @LatAmFr @CarmenEGonzale2\u2026 https:\/\/t.co\/txvqF1ZAs0","contenttype":"text\/plain","created":1518911616,"id":965011380796559360,"language":"es"},{"content":"TENEMOS MEMORIA, #ELALTO SE RESPETA!!! GOBIERNO DE ASESINO, #2019NOMS #NOMAS #21FSERESEPTA #PAROCIUDADANO https:\/\/t.co\/J8FZtAyFqv","contenttype":"text\/plain","created":1518874247,"id":964854643292540930,"language":"es"},{"content":"LA CREATIVIDAD DEL PUEBLO PARA DECIRLE NO A @evoespueblo EL #21F. #BOLIVIADIJONO #21FSERESPETA #PAROCIUDADANO\u2026 https:\/\/t.co\/2G10efQh37","contenttype":"text\/plain","created":1518819424,"id":964624699362893825,"language":"es"},{"content":"ESTE #21F EL MUNDO VA A ESCUCHAR QUE #BOLIVIADIJONO!! Y QUE EL VOTO DEL PUEBLO SE RESPETA!!! #ChauEvo #21F\u2026 https:\/\/t.co\/4Er8GZI8u4","contenttype":"text\/plain","created":1518789836,"id":964500595691356160,"language":"es"},{"content":"JAJAJAJAJA https:\/\/t.co\/rqLDordlj1","contenttype":"text\/plain","created":1518754660,"id":964353058158161920,"language":"es"},{"content":"#HUGOMOLDIZ AL DESNUDO. \u00bfINTENTO FRUSTRADO DE MOSTRAR LA TRANSPARENCIA EN EL MAS? #21F #BOL #BOLIVIADIJONO\u2026 https:\/\/t.co\/txW62BXV0j","contenttype":"text\/plain","created":1518739484,"id":964289406462029825,"language":"es"},{"content":"CU\u00c1NTO COBR\u00d3 POR FALLAR A FAVOR DE EVO? SE EST\u00c1 PREPARANDO PARA FUGARSE DEL PA\u00cdS DE EMBAJADOR, POR ESO LE DIERON PE\u2026 https:\/\/t.co\/yXGuIIR0xx","contenttype":"text\/plain","created":1518732880,"id":964261705554554885,"language":"es"},{"content":"EL MUNDO ESCUCHA EL RECHAZO AL R\u00c9GIMEN DE @evoespueblo!! #BOLIVIADIJONO #21F #21FSERESPETA https:\/\/t.co\/xU8HTLpcPT","contenttype":"text\/plain","created":1518701029,"id":964128112630956033,"language":"es"},{"content":"HOLA EVO? YA NO TE ACUERDAS DE ESTO? #21F #mivotoserespeta #Bol https:\/\/t.co\/guBZ7X4GAP","contenttype":"text\/plain","created":1518643140,"id":963885308910718976,"language":"es"},{"content":"EL #21f LES DIJIMOS NO A ESTOS VIVIDORES. https:\/\/t.co\/fOVEan97CK","contenttype":"text\/plain","created":1518612373,"id":963756263703228416,"language":"es"},{"content":"F\u00c1CIL, RESPETE EL #21F Y QUE SE VAYA A BAILAR CON SU QUINCEA\u00d1ERA. AH LO OLVIDABA, EVO NO TIENE PALABRA NI LE IMPORT\u2026 https:\/\/t.co\/1TF3H34iPf","contenttype":"text\/plain","created":1518534379,"id":963429133849186305,"language":"es"},{"content":"@meryvaca @tupackatari51 BOLIVIA EN EMERGENCIA: EVO TIENE LA URGENCIA DE FESTEJAR SU CARNAVAL OSTENTANDO SUS AVIONE\u2026 https:\/\/t.co\/h9MpxKCa93","contenttype":"text\/plain","created":1518208414,"id":962061937239457792,"language":"es"},{"content":"@TunariCba @ElReNOHabla @GobernacionCbba @evoespueblo EST\u00c0N EN OTRA... SU AGENDA ESTA OCUPADA. SU AVION PRIVADO EST\u2026 https:\/\/t.co\/O6WprsDj9r","contenttype":"text\/plain","created":1518206294,"id":962053043867942913,"language":"es"},{"content":"#BRONCA YA ES EL COLMO! MIENTRAS #TIQUIPAYA Y #BOLIVIA LLORA A SUS MUERTOS, LOS MASISTAS SE LA PASAN VIAJANDO EN AV\u2026 https:\/\/t.co\/3QqjLRbv2t","contenttype":"text\/plain","created":1518204828,"id":962046894573682688,"language":"es"},{"content":"@a_sraeL @nancyvago JEFA DE CAMPA\u00d1A... POR QU\u00c9 NUNCA CALCULAN LO QUE DICEN ESTOS MASISTAS?","contenttype":"text\/plain","created":1518204369,"id":962044971858608130,"language":"es"},{"content":"@PierolaMarcelo @asaoyvino MIENTRAS TANTO EN #TIQUIPAYA:  https:\/\/t.co\/HUVbRffMsL https:\/\/t.co\/M2hGdzXgB0","contenttype":"text\/plain","created":1518204296,"id":962044665347301378,"language":"es"},{"content":"@gelo45308873 @YerkoGarafulic que viva!! https:\/\/t.co\/s2fJCpDhW7","contenttype":"text\/plain","created":1518204152,"id":962044058209173512,"language":"es"},{"content":"@evoespueblo ROBOLUCI\u00d3N!! #21F #BOLIVAIDIJONO #TIQUIPAYA #TUPIZA #BOLIVIA @SC0mbativa @LatAmFr @ZoilaLiIitha\u2026 https:\/\/t.co\/M6Nsssj7J2","contenttype":"text\/plain","created":1518124030,"id":961708005287956480,"language":"es"},{"content":"EVO L\u00cdDER DE LA MENTIRA. LA VERDAD ES QUE ES UN CORRUPTO QUE VENDE #BOLIVIA A LOS CHINOS. \u00bfALGUNA DUDA? #21F\u2026 https:\/\/t.co\/nDuUEZnl6j","contenttype":"text\/plain","created":1518117078,"id":961678844750069760,"language":"es"},{"content":"Jajajajaja https:\/\/t.co\/SqOQWNzX6A","contenttype":"text\/plain","created":1517941099,"id":960940737247444992,"language":"es"},{"content":"@Petardito__ NUEVO GABINETE. TODOS SON UN CHISTE.","contenttype":"text\/plain","created":1517940948,"id":960940103605653504,"language":"es"},{"content":"COMO HOY, PERO EN 2016, @evoespueblo RECONOCE QUE TUVO UN HIJO CON LA GERENTE DE UNA EMPRESA CHINA, COMPA\u00d1\u00cdA TRANSN\u2026 https:\/\/t.co\/ZpGHyQrvFE","contenttype":"text\/plain","created":1517920853,"id":960855816663392258,"language":"es"},{"content":"Tendencia IRREVERSIBLE. Fin del ciclo populista, nuestro voto se respeta. #21F #4F #EcuadorVotaSi #BoliviaDijoNO\u2026 https:\/\/t.co\/lm47pey7NV","contenttype":"text\/plain","created":1517862362,"id":960610489884725248,"language":"es"},{"content":"SI NO VOTAN POR EVO NO HAY AYUDA... #TupizaNOseVende!! #21f https:\/\/t.co\/2sToSO1Nmx","contenttype":"text\/plain","created":1517674130,"id":959820985582194688,"language":"es"},{"content":"@meryvaca Mucha bronca... https:\/\/t.co\/e540G4GbxN","contenttype":"text\/plain","created":1517614358,"id":959570283391746048,"language":"es"},{"content":"PODR\u00cdAN ACOGERSE A LA LEY 045. https:\/\/t.co\/C3pxoPW6Ng","contenttype":"text\/plain","created":1517525680,"id":959198342948499458,"language":"es"},{"content":"Buen\u00edsimo! #EvoScarFace https:\/\/t.co\/TOicLYw1Db","contenttype":"text\/plain","created":1517523195,"id":959187919637504002,"language":"es"},{"content":"@ZoilaLiIitha @eduprureca @imillacelia @Antimasista @juancutipa7 La Terminal II. Seguro vive en el aeropuerto, qu\u00e9\u2026 https:\/\/t.co\/Eb0DjpKmjH","contenttype":"text\/plain","created":1517518303,"id":959167399269425153,"language":"es"},{"content":"@RaulPenaranda1 #ROSSIOPIMENTEL NUEVA VICEMINISTRA: \"ME SAQU\u00c9 LA LOTER\u00cdA\"!","contenttype":"text\/plain","created":1517518138,"id":959166708123652097,"language":"es"},{"content":"#EVOMORALES PURO SHOW. https:\/\/t.co\/50SsuebFnV","contenttype":"text\/plain","created":1517517533,"id":959164170787852288,"language":"en"},{"content":"DE TERROR. LAS OBRAS DE EVO SE CAEN A PEDAZOS. POR ESO EL PUEBLO DIJO NO EL #21F! #NOMAS #BOLIVIADIJONO https:\/\/t.co\/DG6ROQiWTc","contenttype":"text\/plain","created":1517499765,"id":959089646323097600,"language":"es"},{"content":"12 a\u00f1os de ineptitud y mediocridad del MAS, no hay d\u00eda que no nos sorprendan con algo nuevo. \u00bfCu\u00e1ntas obras\u2026 https:\/\/t.co\/Mcg6sFRtFm","contenttype":"text\/plain","created":1517489163,"id":959045179973029888,"language":"es"},{"content":"@FlokiBoliviano @ArianaCamperoNa NO te gastes. Por eso gan\u00f3 el NO el #21F. \nNO te preocup\u00e9s, ya se van el 2019. https:\/\/t.co\/zzs8v4ZXKl","contenttype":"text\/plain","created":1517378125,"id":958579450140155904,"language":"es"},{"content":"Maistrito... me bajo en la calle \"#21F NO\"!!!! #2019nomas #boliviadijono https:\/\/t.co\/iSZYPT7saW","contenttype":"text\/plain","created":1517340793,"id":958422869658173440,"language":"es"},{"content":"Se rasgan las vestidura en nombre del machismo pero no miran el patriarcado en el poder, el machista sistema estruc\u2026 https:\/\/t.co\/kWcTtf423L","contenttype":"text\/plain","created":1517339368,"id":958416895195181056,"language":"es"},{"content":"Para tomarlo en cuenta este carnaval. #ArianaCampero #BoliviaDijoNO #2019NOMAS https:\/\/t.co\/h7fxdpXgek","contenttype":"text\/plain","created":1517085966,"id":957354048562311169,"language":"es"},{"content":"@amilcarbarral V E R G U E N Z A. https:\/\/t.co\/oWhl9i0wLn","contenttype":"text\/plain","created":1517070727,"id":957290130552901632,"language":"es"},{"content":"@Paola_lita2012 como zapata a medida. ?","contenttype":"text\/plain","created":1517070099,"id":957287497872171008,"language":"es"},{"content":"PARA MUESTRA UN BOT\u00d3N... PARA AQUELLAS MINISTRAS QUE NUNCA MIRAN EL BOSQUE QUE TIENEN EN EL OJO MACHISTA DE SU JEFE\u2026 https:\/\/t.co\/TtRhU4US9B","contenttype":"text\/plain","created":1517010915,"id":957039259680149504,"language":"es"},{"content":"Tienen cientos de millones, si contamos la plata que se lavan del narco.... lo que les falta es cerebro. https:\/\/t.co\/BPIvNQRGwt","contenttype":"text\/plain","created":1517010514,"id":957037578305331201,"language":"es"},{"content":"La Ministra de Salud, #ArianaCampero, nuestro #LamentoBoliviano. Claro, cuando Presidente y Vicepresidente despreci\u2026 https:\/\/t.co\/kN9KzESFQd","contenttype":"text\/plain","created":1516803257,"id":956168281802641408,"language":"es"},{"content":"@Jaimenavarrot Fallaste. https:\/\/t.co\/nn70bWgrUK","contenttype":"text\/plain","created":1516740279,"id":955904130270355457,"language":"es"},{"content":"Ya NO me enga\u00f1as \"compa\u00f1ero\" Lineras... #BoliviaDijoNO #NOMAS #2019NOMAS https:\/\/t.co\/7beU0bfvLp","contenttype":"text\/plain","created":1516375096,"id":954372444449632258,"language":"es"},{"content":"TENEMOS SOBRADAS RAZONES PARA DESCONFIAR DE CUALQUIER COSA QUE DIGA EL GOBIERNO. NO NOS TOMEN POR TONTOS.\u2026 https:\/\/t.co\/4V2VpEGErY","contenttype":"text\/plain","created":1516133385,"id":953358632405659648,"language":"es"},{"content":"D\u00edgame licenciado... https:\/\/t.co\/L1FbxLQmZK","contenttype":"text\/plain","created":1515853191,"id":952183412886069248,"language":"es"},{"content":"EN LA CARA DE @evoespueblo #boliviadijono @ArturoMurilloS @claubravot @CarmenEGonzale2 @SC0mbativa @smmsMar\u2026 https:\/\/t.co\/Hh6fK9acTq","contenttype":"text\/plain","created":1515717682,"id":951615050359418887,"language":"es"},{"content":"EN DICTADURA NO SE DIALOGA, SE REPRIME. EVO COMIENZA EL A\u00d1O CON +AMENAZAS, + PERSECUCI\u00d3N, + CONFRONTACI\u00d3N.\u2026 https:\/\/t.co\/lLJU5v4mYS","contenttype":"text\/plain","created":1515455602,"id":950515806630305792,"language":"es"},{"content":"#URGENTE. EVO LE DECLARA LA GUERRA AL PUEBLO. https:\/\/t.co\/norHd46Eef","contenttype":"text\/plain","created":1515417857,"id":950357492218892289,"language":"es"},{"content":"LA SALUD AGONIZA...   ? https:\/\/t.co\/oGmyeC0azi","contenttype":"text\/plain","created":1513785856,"id":943512383665958913,"language":"es"},{"content":"@claubravot Qu\u00e9 verg\u00fcenza! Nuestro vecino #Per\u00fa se debe morir de la risa (o de la pena) al ver c\u00f3mo se conduce la s\u2026 https:\/\/t.co\/QS0xvvelEs","contenttype":"text\/plain","created":1513718437,"id":943229609188954112,"language":"es"},{"content":"#AguanteCEDIB... lo azules ya fueron. https:\/\/t.co\/X36IDmzdMW","contenttype":"text\/plain","created":1513371380,"id":941773945203777538,"language":"es"},{"content":"@tonnylp @Pontifex_es jajajaja https:\/\/t.co\/AAaSmIIOyk","contenttype":"text\/plain","created":1513211818,"id":941104692683268096,"language":"es"},{"content":"Sin fichas, sin memor\u00e1ndums, sin amenazas. Marchamos obligados por nuestra conciencia, en pie de lucha y resistenci\u2026 https:\/\/t.co\/esptu7wVAZ","contenttype":"text\/plain","created":1513179957,"id":940971057359609856,"language":"es"},{"content":"YO NO LO HICES. https:\/\/t.co\/UgKpjPxX7s","contenttype":"text\/plain","created":1512784161,"id":939310970052206593,"language":"es"},{"content":"ES VIERNES... NO HAY QUE DECEPCIONAR A LOS COMPA\u00d1ER@S. (Algunos, MAS que otros, ebrios de poder). #CinisMasismo\u2026 https:\/\/t.co\/dJLWymu0ZF","contenttype":"text\/plain","created":1512756668,"id":939195656647991296,"language":"es"},{"content":"@efectodominoLP NO S\u00c9 QU\u00c9 EMPUTA M\u00c1S, QUE SE HAGAN A LOS SOCIALISTAS E IMPERIALISTAS, O QUE NO CONSUMAN PRODUCTOS B\u2026 https:\/\/t.co\/nW816soqYF","contenttype":"text\/plain","created":1512748965,"id":939163349207650305,"language":"es"},{"content":"iMAS. https:\/\/t.co\/uNlgoVhJud","contenttype":"text\/plain","created":1512685593,"id":938897545459355648,"language":"es"},{"content":"@WSantamar @ArturoMurilloS @AndrsGomezV @nancyvago @Prisi41Quiroga @MiguelAFeeney @ivanariasduran @JimenaAnteloT\u2026 https:\/\/t.co\/sQSoEGv9Q3","contenttype":"text\/plain","created":1512426391,"id":937810374732275713,"language":"es"},{"content":"VOTO NULO DEC\u00cdAN jajajaj ???#VotoNulo #2019NOMAS https:\/\/t.co\/KBYk67g7uV","contenttype":"text\/plain","created":1512355448,"id":937512818013888512,"language":"es"},{"content":"DEFINITIVAMENTE UN D\u00cdA NEGRO PARA EL MAS.  #EleccionesJudiciales #3D #VOTONULO #BoliviaDijoNO https:\/\/t.co\/G0J7A8Zhpo","contenttype":"text\/plain","created":1512353193,"id":937503358306439168,"language":"es"},{"content":"@martindiazmeave #AGL: EMPATE T\u00c9CNICO!!! https:\/\/t.co\/fsQUtzxCN2","contenttype":"text\/plain","created":1512352062,"id":937498617165893632,"language":"es"},{"content":"VOTAR ES EXPRESARSE CON AMOR. (#AndreaDijoNo?)  #BoliviDijoNO https:\/\/t.co\/64i2ew4dvu","contenttype":"text\/plain","created":1512337264,"id":937436550379565059,"language":"es"},{"content":"EL SOBERANO ESTA HABLANDO. #VOTONULO #BOLIVIADIJONO #3D https:\/\/t.co\/zVZzNQS2h5","contenttype":"text\/plain","created":1512308593,"id":937316293685886977,"language":"es"},{"content":"@asaoyvino Primero que aprenda a redactar, luego hablamos.","contenttype":"text\/plain","created":1512133926,"id":936583685893214208,"language":"es"},{"content":"HOY, #LAPAZ Y #ELALTO SE VA A HACER ESCUCHAR. \n#NOVIEMBRENEGRO\n#BOLIVIADIJONO\n#VOTONULO https:\/\/t.co\/fXEQspPqbL","contenttype":"text\/plain","created":1512052793,"id":936243391809118208,"language":"es"},{"content":"@renepereiras @AmaliaCabildeo @CFValverde @AndrsGomezV @gonrivera11 @asaoyvino @pagina_siete @cybor777 @fzaratti\u2026 https:\/\/t.co\/uu71L8Pg7u","contenttype":"text\/plain","created":1512048685,"id":936226161994149889,"language":"es"},{"content":"@asaoyvino No como a los masist@s que les pagan para festejar c\u00ednicamente en Plaza Murillo, mientras violan la Cons\u2026 https:\/\/t.co\/8E98zI5Qzt","contenttype":"text\/plain","created":1512008028,"id":936055630829322240,"language":"es"},{"content":"@Adriana1989sa MASISTAS CORRUPTOS. https:\/\/t.co\/r0X535wdEO","contenttype":"text\/plain","created":1512004454,"id":936040641024483328,"language":"es"},{"content":"Sale a las calles #LaPaz! Tiembla el #MAS!\n#LaPazDijoNO\n#BoliviaDijoNO\n#VotoNulo\n#3D https:\/\/t.co\/UQZJ1dj3bX","contenttype":"text\/plain","created":1511994373,"id":935998361035042822,"language":"es"},{"content":"SE VIENE EL ESTALLIDO. \n#VOTONULO https:\/\/t.co\/7GTZ2IKUEy","contenttype":"text\/plain","created":1511976651,"id":935924027855724544,"language":"es"},{"content":"@RCalasich @jessicaolivares @ximenaonline Estan midiendo su techo de votantes y el techo opositor.\u2026 https:\/\/t.co\/rUgevIDYRx","contenttype":"text\/plain","created":1511928685,"id":935722843484184576,"language":"es"},{"content":"As\u00ed de facilito se cagan en tu voto, en la democracia, en la justicia. Pero esto no se va a quedar as\u00ed... #votonulo https:\/\/t.co\/PNssxWXFy8","contenttype":"text\/plain","created":1511925471,"id":935709364467445761,"language":"es"},{"content":"@FlokiBoliviano @evoespueblo @giselalopez68 Creo que se adelantaron un d\u00eda al \"silencio electoral\".","contenttype":"text\/plain","created":1511919305,"id":935683501734748160,"language":"es"},{"content":"#BOLIVIA DE LUTO. @ElReNOHabla @SC0mbativa @WSantamar @Sumaj_Warmi @claubravot @fzaratti @RaulPenaranda1 @LetteLop\u2026 https:\/\/t.co\/VGstRkiP5H","contenttype":"text\/plain","created":1511916757,"id":935672814455181312,"language":"es"},{"content":"NO TIENEN MORAL... POR ESO #VOTONULO!!!!! https:\/\/t.co\/iqA3G7X49K","contenttype":"text\/plain","created":1511897225,"id":935590891603013632,"language":"es"},{"content":"\u00bf#MAS claro? #BoliviaDIjoNO! #3D #VOTONULO https:\/\/t.co\/l5xPalhOLR","contenttype":"text\/plain","created":1511897174,"id":935590678876352512,"language":"es"},{"content":"Porque estoy cansado de la corrupci\u00f3n, la reelecci\u00f3n, la injusticia...  y de LA PROPAGANDA DEL @TSEBolivia!!!!\u2026 https:\/\/t.co\/Hr0EPZqriJ","contenttype":"text\/plain","created":1511891278,"id":935565945908682752,"language":"es"},{"content":"Elecciones emojiciales. #EleeccionesJudiciales #VotoNulo #3D https:\/\/t.co\/x0gZWiYfE1","contenttype":"text\/plain","created":1511872417,"id":935486838583824389,"language":"es"},{"content":"Por eso #VotoNulo https:\/\/t.co\/Ac8PdkBazb","contenttype":"text\/plain","created":1511838786,"id":935345780734427138,"language":"es"},{"content":"@pukacosa Ministerios con p\u00e9sima ortograf\u00eda y redacci\u00f3n. El #MAS denuncia un nuevo complot del imperio. Presidente\u2026 https:\/\/t.co\/ojpnzKzpwG","contenttype":"text\/plain","created":1511822313,"id":935276685188059137,"language":"es"},{"content":"PUBLICACI\u00d3N NO APTA PARA #CHUPATETILLAS. #votonulo https:\/\/t.co\/Lcnbzk8E5I","contenttype":"text\/plain","created":1511787583,"id":935131019249938433,"language":"es"},{"content":"@SilviaAlanoca4 @HugoMoldiz @evoespueblo @samyschwartz @pagina_siete @KatuArkonada @giselalopez68 @tritigrehernan\u2026 https:\/\/t.co\/C7GRSteLpw","contenttype":"text\/plain","created":1511587394,"id":934291363650252800,"language":"es"},{"content":"@AndrsGomezV VIVIMOS EN UN MUNDO GLOBALIZADO, PRAGM\u00c1TICO. GRACIAS EVO POR AISLAR A #BOLIVIA DEL MUNDO. \"\u2026 https:\/\/t.co\/7ps6eUMhqj","contenttype":"text\/plain","created":1511552942,"id":934146861459525633,"language":"es"},{"content":"Y LUEGO QUIEREN QUE ELIJAMOS A ALGUNO. CREE ACASO EL MAS QUE OLVIDEMOS C\u00d3MO LOS ELIGIERON? #VOTONULO!\u2026 https:\/\/t.co\/aPTOUZiOsa","contenttype":"text\/plain","created":1511552624,"id":934145527763095553,"language":"es"},{"content":"Ouch!!! jajajaj https:\/\/t.co\/Zf94FJOPGJ","contenttype":"text\/plain","created":1511548238,"id":934127134678945792,"language":"es"},{"content":"LISTOS PARA LA TUNDA, MASISTAS? #BlackFriday #votonulo https:\/\/t.co\/5QfPLiWKYx","contenttype":"text\/plain","created":1511545900,"id":934117327112687616,"language":"es"},{"content":"@SilviaAlanoca4 @ArturoMurilloS YA PUSIERON A ALGUNOS EN LAS PAPELETAS... Y ESPERAN A QUE VOS LOS ELIJAS.  ? https:\/\/t.co\/FKtSJK9jwg","contenttype":"text\/plain","created":1511540487,"id":934094623680745472,"language":"es"},{"content":"@CarmenEGonzale2 @evoespueblo @Canal_BoliviaTV @cambio_bo Seguro sus asesores ministros le dijeron seguro que es pa\u2026 https:\/\/t.co\/jKO46DUZ8m","contenttype":"text\/plain","created":1511538558,"id":934086533551939584,"language":"es"},{"content":"@MASllunku @karlarosales86 @estacasanoeshot MASIBURROS","contenttype":"text\/plain","created":1511535787,"id":934074910548414464,"language":"es"},{"content":"Llunkus de #Bolivia, UNIDOS! NO AL VOTO NULO!!  NO AL VOTO NULO!! NO AL VOTO NULO!! NO AL VOTO NULO!! NO AL VOTO NU\u2026 https:\/\/t.co\/jt2n1aFyVX","contenttype":"text\/plain","created":1511535140,"id":934072195759951872,"language":"es"},{"content":"@asaoyvino Y NO OLVIDEN NO VOTAR NULO. https:\/\/t.co\/k4qeKFOoC9","contenttype":"text\/plain","created":1511534643,"id":934070110842773504,"language":"es"},{"content":"@AndrsGomezV Haga lo que haga el gobierno, digan lo que digan sus ministros. #BoliviaDijono! https:\/\/t.co\/CaJN9E0WVx","contenttype":"text\/plain","created":1511534543,"id":934069694339969026,"language":"es"},{"content":"@evoyanoespueblo Aqu\u00ed casual, aprendiendo c\u00f3mo ser dictador vitalicio con el pap\u00e1 de Teodoro Obiang. El africano la tiene muy clara!","contenttype":"text\/plain","created":1511476522,"id":933826335981613057,"language":"es"},{"content":"CANDIDATOS MASISTAS, NOS DAN ASCO!! \n#ELECCIONESJUDICIALES \n#VOTONULO #3D https:\/\/t.co\/IiIVYSWn7B","contenttype":"text\/plain","created":1511442531,"id":933683768086417408,"language":"es"},{"content":"AS\u00cd VAN DESPILFARRANDO POR EL MUNDO LA PLATA DE LOS BOLIVIANOS, EN VIAJES INSULSOS Y VACACIONES PAGADAS. OTRA RAZ\u00d3N\u2026 https:\/\/t.co\/l0lMXz1EGh","contenttype":"text\/plain","created":1511393560,"id":933478366539337729,"language":"es"},{"content":"@roblaser JodiGas, \nJodi la democracia.\nJodi la justicia.\nJodi la salud.\nJodi la educaci\u00f3n\nY a\u00fan as\u00ed quiero mi reelecci\u00f3n\n(soy humano!)","contenttype":"text\/plain","created":1511380540,"id":933423758295085056,"language":"es"},{"content":"@MFuentesElAlto @jfernando8803 @Jaimenavarrot @carlosklinsky @SDoriaMedina @MonicaAparicioA @NormaPierola\u2026 https:\/\/t.co\/zJI5qaM4Ot","contenttype":"text\/plain","created":1511380301,"id":933422756523401216,"language":"es"},{"content":"@Jaimenavarrot ESTA ACTIVIDAD EST\u00c1 SUPERVISADA POR LA ASFI... UNA GARANT\u00cdA PARA TI!!","contenttype":"text\/plain","created":1511374820,"id":933399767639609344,"language":"es"},{"content":"@verokamchatka @AndrsGomezV Me mat\u00f3. Le falt\u00f3 decir a nuestra Ministra de Culturas que en Par\u00eds tambi\u00e9n se film\u00f3 Ratatouille.","contenttype":"text\/plain","created":1511366451,"id":933364662342750208,"language":"es"}]}