{"contentItems":[{"content":"La sociedad dice que la discapacidad es un l\u00edmite para trabajar. Depende de t\u00ed para que eso cambie. Movamos los l\u00edm\u2026 https:\/\/t.co\/nJpmZK4lni","contenttype":"text-plain","created":1556743532,"id":1123689934588731393,"language":"es"},{"content":"En este #DiaDelTrabajo un saludo a todos los trabajadores esforzados del mundo. Luchemos juntos por una sociedad in\u2026 https:\/\/t.co\/hpgM6bIQ7w","contenttype":"text-plain","created":1556720171,"id":1123591950664441857,"language":"es"},{"content":"I have 119 new followers from Chile ??, Colombia ??, Dominican Republic ??, and more last week. See\u2026 https:\/\/t.co\/D3dZnKySQT","contenttype":"text-plain","created":1556312783,"id":1121883245187092484,"language":"en"},{"content":"Thank you @Renata_Allendes for sharing this curious image of a delicious Chilean \"completo\" shown in the prestigiou\u2026 https:\/\/t.co\/o4iQGcGe09","contenttype":"text-plain","created":1556291049,"id":1121792084162142210,"language":"en"},{"content":"Gracias @Renata_Allendes por compartir esta curiosa imagen de un delicioso \"completo\" ?? chileno expuesto en la pre\u2026 https:\/\/t.co\/cYCoNqniC8","contenttype":"text-plain","created":1556289867,"id":1121787124779339776,"language":"es"},{"content":"Mucha suerte @GrilloAranguiz con este interesante proyecto de difusi\u00f3n #EnMiLugar #inclusion ???? https:\/\/t.co\/ncRGMAdoT6","contenttype":"text-plain","created":1556118344,"id":1121067705505914880,"language":"es"},{"content":"Hoy a las 13:30 (Hora de Chile) nuestro gran colaborador @GrilloAranguiz comienza la segunda temporada de su progra\u2026 https:\/\/t.co\/q8b7ZazDAs","contenttype":"text-plain","created":1556116614,"id":1121060450664353792,"language":"es"},{"content":"Nuestro amigo @grilloaranguiz comienza ma\u00f1ana miercoles la segunda temporada de su programa inclusivo #EnMiLugar Ve\u2026 https:\/\/t.co\/B9xyXIV9ot","contenttype":"text-plain","created":1556072297,"id":1120874571887009792,"language":"es"},{"content":"No se pueden perder esta noche a las 10\/9C el gran estreno de #LaReinaDelSur #LaReinaRegresa @reinadelsurtv por\u2026 https:\/\/t.co\/uZN80abii4","contenttype":"text-plain","created":1555982034,"id":1120495980565205000,"language":"es"},{"content":"Special thank you to my 81 new followers from Spain, and more last week. https:\/\/t.co\/BsuIMnYlSG https:\/\/t.co\/HiXmmeYqCC","contenttype":"text-plain","created":1555707959,"id":1119346427371634688,"language":"en"},{"content":"Un saludo afectuoso de cumplea\u00f1os a @LuisFonsi gran artista y amigo, y colaborador generoso de nuestra @teleton Que\u2026 https:\/\/t.co\/uWND5x0AVC","contenttype":"text-plain","created":1555328348,"id":1117754225851871233,"language":"es"},{"content":"I have 121 new followers from Chile ??, USA ??, Colombia ??, and more last week. See https:\/\/t.co\/BsuIMnYlSG https:\/\/t.co\/KpBnpjcTXi","contenttype":"text-plain","created":1555103129,"id":1116809587284484097,"language":"en"},{"content":"Las personas pueden estar \u201cindocumentadas\u201d pero nadie es \u201cilegal\u201d... https:\/\/t.co\/eyFwtT0U6g","contenttype":"text-plain","created":1554565112,"id":1114552980009889797,"language":"es"},{"content":"I have 75 new followers from Algeria, and more last week. See https:\/\/t.co\/BsuIMnYlSG https:\/\/t.co\/6A1uxq4za9","contenttype":"text-plain","created":1554497900,"id":1114271073216995336,"language":"en"},{"content":"Me uno al pesar por la partida de Gustavo Cariaga, gran productor y colaborador de nuestra @Teleton Mis condolencia\u2026 https:\/\/t.co\/7GJBARsFoc","contenttype":"text-plain","created":1554472991,"id":1114166594857570305,"language":"es"},{"content":"Lamentable partida hoy del cantautor y poeta argentino #AlbertoCortez \"Cuando un amigo se va\" \"Castillos en el aire\u2026 https:\/\/t.co\/edEYY84dym","contenttype":"text-plain","created":1554402719,"id":1113871856229146624,"language":"es"},{"content":"Uno de cada 160 ni\u00f1os en el mundo tiene TEA (Trastorno del espectro autista) Todos podemos contribuir a la inclusi\u00f3\u2026 https:\/\/t.co\/Pjsp4BkUAx","contenttype":"text-plain","created":1554215526,"id":1113086710567534592,"language":"es"},{"content":"I have 88 new followers from Ecuador, Colombia, and more last week. See https:\/\/t.co\/BsuIMnYlSG https:\/\/t.co\/ztdNuOvUXA","contenttype":"text-plain","created":1553893119,"id":1111734436654129155,"language":"en"},{"content":"HOY los invito a compartir un #FacebookLive desde Miami, Estados Unidos. A las 7pm (Este) 6pm (Centro) y 4pm (Oeste\u2026 https:\/\/t.co\/svbIKCLliu","contenttype":"text-plain","created":1553711762,"id":1110973771198926853,"language":"es"},{"content":"Ma\u00f1ana Mi\u00e9rcoles 27 de Marzo los invito a compartir un #FacebookLive desde Miami, Estados Unidos. A las 7pm (Este)\u2026 https:\/\/t.co\/HxmIVLuGmf","contenttype":"text-plain","created":1553642210,"id":1110682046999994368,"language":"es"},{"content":"I have 135 new followers from Chile ??, Dominican Republic ??, Guatemala ??, and more last week. See\u2026 https:\/\/t.co\/9wDN6HsWIQ","contenttype":"text-plain","created":1553288329,"id":1109197764888616966,"language":"en"},{"content":"Eduardo, it was my honor and even more that we share ideas and interesting projects for our community. https:\/\/t.co\/fgigGfOdOd","contenttype":"text-plain","created":1553207704,"id":1108859598151315458,"language":"en"},{"content":"El 2016 conocimos a #BryanRussel un joven peruano con #SindromeDeDown quien nos dijo \"Hay que ser feliz\". Hoy es pe\u2026 https:\/\/t.co\/hJOuGUJtrU","contenttype":"text-plain","created":1553184152,"id":1108760815165935616,"language":"es"},{"content":"Hermosa Chloe Lennon. Hoy junto a ella celebramos nuevamente el #DiaMundialdelSindromedeDown para seguir creando co\u2026 https:\/\/t.co\/MboaQESFvL","contenttype":"text-plain","created":1553180429,"id":1108745196710346752,"language":"es"},{"content":"Hecho a mano significa hecho con el corazon. Felicidades, respeto, admiracion a todos los artesanos del mundo en su\u2026 https:\/\/t.co\/bExLA6HJ1A","contenttype":"text-plain","created":1553003688,"id":1108003894225977345,"language":"es"},{"content":"El https:\/\/t.co\/WN3Vteyz9z - Blogs : Por un pu\u00f1ado de aplausos; Un mal proyecto que debe ser rechazado https:\/\/t.co\/z8QAD2Xgmm","contenttype":"text-plain","created":1552912011,"id":1107619369989951490,"language":"es"},{"content":"I have 131 new followers from Puerto Rico ??, El Salvador ??, and more last week. See https:\/\/t.co\/BsuIMofWKe https:\/\/t.co\/tasFYvA99f","contenttype":"text-plain","created":1552683535,"id":1106661072595910656,"language":"en"},{"content":"Viernes de reflexi\u00f3n con mis #frasesparaelcobre... Estoy convencido de que el \u00e9xito se consigue con preparaci\u00f3n...S\u2026 https:\/\/t.co\/vb4wfnoLmg","contenttype":"text-plain","created":1552661025,"id":1106566661266640896,"language":"es"},{"content":"Greta Thunberg, la adolescente sueca que moviliza a los j\u00f3venes por el clima https:\/\/t.co\/mNi0jD9TC0 v\u00eda @France24_es","contenttype":"text-plain","created":1552595804,"id":1106293104166998022,"language":"es"},{"content":"Great example for the world to battle Climate Change that the young Swedish woman with Asperger syndrome is giving\u2026 https:\/\/t.co\/hjTpbUDQeW","contenttype":"text-plain","created":1552595746,"id":1106292858879909888,"language":"en"},{"content":"La adolescente sueca Greta Thunberg nominada al Nobel de la Paz por su defensa del medioambiente https:\/\/t.co\/Oiz2SNF9PW","contenttype":"text-plain","created":1552595333,"id":1106291127118938112,"language":"es"},{"content":"Gran ejemplo para el mundo la batalla contra el cambio clim\u00e1tico que esta dando la joven sueca con s\u00edndrome de Aspe\u2026 https:\/\/t.co\/CXotLuXDQa","contenttype":"text-plain","created":1552595324,"id":1106291092201394177,"language":"es"},{"content":"Gracias a ti Milene @Malhambra y a @Emol por la entrevista. https:\/\/t.co\/m5iNOZXdDA","contenttype":"text-plain","created":1552591641,"id":1106275643342376960,"language":"es"},{"content":"Be My Eyes ~ Lend your eyes to the Blind #BeMyEyes https:\/\/t.co\/2432sJ7gLE","contenttype":"text-plain","created":1552589434,"id":1106266384013635586,"language":"en"},{"content":"Hoy jueves de recuerdos, un homenaje especial al publico que me ha acompa\u00f1ado tantos a\u00f1os desde sus casas o en el e\u2026 https:\/\/t.co\/Hq4s05HlvU","contenttype":"text-plain","created":1552584981,"id":1106247707503546368,"language":"es"},{"content":"A veces nos quejamos de este mundo tan interconectado... Pero hemos pensado en cuanto sirve a mucha gente...? Vean\u2026 https:\/\/t.co\/6eFPo3kL7Q","contenttype":"text-plain","created":1552582314,"id":1106236523186479104,"language":"es"},{"content":"Hoy se cumplen 30 a\u00f1os de la web y con orgullo recuerdo que #SabadoGigante fue uno de los primeros programas de tel\u2026 https:\/\/t.co\/SiEsrie9ff","contenttype":"text-plain","created":1552404908,"id":1105492428440649731,"language":"es"},{"content":"Todos aplaudimos y disfrutamos la revoluci\u00f3n de estos 30 a\u00f1os del www creado por @timberners_lee aunque sigo pensan\u2026 https:\/\/t.co\/KlCLnLVFVG","contenttype":"text-plain","created":1552402016,"id":1105480297930547200,"language":"es"},{"content":"I have 674 new followers from Chile ??, USA ??, Argentina ??, and more last week. See https:\/\/t.co\/BsuIMnYlSG https:\/\/t.co\/P6ka5LWZlR","contenttype":"text-plain","created":1552078706,"id":1104124238775181312,"language":"en"},{"content":"En el d\u00eda de la mujer siempre cantaba el bolero: \"Una mujer, deber ser so\u00f1adora coqueta y ardiente\". Hoy lo cantar\u00ed\u2026 https:\/\/t.co\/4c6yrmcy0b","contenttype":"text-plain","created":1552059686,"id":1104044461905068032,"language":"es"},{"content":"Conozcan a Federico, ni\u00f1o colombiano con #Asperger que habla de su condici\u00f3n con claridad extraordinaria. El a\u00f1o pa\u2026 https:\/\/t.co\/GBnLAJ8npB","contenttype":"text-plain","created":1551828111,"id":1103073163968155649,"language":"es"},{"content":"\"Mujeres Imparables\" es una iniciativa de @Telemundo que apoyo y ayudo a promover para destacar los logros de la mu\u2026 https:\/\/t.co\/eq60qBQl0h","contenttype":"text-plain","created":1551822973,"id":1103051613768425473,"language":"es"},{"content":"Est\u00e1n listos para disfrutar de esta Edici\u00f3n Especial de la primera temporada de #LaReinaDelSur !!!! ?? No te la pie\u2026 https:\/\/t.co\/t9SgBaYrtA","contenttype":"text-plain","created":1551744520,"id":1102722559131504640,"language":"es"},{"content":"Mi primera clase de \"Trap\" con #BadBunny Que tal lo hice...? Esta noche disfruten de su talento en @elfestival de V\u2026 https:\/\/t.co\/yX8KomtGUj","contenttype":"text-plain","created":1551476744,"id":1101599427029094412,"language":"es"},{"content":"\"Mi amigo Bad Bunny\": Don Francisco sorprende con emotivo mensaje a la estrella del trap - Vi\u00f1a 2019 - 24horas https:\/\/t.co\/mEar4bBVCR","contenttype":"text-plain","created":1551475996,"id":1101596287949041664,"language":"es"},{"content":"I have 153 new followers from Chile ??, Peru ??, Argentina ??, and more last week. See https:\/\/t.co\/BsuIMnYlSG https:\/\/t.co\/QgWOaf4DIv","contenttype":"text-plain","created":1551474776,"id":1101591172630437891,"language":"en"},{"content":"Un abrazo con gran afecto a @iambeckyg que esta noche seguro triunfara con su carisma y talento en cierre de\u2026 https:\/\/t.co\/cARkML5far","contenttype":"text-plain","created":1551460651,"id":1101531927553691649,"language":"es"},{"content":"Estoy seguro que mi amigo #badbunny ser\u00e1 un gran \u00e9xito en esta noche de cierre del @elfestival de #VinadelMar 2019.\u2026 https:\/\/t.co\/Qk5DmAP67z","contenttype":"text-plain","created":1551458996,"id":1101524986152529920,"language":"es"},{"content":"Me uno al pesar de la familia de @Telemundo por la partida de una gran actriz y env\u00edo mi abrazo solidario y condole\u2026 https:\/\/t.co\/xhE0FN2dr3","contenttype":"text-plain","created":1551456302,"id":1101513686605352967,"language":"es"},{"content":"Thank you @cesarconde_ for this opportunity to share my experience with the young students of @Telemundo Academy\u2026 https:\/\/t.co\/kK2z49Az3k","contenttype":"text-plain","created":1551371134,"id":1101156466071871489,"language":"en"},{"content":"Mi Frase para el Cobre de hoy... https:\/\/t.co\/4Edoe7N39b","contenttype":"text-plain","created":1551369235,"id":1101148499477970945,"language":"es"},{"content":"Un abrazo afectuoso a @MariaLuisaGodoy y @rubionatural esta noche en su estreno en @elfestival Disfrutenlo !! ????\u2026 https:\/\/t.co\/GjpkXM3fYu","contenttype":"text-plain","created":1551054571,"id":1099828705222934529,"language":"es"},{"content":"I have 130 new followers from USA, Cuba, and more last week. See https:\/\/t.co\/BsuIMnYlSG https:\/\/t.co\/ybVU2LbZQO","contenttype":"text-plain","created":1550870766,"id":1099057770882629632,"language":"en"},{"content":"In #SocialJusticeDay a call to promote #inclusion and an equal society, with real opportunities for people with dis\u2026 https:\/\/t.co\/Un8oT9BybA","contenttype":"text-plain","created":1550682796,"id":1098269365915578370,"language":"en"},{"content":"En el #DiaDeLaJusticiaSocial un llamado a promover la #inclusion y una sociedad equitativa, con #oportunidades real\u2026 https:\/\/t.co\/6phFtuny4i","contenttype":"text-plain","created":1550680993,"id":1098261805271531520,"language":"es"},{"content":"I have 126 new followers from Chile, Mexico, and more last week. See https:\/\/t.co\/BsuIMnYlSG https:\/\/t.co\/fMdyeJxy1A","contenttype":"text-plain","created":1550265950,"id":1096520987393314822,"language":"en"},{"content":"Today we honor the memory of 17 lives that were lost a year ago in the #MarjoryStonemanDouglas school massacre. In\u2026 https:\/\/t.co\/opz2pWcWot","contenttype":"text-plain","created":1550157257,"id":1096065097464774657,"language":"en"},{"content":"Hoy honramos la memoria de 17 vidas que se perdieron hace un a\u00f1o en la masacre de la escuela\u2026 https:\/\/t.co\/iSHCcAhLHo","contenttype":"text-plain","created":1550157012,"id":1096064067918270464,"language":"es"},{"content":"Cuando veo algunas actitudes de la gente pienso que \"Si quieres saber realmente como es alguien, hay que mirar la f\u2026 https:\/\/t.co\/xtjEMZcSjO","contenttype":"text-plain","created":1550080019,"id":1095741136419860485,"language":"es"},{"content":"Un saludo afectuoso a todos los profesionales de la prensa en su dia y todos los dias ???? https:\/\/t.co\/qETLvaVIi5","contenttype":"text-plain","created":1550066897,"id":1095686098616049666,"language":"es"},{"content":"La vida nos pone obst\u00e1culos, pero los l\u00edmites los pone cada uno. Luchemos por un mundo de oportunidades donde no ha\u2026 https:\/\/t.co\/cUQJaxsV1z","contenttype":"text-plain","created":1549900253,"id":1094987142709866497,"language":"es"},{"content":"I have 133 new followers from Chile, and more last week. See https:\/\/t.co\/BsuIMnYlSG https:\/\/t.co\/t08hdBP2QX","contenttype":"text-plain","created":1549661775,"id":1093986892444508160,"language":"en"},{"content":"Expreso mi preocupaci\u00f3n por emergencia ocasionada en norte de Chile por intensas lluvias. Atento a las informacione\u2026 https:\/\/t.co\/WOTPo9ehwF","contenttype":"text-plain","created":1549641924,"id":1093903634839101441,"language":"es"},{"content":"Hoy un buen d\u00eda para recordar uno de mis grandes \u00e9xitos musicales... \"El Bailongo\" de 1981... Alguien se anima a sa\u2026 https:\/\/t.co\/Z1NlmdRKhz","contenttype":"text-plain","created":1549550355,"id":1093519564472750081,"language":"es"},{"content":"ESTA NOCHE, nadie quedar\u00e1 indiferente ! Gran estreno de @BettyEnNy a las 9\/8C por @Telemundo. https:\/\/t.co\/ATdYfISLZ9","contenttype":"text-plain","created":1549468524,"id":1093176340306640904,"language":"es"},{"content":"Mis felicitaciones y reconocimiento a Paloma Mart\u00ednez primera campeona mundial de ??  en #ParaTaekowondo\u2026 https:\/\/t.co\/yjiUl7jnvG","contenttype":"text-plain","created":1549466199,"id":1093166588730228737,"language":"es"},{"content":"Felicitaciones por tan merecido reconocimiento !!! @GloriaEstefan and @EmilioEstefanJr will be honored with the Lib\u2026 https:\/\/t.co\/Hp2fkWtpp3","contenttype":"text-plain","created":1549417476,"id":1092962230155366400,"language":"en"},{"content":"@Daniel_Ancud @onemichile @conaf_minagri La informaci\u00f3n es oficial de @conaf_minagri . Lamento su incomodidad. https:\/\/t.co\/iVbecBNo0B","contenttype":"text-plain","created":1549321807,"id":1092560965017759744,"language":"es"},{"content":"En el d\u00eda #DiaMundialContraElCancer nos unimos a los llamados de expertos para una mejor prevencion y tratamiento d\u2026 https:\/\/t.co\/6J9ycz2RkE","contenttype":"text-plain","created":1549299674,"id":1092468130536919040,"language":"es"},{"content":"Lamentables los 20 incendios forestales en combate en este momento en Chile, 15 en La Araucan\u00eda, 4 en Biob\u00edo y 1 de\u2026 https:\/\/t.co\/Q9GA0wr0Xy","contenttype":"text-plain","created":1549298718,"id":1092464123789672448,"language":"es"},{"content":"Special thank you to my 146 new followers from Mexico, Ecuador, and more last week. https:\/\/t.co\/BsuIMnYlSG https:\/\/t.co\/31atZuIa7F","contenttype":"text-plain","created":1549057556,"id":1091452614930296832,"language":"en"},{"content":"Who knows !! ? https:\/\/t.co\/qiPkb2M2UZ","contenttype":"text-plain","created":1549040905,"id":1091382774743863301,"language":"en"},{"content":"Siempre tan afectuoso amigo @jdbalart El privilegio es mio. #GoRedPorTuCorazon #ElPoderEnTi #WearRedDay Un abrazo. https:\/\/t.co\/AWo1bW1z8t","contenttype":"text-plain","created":1549036614,"id":1091364780328271873,"language":"es"},{"content":"Las enfermedades cardiovasculares causan m\u00e1s muertes en los hispanos que todos los tipos de c\u00e1ncer combinados. \u00bfYa\u2026 https:\/\/t.co\/p1bu5gxMXQ","contenttype":"text-plain","created":1549035854,"id":1091361592040673280,"language":"es"},{"content":"Es jueves de recuerdos y buscando en el archivo encontr\u00e9 uno muy especial con la periodista chilena\u2026 https:\/\/t.co\/xIudUtHroM","contenttype":"text-plain","created":1548953920,"id":1091017934779138053,"language":"es"},{"content":"Mi solidaridad y abrazo a miles de familias especialmente de nuestra comunidad hispana que hoy est\u00e1n sufriendo los\u2026 https:\/\/t.co\/1T3rxlnpUX","contenttype":"text-plain","created":1548947409,"id":1090990626810810371,"language":"es"},{"content":"Felicitaciones al gran maestro del periodismo @lopezdoriga por este merecido reconocimiento a su carrera. https:\/\/t.co\/m1X2GdFtQl","contenttype":"text-plain","created":1548946805,"id":1090988093480595456,"language":"es"},{"content":"Un bandido \"con clase\" llega a Telemundo en la nueva S\u00faper Serie \u201cEl Bar\u00f3n\u201d, inspirada en hechos reales. Nacho Mont\u2026 https:\/\/t.co\/ACkeXOHGrX","contenttype":"text-plain","created":1548880264,"id":1090708998200938497,"language":"es"},{"content":"Un d\u00eda como hoy de 1948 Mahatma Ghandi inicio su camino a la eternidad. Su lucha por la paz a\u00fan no ha terminado: \"L\u2026 https:\/\/t.co\/Za3Y0pQYvi","contenttype":"text-plain","created":1548864482,"id":1090642803489677312,"language":"es"},{"content":"I have 119 new followers from Venezuela, Bolivia, Colombia, and more last week. See https:\/\/t.co\/BsuIMnYlSG https:\/\/t.co\/FAvXZE2qAk","contenttype":"text-plain","created":1548452749,"id":1088915873212088320,"language":"en"},{"content":"Felicitaciones para el genio creativo @alfonsocuaron Un gran simbolo ademas en este 2019 en que @ONU_es ha declarad\u2026 https:\/\/t.co\/D7lAK1Asoq","contenttype":"text-plain","created":1548166771,"id":1087716393540304897,"language":"es"},{"content":"Felices con tu retorno a los escenarios Jose Luis. Que sigas disfrutando de la vida, los aplausos y el cari\u00f1o de to\u2026 https:\/\/t.co\/ZEabB9Jv5q","contenttype":"text-plain","created":1548084609,"id":1087371781722247168,"language":"es"},{"content":"I have 143 new followers from Chile ??, Dominican Republic ??, Puerto Rico ??, and more last week. See\u2026 https:\/\/t.co\/CVYy2xiH1s","contenttype":"text-plain","created":1547847930,"id":1086379075252510721,"language":"en"},{"content":"Muchas felicidades a nuestro capit\u00e1n hist\u00f3rico... El gran @bambam9oficial Muy feliz cumplea\u00f1os querido Ivan, y siem\u2026 https:\/\/t.co\/GIeQNIAQwa","contenttype":"text-plain","created":1547827086,"id":1086291649871994885,"language":"es"},{"content":"El agradecido soy yo por haber tenido la oportunidad de conocerlo, compartir y aprender mucho de el. Un abrazo y mi\u2026 https:\/\/t.co\/QVb8VP5MGt","contenttype":"text-plain","created":1547738589,"id":1085920468505452544,"language":"es"},{"content":"\u00a1Felicitaciones @JDBalart por este reconocimiento! Sin duda merecido por tu aporte a nuestra comunidad y tu impecab\u2026 https:\/\/t.co\/5W60PW50DV","contenttype":"text-plain","created":1547738469,"id":1085919962315796482,"language":"es"},{"content":"Artesano, obrero, reportero. Sobreviviente de \u201cUn viaje por el infierno\u201d. Luchador y amante de la libertad. Aunque\u2026 https:\/\/t.co\/Qfl5DDzgwN","contenttype":"text-plain","created":1547314494,"id":1084141683267301376,"language":"es"},{"content":"I have 111 new followers from Chile ??, Nicaragua ??, and more last week. See https:\/\/t.co\/BsuIMnYlSG https:\/\/t.co\/uI2lmYTgtD","contenttype":"text-plain","created":1547245824,"id":1083853662106066944,"language":"en"},{"content":"Me sumo a las condolencias de @Teleton a la familia y amigos de Humberto Duvauchelle, tras su partida. Un gran acto\u2026 https:\/\/t.co\/l9KM5sxKxz","contenttype":"text-plain","created":1547234962,"id":1083808102317785089,"language":"es"},{"content":"Me uno de corazon a las condolencias y al abrazo a la familia de Sonya y a la comunidad solidaria de Chiloe... Su p\u2026 https:\/\/t.co\/gRir2O9hrr","contenttype":"text-plain","created":1546647474,"id":1081343997421993984,"language":"es"},{"content":"I have 138 new followers from Chile ??, Cuba ??, Peru ??, and more last week. See https:\/\/t.co\/BsuIMnYlSG https:\/\/t.co\/NKRJeMecIC","contenttype":"text-plain","created":1546641028,"id":1081316961303363584,"language":"en"},{"content":"En el primer dia de este nuevo a\u00f1o mis sinceros deseos de paz y armonia para ustedes y sus familias. Luchemos por u\u2026 https:\/\/t.co\/1vdcm2DWix","contenttype":"text-plain","created":1546365617,"id":1080161806310670339,"language":"es"},{"content":"Special thank you to my 70 new followers from Guatemala, and more last week. https:\/\/t.co\/BsuIMnYlSG https:\/\/t.co\/gS0kcgqVrg","contenttype":"text-plain","created":1546036244,"id":1078780315190071296,"language":"en"},{"content":"Gracias a @Teleton por este cari\u00f1oso saludo. A cada uno mi agradecimiento por el gran trabajo que realizan diariame\u2026 https:\/\/t.co\/CaKORVXWjU","contenttype":"text-plain","created":1546005788,"id":1078652574780309504,"language":"es"},{"content":"I have 108 new followers from Venezuela ??, Nicaragua ??, USA ??, and more last week. See https:\/\/t.co\/BsuIMnYlSG https:\/\/t.co\/5zbFU1sL8L","contenttype":"text-plain","created":1545432331,"id":1076247321015402503,"language":"en"},{"content":"Te falto \u201ctaco\u201d. Un saludo afectuoso Javier... https:\/\/t.co\/VbRnfJBNto","contenttype":"text-plain","created":1545431707,"id":1076244704851869697,"language":"es"},{"content":"Nos llena de alegria saber que tu recuperacion va muy bien y que estas preparandote para reiniciar lo que mas te ap\u2026 https:\/\/t.co\/j5WQClEtE8","contenttype":"text-plain","created":1545052288,"id":1074653305962487808,"language":"es"},{"content":"I have 182 new followers from Chile, Venezuela, Mexico, and more last week. See https:\/\/t.co\/BsuIMnYlSG https:\/\/t.co\/8qwh2xtCWa","contenttype":"text-plain","created":1544827487,"id":1073710422086311936,"language":"en"},{"content":"As\u00ed fue el emotivo final del estelar de Don Francisco en Telemundo https:\/\/t.co\/oRfEFjhOSg via @latercera","contenttype":"text-plain","created":1544482506,"id":1072263467250475009,"language":"es"},{"content":"Este emocionado abrazo final con mi compa\u00f1era y colaboradora @JessicaCarrillo cerro este domingo el ciclo de\u2026 https:\/\/t.co\/cgilwctixb","contenttype":"text-plain","created":1544481136,"id":1072257718810013696,"language":"es"},{"content":"Gracias @PrinceRoyce por ser un talentoso artista agradecido y afectuoso con este equipo que cio nacer tu carrera.\u2026 https:\/\/t.co\/VxdOQm6Oqi","contenttype":"text-plain","created":1544399521,"id":1071915399808278528,"language":"es"},{"content":"Gracias a ti Luis por el afecto y la amistad de siempre. Un honor que nos hayas acompa\u00f1ado en este cierre de ciclo\u2026 https:\/\/t.co\/Bk6aVhsbm4","contenttype":"text-plain","created":1544338241,"id":1071658373647622144,"language":"es"},{"content":"Gracias a ti @JessicaCarrillo por esa entrega, profesionalismo, paciencia y simpatia. Te deseamos lo mejor en tu ca\u2026 https:\/\/t.co\/mdEtr77ztc","contenttype":"text-plain","created":1544224442,"id":1071181065811832832,"language":"es"},{"content":"Special thank you to my 364 new followers from Chile, Ecuador, Mexico, and more last week. https:\/\/t.co\/BsuIMnYlSG https:\/\/t.co\/IQbQYmNq2g","contenttype":"text-plain","created":1544222693,"id":1071173730204823552,"language":"en"},{"content":"A pocas horas de cerrar el ciclo de @DonFTeInvita, mi agradecimiento a @Telemundo y sus ejecutivos, por la oportuni\u2026 https:\/\/t.co\/EE6iltGmby","contenttype":"text-plain","created":1544216280,"id":1071146832531808257,"language":"es"},{"content":"Al cerrar este domingo el ciclo de @DonFTeInvita en @Telemundo mi agradecimiento emocionado al equipo gigante, que\u2026 https:\/\/t.co\/qGlC4cl0Gc","contenttype":"text-plain","created":1544198422,"id":1071071929459724288,"language":"es"},{"content":"Este domingo cerramos el ciclo de @DonFTeInvita en @Telemundo y lo haremos junto a @JessicaCarrillo y grandes invit\u2026 https:\/\/t.co\/ua2BMyuWGK","contenttype":"text-plain","created":1544197040,"id":1071066132281507840,"language":"es"},{"content":"Felicitaciones Jessica !! https:\/\/t.co\/WROBWCFueH","contenttype":"text-plain","created":1543970938,"id":1070117794157604864,"language":"es"},{"content":"Esta noche todos nos unimos en torno a nuestra @Teleton ?? A las 10PM comenzamos a vivir una jornada historica con\u2026 https:\/\/t.co\/LzrbKVFK6a","contenttype":"text-plain","created":1543614649,"id":1068623410832519168,"language":"es"},{"content":"I have 150 new followers from Chile, Mexico, Honduras, and more last week. See https:\/\/t.co\/BsuIMnYlSG https:\/\/t.co\/zBuedTKwbD","contenttype":"text-plain","created":1543614374,"id":1068622257474412545,"language":"en"},{"content":"Gracias a cada uno de estos grandes colaboradores de @Teleton que este a\u00f1o estaran en la #MesaDigital regalando su\u2026 https:\/\/t.co\/L9H6cVBThN","contenttype":"text-plain","created":1543415396,"id":1067787679625109505,"language":"es"},{"content":"Gracias a todos los matinales de la Television chilena por este esfuerzo y compromiso con la @Teleton #Matinaton de\u2026 https:\/\/t.co\/3mqdhgenxB","contenttype":"text-plain","created":1543258446,"id":1067129384283398144,"language":"es"},{"content":"Augusto Schuster: \u201cSiempre quise hacer una canci\u00f3n para la Telet\u00f3n\u201d https:\/\/t.co\/9PSh0W1KaH via @latercera","contenttype":"text-plain","created":1543148287,"id":1066667343395414016,"language":"es"},{"content":"I have 212 new followers from Chile, Nicaragua, Ecuador, and more last week. See https:\/\/t.co\/BsuIMnYlSG https:\/\/t.co\/padKKvucng","contenttype":"text-plain","created":1543009535,"id":1066085378065612800,"language":"en"},{"content":"Gracias @JuanpiDolande por este afectuoso recuerdo. Tu eres un gran ejemplo de que en la vida no hay imposibles. Ha\u2026 https:\/\/t.co\/xYHodZQT8h","contenttype":"text-plain","created":1542948491,"id":1065829340439605253,"language":"es"},{"content":"Gracias a @PepeAguilar por decir presente #YoMeComprometo con @Teleton ??#ElRegalodeTodos Sin duda un gran artista\u2026 https:\/\/t.co\/FapN6NH9q6","contenttype":"text-plain","created":1542927755,"id":1065742367385358337,"language":"es"},{"content":"Gracias @RECTV13 por este recuerdo de 1984 en el #DiaMundialdelaTelevisi\u00f3n Un homenaje a todos los trabajadores de\u2026 https:\/\/t.co\/5ZUBf9Ee32","contenttype":"text-plain","created":1542821286,"id":1065295805073031170,"language":"es"},{"content":"En el #DiaMundialDelaTelevision saludo a todos los canales de Chile,  agrupados en #Anatel, y les agradecemos estos\u2026 https:\/\/t.co\/rtYPobMOhs","contenttype":"text-plain","created":1542809837,"id":1065247782209036288,"language":"es"},{"content":"En el #DiaMundialDelaTelevision saludo especialmente a los trabajadores de los canales, que diariamente deben hacen\u2026 https:\/\/t.co\/BuIbj6E2Rb","contenttype":"text-plain","created":1542809065,"id":1065244543547789312,"language":"es"},{"content":"Gracias por este compromiso generoso con nuestra @Teleton Mucho exito en la #giratelet\u00f3n https:\/\/t.co\/XT84FPrndn","contenttype":"text-plain","created":1542719637,"id":1064869455984033792,"language":"es"},{"content":"Hoy 20 de noviembre es el #DiaInternacionaldelNino y @UNICEF nos invita a renovar nuestro compromiso con ellos que\u2026 https:\/\/t.co\/28NFauLSKI","contenttype":"text-plain","created":1542718997,"id":1064866772887584769,"language":"es"},{"content":"M\u00e1s de 20 mil personas disfrutaron con el show de la Telet\u00f3n en Iquique https:\/\/t.co\/aa0Ls48IfQ via @Cooperativa","contenttype":"text-plain","created":1542475646,"id":1063846082726236160,"language":"es"},{"content":"Special thank you to my 245 new followers from Chile, and more last week. https:\/\/t.co\/BsuIMnYlSG https:\/\/t.co\/4SN3OhSxNx","contenttype":"text-plain","created":1542404763,"id":1063548777779404800,"language":"en"},{"content":"Enviamos nuestra solidaridad y fuerza a @Leonorvarela y su esposo @LucasAkoskin tras la partida de Matteo, su peque\u2026 https:\/\/t.co\/MsiiIF5fyR","contenttype":"text-plain","created":1542397009,"id":1063516256983236610,"language":"es"},{"content":"Notable: Ni\u00f1os de la Telet\u00f3n interpretaron himno de Universidad de Chile - https:\/\/t.co\/4zaxrBht3z","contenttype":"text-plain","created":1542382591,"id":1063455783751426048,"language":"es"},{"content":"Plantel de Universidad de Chile visit\u00f3 el Instituto Telet\u00f3n https:\/\/t.co\/o37udLq7Sp via @AlAireLibrecl","contenttype":"text-plain","created":1542382520,"id":1063455487457402880,"language":"es"},{"content":"Gracias a los muchachos de @LaRoja por ese gran corazon solidario y a la @ANFPChile por permitirnos este regalo a l\u2026 https:\/\/t.co\/PEMBP03nSQ","contenttype":"text-plain","created":1542213894,"id":1062748215605288963,"language":"es"},{"content":"Esta noche a las 20:00 en Arica comienza la #GiraTeleton !! Todos los arique\u00f1os invitados a la fiesta junto a\u2026 https:\/\/t.co\/Tn10jhxBM2","contenttype":"text-plain","created":1542212802,"id":1062743635299569665,"language":"es"},{"content":"El noble gesto de Roberto Tobar tras final de Libertadores: donar\u00e1 bal\u00f3n a la Telet\u00f3n https:\/\/t.co\/du22LJ7Mrw via @biobio","contenttype":"text-plain","created":1542206068,"id":1062715390407495681,"language":"es"},{"content":"La Sonora de Tommy Rey y Shamanes encabezan la Gira de La Telet\u00f3n 2018  https:\/\/t.co\/XoQ80xzNxy via @adnradiochile","contenttype":"text-plain","created":1542206031,"id":1062715236208144385,"language":"es"},{"content":"El gran #LuchoGatica ha partido. Nuestras condolencias a su familia. Nos quedamos \"Contigo en la distancia\" maestro\u2026 https:\/\/t.co\/yufMAl911u","contenttype":"text-plain","created":1542149076,"id":1062476349925933057,"language":"es"},{"content":"Nos unimos a las felicitaciones a @teletonuruguay por el esfuerzo en alcanzar la meta. La generosidad de un pais hi\u2026 https:\/\/t.co\/X1z8tSJdt0","contenttype":"text-plain","created":1541948271,"id":1061634114535735296,"language":"es"},{"content":"Special thank you to my 154 new followers from Chile, Bolivia, Switzerland, and more last week.\u2026 https:\/\/t.co\/bvtZ32zjlv","contenttype":"text-plain","created":1541799962,"id":1061012059012390912,"language":"en"},{"content":"Agradecido de @PepeAguilar por su generosidad al regalarnos su presencia y solidaridad en la @Teleton de los\u2026 https:\/\/t.co\/RLJvPGu1oA","contenttype":"text-plain","created":1541633385,"id":1060313384418267136,"language":"es"},{"content":"Gracias David !!! Tu presencia sin duda ser\u00e1 un gran regalo y motivaci\u00f3n para estos 40 a\u00f1os de @Teleton\u2026 https:\/\/t.co\/8myoJTIRgp","contenttype":"text-plain","created":1541607898,"id":1060206487396642818,"language":"es"},{"content":"No dejes de votar! hoy. Los hispanos somos importantes en este pa\u00eds, y merecemos respeto !! @elpoderenti\u2026 https:\/\/t.co\/VAVIH9ngAC","contenttype":"text-plain","created":1541520702,"id":1059840760839892998,"language":"es"},{"content":"Ma\u00f1ana los hispanos tenemos que hacernos escuchar en Estados Unidos: \"El arma m\u00e1s poderosa del hombre libre es el v\u2026 https:\/\/t.co\/mVLflhlrxt","contenttype":"text-plain","created":1541464264,"id":1059604040512954368,"language":"es"},{"content":"TELEMUNDO INTERNACIONAL LIDERA RATINGS EN M\u00c9XICO https:\/\/t.co\/uoxM5n5wb8","contenttype":"text-plain","created":1541438748,"id":1059497019679653889,"language":"es"},{"content":"Paulina Rubio hara parte de Telet\u00f3n Chile - https:\/\/t.co\/WnZTV2mZHY","contenttype":"text-plain","created":1541363586,"id":1059181768547426304,"language":"es"},{"content":"Gracias a @PaulinaRubio por sumarse a la celebracion de nuestra @Teleton??  #40a\u00f1os y mostrar su corazon solidario\u2026 https:\/\/t.co\/IQa9ufoyCj","contenttype":"text-plain","created":1541359165,"id":1059163223533015040,"language":"es"},{"content":"Nos unimos a las felicitaciones a @TeletonParaguay por este gran triunfo solidario https:\/\/t.co\/1YIfy1JIwn","contenttype":"text-plain","created":1541343225,"id":1059096365245128705,"language":"es"},{"content":"Felicitaciones a @TeletonParaguay y a todo el pais por este gran esfuerzo solidario. ???? #M\u00e1sUnidosQueNunca https:\/\/t.co\/Pm95BAAMhL","contenttype":"text-plain","created":1541343110,"id":1059095885794197504,"language":"es"},{"content":"Gracias a ti Maria Elena por visitarnos y recordarnos la importancia de votar en las elecciones de medio termino es\u2026 https:\/\/t.co\/tEw3rVpQ9F","contenttype":"text-plain","created":1541292284,"id":1058882702991114240,"language":"es"},{"content":"I have 139 new followers from Chile, Mexico, Colombia, and more last week. See https:\/\/t.co\/BsuIMnYlSG https:\/\/t.co\/5iMGS32CJw","contenttype":"text-plain","created":1541195191,"id":1058475465936125953,"language":"en"},{"content":"Vamos @RafaAraneda sumate al #ChallengeTeleton #ElRegaloDeTodos porque nos queda un mes para nuestra @Teleton 2018\u2026 https:\/\/t.co\/IVSrFDZtqX","contenttype":"text-plain","created":1541008728,"id":1057693382863175680,"language":"es"},{"content":"Gran recuerdo de ese dia. @enriqueiglesias un cantante al que tengo un gran afecto y respeto. ???? https:\/\/t.co\/dlPHdnqRcd","contenttype":"text-plain","created":1540914194,"id":1057296881083183105,"language":"es"},{"content":"W24: el grupo que llevar\u00e1 el pop coreano a @Teleton https:\/\/t.co\/jUx24ZOXtO via @latercera","contenttype":"text-plain","created":1540901313,"id":1057242851967467522,"language":"es"},{"content":"W24: el grupo que llevar\u00e1 el pop coreano a la Telet\u00f3n https:\/\/t.co\/DrVnsKtkSD via @CultoLT","contenttype":"text-plain","created":1540825006,"id":1056922796591366144,"language":"es"},{"content":"I have 131 new followers from Mexico ??, Ecuador ??, Peru ??, and more last week. See https:\/\/t.co\/BsuIMnYlSG https:\/\/t.co\/dlbJbEmCku","contenttype":"text-plain","created":1540590341,"id":1055938542482939904,"language":"en"},{"content":"Felicidades Cata !! ????? https:\/\/t.co\/b8vzUcFGvj","contenttype":"text-plain","created":1540558078,"id":1055803219790716928,"language":"es"},{"content":"Me uno al saludo de @Teleton para nuestros socios y amigos de @TVN ??en este nuevo aniversario. Los esperamos el 30\u2026 https:\/\/t.co\/xejrczwitq","contenttype":"text-plain","created":1540469557,"id":1055431937618333696,"language":"es"},{"content":"Me uno al saludo de cumplea\u00f1os para @Mega y aprovechamos de agradecerles por la colaboracion y compromiso con\u2026 https:\/\/t.co\/0WjXVGnreU","contenttype":"text-plain","created":1540383426,"id":1055070678821543936,"language":"es"},{"content":"I have 160 new followers from Mexico ??, Chile ??, Argentina ??, and more last week. See https:\/\/t.co\/BsuIMnYlSG https:\/\/t.co\/6KzXANlGIr","contenttype":"text-plain","created":1539985584,"id":1053402008378576896,"language":"en"},{"content":"Latinos: A powerful force fueling small-business growth and driving $700 billion into the US economy https:\/\/t.co\/4dada97vpS","contenttype":"text-plain","created":1539808213,"id":1052658059837882369,"language":"en"},{"content":"? Asimismo, sonre\u00edr, aunque sea de forma voluntaria, te ayudar\u00e1 a mejorar por completo tu estado de \u00e1nimo y por sup\u2026 https:\/\/t.co\/pxpkwj0x7d","contenttype":"text-plain","created":1539691252,"id":1052167491345108992,"language":"es"},{"content":"I have 1721 new followers from USA ??, Dominican Republic ??, Venezuela ??, and more last week. See\u2026 https:\/\/t.co\/zctRZ1CFq7","contenttype":"text-plain","created":1539380735,"id":1050865085676212225,"language":"en"},{"content":"Un abrazo solidario a quienes vivir\u00e1n horas dif\u00edciles con la llegada del peligroso #HuracanMichael https:\/\/t.co\/j2WUxookf1","contenttype":"text-plain","created":1539173145,"id":1049994391232962560,"language":"es"},{"content":"La felicidad es como una sonrisa, debes compartirla para disfrutar de ella!! #FelizMartes ?? https:\/\/t.co\/Z6gNbGxrJl","contenttype":"text-plain","created":1539087618,"id":1049635664218722309,"language":"es"},{"content":"Special thank you to my 856 new followers from USA, Chile, Dominican Republic, and more last week.\u2026 https:\/\/t.co\/IEuY1DXmtL","contenttype":"text-plain","created":1538775935,"id":1048328371254562816,"language":"en"},{"content":"A veces nos preocupamos de tantas cosas sin importancia. Hoy @antoniobanderas nos recuerda la importancia y urgenci\u2026 https:\/\/t.co\/fng2wbcPWG","contenttype":"text-plain","created":1538663374,"id":1047856257653243904,"language":"es"},{"content":"En el #DiaMundialdelosAnimales, recordemos que el planeta lo compartimos con ellos. Tenemos una gran responsabilida\u2026 https:\/\/t.co\/EywMWXpXL6","contenttype":"text-plain","created":1538659840,"id":1047841433129050112,"language":"es"},{"content":"En el #DiaMundialDeLosAnimales, recordemos que el planeta lo compartimos con ellos. Tenemos una gran responsabilida\u2026 https:\/\/t.co\/igL8wSafKd","contenttype":"text-plain","created":1538656615,"id":1047827907786285056,"language":"es"},{"content":"\u00a1Un d\u00eda para la paz! El 2 de octubre del a\u00f1o 1869 Nace Mahatma Gandhi, figura universal de la paz. En su honor se c\u2026 https:\/\/t.co\/SJXt3kUk9D","contenttype":"text-plain","created":1538484051,"id":1047104120698613761,"language":"es"},{"content":"Felicitaciones a @TelemundoNews y en especial al periodista @EdgarMunozS quien con sus investigaciones ha podido vi\u2026 https:\/\/t.co\/2QqeUCFZjN","contenttype":"text-plain","created":1538447393,"id":1046950368343732225,"language":"es"},{"content":"Gracias a @TVN y el equipo de @Rojo_TVN por la invitacion, y por permitirnos compartir un grato momento para hablar\u2026 https:\/\/t.co\/jEWFGRUF8O","contenttype":"text-plain","created":1538439580,"id":1046917594714972160,"language":"es"},{"content":"A mis a\u00f1os ser tendencia es toda una proeza... Gracias a los generosos tuiteros...? https:\/\/t.co\/DExzJsKTbS","contenttype":"text-plain","created":1538436572,"id":1046904979930472449,"language":"es"},{"content":"Gracias a @TVN y equipo de @Rojo_TVN por la invitacion para hablar de nuestro orgullo nacional @Teleton 2018 ??\u2026 https:\/\/t.co\/Jvtl4GIRLM","contenttype":"text-plain","created":1538413890,"id":1046809844718682112,"language":"es"},{"content":"Hicimos un prestamo de horario para este especial de @SrDeLosCielosTV Proxima semana los esperamos con\u2026 https:\/\/t.co\/v4kMINCwAi","contenttype":"text-plain","created":1538328491,"id":1046451656387375104,"language":"es"},{"content":"Asi es... Por hoy no tendremos @DonFTeInvita por este especial de @SrDeLosCielosTV a las 10\/9C por @Telemundo en Es\u2026 https:\/\/t.co\/9HIRNnpT4M","contenttype":"text-plain","created":1538328310,"id":1046450897159630850,"language":"es"},{"content":"En el dia de su cumplea\u00f1os un saludo afectuoso a la expresidenta chilena @mbachelet gran colaboradora de nuestra\u2026 https:\/\/t.co\/P845kzIoaM","contenttype":"text-plain","created":1538254691,"id":1046142115686871040,"language":"es"},{"content":"Special thank you to my 178 new followers from Chile, Puerto Rico, Costa Rica, and more last week.\u2026 https:\/\/t.co\/pVOz4Zit59","contenttype":"text-plain","created":1538171169,"id":1045791799128838145,"language":"en"},{"content":"\u00a1Si no hay un camino, cr\u00e9alo! Lo que importa verdaderamente en la vida no son los objetivos que nos marcamos, sino\u2026 https:\/\/t.co\/vMzl4xwiEn","contenttype":"text-plain","created":1537962387,"id":1044916102407626753,"language":"es"},{"content":"[Audio] Don Francisco habl\u00f3 de los 40 a\u00f1os de la Telet\u00f3n https:\/\/t.co\/LkAMjhv7hW via @Cooperativa","contenttype":"text-plain","created":1537843087,"id":1044415722733129728,"language":"es"},{"content":"Hoy nos toca despedir a un gran creador chileno... Compositor, pianista, director de orquesta, coros... Premio Naci\u2026 https:\/\/t.co\/bC3dARmeHp","contenttype":"text-plain","created":1537795661,"id":1044216805500301312,"language":"es"},{"content":"Don Francisco habla por primera vez tras la cancelaci\u00f3n de su programa @ElNuevoDia https:\/\/t.co\/04zPLj34IO","contenttype":"text-plain","created":1537725780,"id":1043923702008737792,"language":"es"},{"content":"Reencuentro de Chiquis y Lupillo Rivera se vivir\u00e1 en \u2018Don Francisco te in https:\/\/t.co\/j6kI6adH6y via @laopinionla","contenttype":"text-plain","created":1537725365,"id":1043921962974752770,"language":"es"},{"content":"Cada uno de los miembros de la familia tiene un rol distinto pero que se complementa con los dem\u00e1s, precisamente en\u2026 https:\/\/t.co\/udexiFJ59M","contenttype":"text-plain","created":1537703925,"id":1043832034735648771,"language":"es"},{"content":"Reencuentro de Chiquis y Lupillo Rivera se vivir\u00e1 en \u2018Don Francisco te in https:\/\/t.co\/76jEO8FkpX via @laopinionla","contenttype":"text-plain","created":1537630909,"id":1043525783438991361,"language":"es"},{"content":"Gracias Rosie por facilitar este encuentro de la Familia Rivera esta noche en @DonFTeInvita Una familia a la que te\u2026 https:\/\/t.co\/a6qukIRqpH","contenttype":"text-plain","created":1537626095,"id":1043505595041689600,"language":"es"},{"content":"I have 209 new followers from Chile ??, USA ??, Mexico ??, and more last week. See https:\/\/t.co\/BsuIMnYlSG https:\/\/t.co\/M5jgPMFyPp","contenttype":"text-plain","created":1537566393,"id":1043255184007290880,"language":"en"},{"content":"Exclusiva AP: Don Francisco est\u00e1 decidido a reinventarse   https:\/\/t.co\/lNYQTqY1ye","contenttype":"text-plain","created":1537562538,"id":1043239017863630848,"language":"es"},{"content":"Gracias a @AP_Espectaculos y a @giselasalomon por la entrevista y por visitarnos en nuestra oficina. https:\/\/t.co\/eccFjkuXyq","contenttype":"text-plain","created":1537562516,"id":1043238924007694338,"language":"es"},{"content":"Un saludo afectuoso a todos los trabajadores de la radio de mi pais en su dia... Grandes amigos, colaboradores y di\u2026 https:\/\/t.co\/AXGAB2P5JR","contenttype":"text-plain","created":1537536221,"id":1043128634343608320,"language":"es"},{"content":"Hoy el mundo clama por su derecho a vivir en paz... Porque \u201cNo hay camino para la paz... La Paz es el camino\u201d (Maha\u2026 https:\/\/t.co\/08Y2BtKkNc","contenttype":"text-plain","created":1537535414,"id":1043125249678737408,"language":"es"},{"content":"Un dia como hoy del 2015, cerramos el ciclo historico de 53 a\u00f1os de Sabado Gigante. La vida se construye cada dia,\u2026 https:\/\/t.co\/HDisO6F3Pl","contenttype":"text-plain","created":1537387998,"id":1042506941426266114,"language":"es"},{"content":"Un gran abrazo atrasado y con sabor a chilenidad para un gran amigo y colaborador de nuestra @Teleton Feliz cumplea\u2026 https:\/\/t.co\/mSMXkE8hpX","contenttype":"text-plain","created":1537378163,"id":1042465690857467904,"language":"es"},{"content":"Un saludo afectuoso a todos mis compatriotas. Que disfruten de estas #FiestasPatrias ?? en familia y sanamente.\u2026 https:\/\/t.co\/UuCYM5tIqy","contenttype":"text-plain","created":1537274403,"id":1042030490725834754,"language":"es"},{"content":"Gracias Luis por tu visita y por tus palabras. Eres una gran persona desde el alma, que es en definitiva lo que da\u2026 https:\/\/t.co\/DKLVszzSpF","contenttype":"text-plain","created":1537148548,"id":1041502616193257478,"language":"es"},{"content":"\u00a1FELIZ CUMPLEA\u00d1OS #MarcAnthony! Divi\u00e9rtete hoy y disfruta mucho con tus seres queridos. \u00a1Te deseamos lo mejor y que\u2026 https:\/\/t.co\/OJ94nsm3Vo","contenttype":"text-plain","created":1537116858,"id":1041369697873276934,"language":"es"},{"content":"#VivaMexico! Viva su gente, sus culturas, su color y su m\u00fasica! https:\/\/t.co\/GF3ZNFBPXy","contenttype":"text-plain","created":1537100885,"id":1041302702712606720,"language":"es"},{"content":"Felicitaciones @teleton_peru !! https:\/\/t.co\/FCrXzIRkL2","contenttype":"text-plain","created":1537067645,"id":1041163284181909504,"language":"es"},{"content":"Vamos peruanos !! Si se puede dar esperanza y alcanzar las metas. Todos podemos. Les deseo exito !!! @teleton_peru\u2026 https:\/\/t.co\/ju0AMIQhq9","contenttype":"text-plain","created":1537025757,"id":1040987593943523329,"language":"es"},{"content":"Feliz s\u00e1bado y un saludo afectuoso en dia de Independencia a nuestros amigos de #Honduras #CostaRica #ElSalvador\u2026 https:\/\/t.co\/4hcMD1eXGc","contenttype":"text-plain","created":1537013248,"id":1040935127512231936,"language":"es"},{"content":"Special thank you to my 245 new followers from Mexico, Chile, Venezuela, and more last week. https:\/\/t.co\/BsuIMnYlSG https:\/\/t.co\/YmOmD0x3dT","contenttype":"text-plain","created":1536961556,"id":1040718315696676864,"language":"en"},{"content":"\u00a1Gracias a ustedes ! #JuntosImparables @Telemundo Fuente: https:\/\/t.co\/XvzmKXd54c https:\/\/t.co\/cZGFrrwykq","contenttype":"text-plain","created":1536843041,"id":1040221226793402373,"language":"es"},{"content":"TELEMUNDO SET TO FINISH HISTORIC BACK-TO-BACK SEASON WIN AS THE UNDISPUTED LEADER IN HISPANIC MEDIA | NBCUniversal\u2026 https:\/\/t.co\/GKVAvsp7H7","contenttype":"text-plain","created":1536840714,"id":1040211466144702467,"language":"en"},{"content":"Florence Closing In https:\/\/t.co\/kkQDIOWZIf https:\/\/t.co\/pAK0hSCNnx","contenttype":"text-plain","created":1536808371,"id":1040075812307980288,"language":"en"},{"content":"? Consulte el mas reciente pron\u00f3stico del meteor\u00f3logo @JohnMoralesNBC6 #Hurac\u00e1nFlorence #HurricanceFlorence\u2026 https:\/\/t.co\/MNtrKXtsbe","contenttype":"text-plain","created":1536808020,"id":1040074338358185984,"language":"es"},{"content":"Nuestros pensamientos estan con familias de NC y SC que se preparan para vivir en las proximas horas el impacto de\u2026 https:\/\/t.co\/EqSWgBeSa4","contenttype":"text-plain","created":1536807756,"id":1040073231288414208,"language":"es"},{"content":"\u00a1El emotivo testimonio de Juan! Gan\u00f3 600 mil pesos cuando particip\u00f3 en 1985. Su historia est\u00e1 marcada por el esfuer\u2026 https:\/\/t.co\/6QDhqFoglI","contenttype":"text-plain","created":1536677355,"id":1039526289982582786,"language":"es"}]}