{"contentItems":[{"content":"He le\u00eddo en algunos medios que el excoronel Gonzalo Medina declar\u00f3 que fue mi abogado. Nunca contrat\u00e9 sus servicios como abogado.","contenttype":"text\/plain","created":1557172844,"id":1125490600776798217,"language":"es"},{"content":"Como hoy, 1992, el representante del PNUD, Gonzalo P\u00e9rez advirti\u00f3 que 7 de cada 10 habitantes viv\u00edan en la pobreza\u2026 https:\/\/t.co\/7qCWbVdslV","contenttype":"text\/plain","created":1557166033,"id":1125462034525642753,"language":"es"},{"content":"Como hoy, 1859, falleci\u00f3 Alexander von Humboldt, un visionario naturalista y explorador alem\u00e1n que viaj\u00f3 por\u2026 https:\/\/t.co\/iK6qlc10gS","contenttype":"text\/plain","created":1557160871,"id":1125440382811164672,"language":"es"},{"content":"Luego de la tristeza, ahora vemos esperanza en los rostros de nuestros hermanos. https:\/\/t.co\/0NRQOldz8H","contenttype":"text\/plain","created":1557158137,"id":1125428914397089792,"language":"es"},{"content":"Cumplimos con la entrega de departamentos a nuestras hermanas y hermanos damnificados por el deslizamiento en\u2026 https:\/\/t.co\/q29fbp0uI3","contenttype":"text\/plain","created":1557157270,"id":1125425279130906626,"language":"es"},{"content":"Saludamos al hermano pueblo de #Panam\u00e1 que ayer vivi\u00f3 una fiesta democr\u00e1tica y felicitamos al presidente electo\u2026 https:\/\/t.co\/jFNLNAslEK","contenttype":"text\/plain","created":1557153919,"id":1125411221950300166,"language":"es"},{"content":"Como hoy, 1993, el dirigente de la Federaci\u00f3n Sindical de Trabajadores Petroleros de Bolivia, Oscar Salom\u00f3n denunci\u2026 https:\/\/t.co\/svpGMKBXCJ","contenttype":"text\/plain","created":1557146117,"id":1125378497852203008,"language":"es"},{"content":"Como hoy, se inform\u00f3 que el embajador de #EEUU, David Greenlee, nos critic\u00f3 por supuestamente incumplir la Ley 1008\u2026 https:\/\/t.co\/RRtrAodO0E","contenttype":"text\/plain","created":1557141990,"id":1125361188626366466,"language":"es"},{"content":"Nuestro m\u00e1s sentido p\u00e9same a nuestro hermano Pablo Ramos, presidente del Banco Central de Bolivia, por el sensible\u2026 https:\/\/t.co\/HYYHLV4rCa","contenttype":"text\/plain","created":1557107618,"id":1125217023951294464,"language":"es"},{"content":"Lamentamos el accidente a\u00e9reo ocurrido en Mosc\u00fa, #Rusia donde perdieron la vida 41 personas entre pasajeros y tripu\u2026 https:\/\/t.co\/PYnTiCFOUz","contenttype":"text\/plain","created":1557105665,"id":1125208829841559552,"language":"es"},{"content":"Hemos visitado y escuchado las necesidades de nuestras hermanas y hermanos damnificados por el deslizamiento en\u2026 https:\/\/t.co\/pNdBy5So1K","contenttype":"text\/plain","created":1557089606,"id":1125141474671251458,"language":"es"},{"content":"Como hoy, 1818, naci\u00f3 Karl Marx, en Treveris, #Alemania, uno de los creadores de la Primera Internacional, notable\u2026 https:\/\/t.co\/oVMZ4wqgrG","contenttype":"text\/plain","created":1557074618,"id":1125078612464545792,"language":"es"},{"content":"Como hoy, 1994, el gobierno de Gonzalo S\u00e1nchez de Lozada y V\u00edctor Hugo C\u00e1rdenas anunci\u00f3 que las empresas industrial\u2026 https:\/\/t.co\/q3X6sImmDy","contenttype":"text\/plain","created":1557070510,"id":1125061379650723845,"language":"es"},{"content":"Como hoy, 1994, el gobierno de Gonzalo S\u00e1nchez de Lozada y V\u00edctor Hugo C\u00e1rdenas suspendi\u00f3 el di\u00e1logo con la COB y l\u2026 https:\/\/t.co\/wXyjVjzf1F","contenttype":"text\/plain","created":1557067115,"id":1125047140487696384,"language":"es"},{"content":"Entregamos la U.E. Ernesto Che Guevara en Entre R\u00edos, #Cochabamba, nuestras nuevas unidades educativas causan admir\u2026 https:\/\/t.co\/iXcWj9Y7bf","contenttype":"text\/plain","created":1557064965,"id":1125038121857552385,"language":"es"},{"content":"Como hoy, 1991, Jaime Paz sostuvo que #Bolivia deb\u00eda imitar a la DEA en su estilo de lucha contra el narcotr\u00e1fico.\u2026 https:\/\/t.co\/y8hWbfjG6q","contenttype":"text\/plain","created":1557055936,"id":1125000255030874118,"language":"es"},{"content":"Como hoy, 2002, se inform\u00f3 que \u201cpor cada d\u00f3lar que las petroleras invierten en el pa\u00eds, ganan 10\u201d. No mentimos cuan\u2026 https:\/\/t.co\/nKiQU8DHn1","contenttype":"text\/plain","created":1557050444,"id":1124977217853906951,"language":"es"},{"content":"Destacar la recuperaci\u00f3n de nuestra comida milenaria en #Challapata, #Oruro, donde se hizo el \u201cApthapi\u201d m\u00e1s grande\u2026 https:\/\/t.co\/zj6DWbbqJq","contenttype":"text\/plain","created":1557015307,"id":1124829844125233152,"language":"es"},{"content":"Como hoy, 1994, el gobierno de Gonzalo S\u00e1nchez de Lozada y su Vpdte V\u00edctor Hugo C\u00e1rdenas, ofreci\u00f3 a la COB la creac\u2026 https:\/\/t.co\/yyXIOwBOHb","contenttype":"text\/plain","created":1557003974,"id":1124782307418824705,"language":"es"},{"content":"Como hoy, 1997, V.H. C\u00e1rdenas, candidato de la derecha con UCS, se declar\u00f3 satisfecho por las 30 veces que fue pres\u2026 https:\/\/t.co\/tlh2E2gjN5","contenttype":"text\/plain","created":1557001942,"id":1124773785800986624,"language":"es"},{"content":"Como hoy, 1493, el papa Alejandro VI emiti\u00f3 una bula que dividi\u00f3 el \u201cnuevo mundo\u201d en dos a trav\u00e9s de una l\u00ednea: el\u2026 https:\/\/t.co\/sSYFeLfVtp","contenttype":"text\/plain","created":1556997834,"id":1124756556740988929,"language":"es"},{"content":"Como hoy, 1999, un jefe militar de #EEUU felicit\u00f3 a la Naval boliviana por su \u00e9xito en la lucha contra las drogas.\u2026 https:\/\/t.co\/ihrLH8HGTd","contenttype":"text\/plain","created":1556994305,"id":1124741754211774464,"language":"es"},{"content":"Tuvimos una linda reuni\u00f3n con j\u00f3venes empresarios de #Tarija, nos plantearon diferentes propuestas, saludamos su de\u2026 https:\/\/t.co\/jIuC6Sz6av","contenttype":"text\/plain","created":1556989597,"id":1124722007369760769,"language":"es"},{"content":"A los hermanos que implementan nuestro #Sistema\u00danicoDeSalud darles las gracias. Queremos saber cu\u00e1les son las debil\u2026 https:\/\/t.co\/oP0qSB5u2M","contenttype":"text\/plain","created":1556979278,"id":1124678726623682560,"language":"es"},{"content":"Participamos del Encuentro Nacional de Evaluaci\u00f3n del #Sistema\u00danicoDeSalud en #Tarija, despu\u00e9s de dos meses nos toc\u2026 https:\/\/t.co\/Ksu23WVe39","contenttype":"text\/plain","created":1556977486,"id":1124671210770579456,"language":"es"},{"content":"Como hoy, 1995, el exagente de la CIA, Michel Levine, revel\u00f3 que la f\u00e1brica de droga de Huanchaca en #SantaCruz, er\u2026 https:\/\/t.co\/SM9W6JUxwc","contenttype":"text\/plain","created":1556970719,"id":1124642827818995712,"language":"es"},{"content":"Saludamos que los pa\u00edses del llamado Grupo de Lima rechacen la intervenci\u00f3n militar en Venezuela. Como hermanos lat\u2026 https:\/\/t.co\/lHOPvombzu","contenttype":"text\/plain","created":1556967476,"id":1124629224634159104,"language":"es"},{"content":"Como hoy, 2002, se inform\u00f3 que Tuto Quiroga advirti\u00f3 a pa\u00edses industrializados que si no abr\u00edan mercados para\u2026 https:\/\/t.co\/TF2ryYeqhJ","contenttype":"text\/plain","created":1556965001,"id":1124618845975719936,"language":"es"},{"content":"A partir del lunes iniciaremos la entrega de los departamentos en #LaPaz y #ElAlto. Estamos sorprendidos y agradeci\u2026 https:\/\/t.co\/oLHP7KhDPD","contenttype":"text\/plain","created":1556932505,"id":1124482544731402245,"language":"es"},{"content":"Nos reunimos con los hermanos damnificados por el deslizamiento en #LaPaz. Como Gobierno no los abandonaremos, por\u2026 https:\/\/t.co\/IqJkmO5ztZ","contenttype":"text\/plain","created":1556932503,"id":1124482535919181829,"language":"es"},{"content":"Participamos del aniversario de la comunidad guaran\u00ed Tentayapi de #Chuquisaca. Agradecido por su apoyo a nuestro\u2026 https:\/\/t.co\/5bRGizICqg","contenttype":"text\/plain","created":1556925855,"id":1124454653289213952,"language":"es"},{"content":"Como hoy, 2000, la prensa inform\u00f3 que el gobierno del dictador Hugo Banzer y Vpdte. Tuto Quiroga anuncian 4 proyect\u2026 https:\/\/t.co\/7SHBi16WLe","contenttype":"text\/plain","created":1556906479,"id":1124373384178040832,"language":"es"},{"content":"Como hoy, 1993, la prensa inform\u00f3 que 250.000 campesinos estaban impedidos de votar en elecciones por no tener c\u00e9du\u2026 https:\/\/t.co\/bewZylxbNb","contenttype":"text\/plain","created":1556904035,"id":1124363132787404800,"language":"es"},{"content":"Agua m\u00e1s tierra es igual a comida segura para el pueblo, por eso entregamos un sistema de riego tecnificado para la\u2026 https:\/\/t.co\/dLLREuyU36","contenttype":"text\/plain","created":1556900321,"id":1124347554680975361,"language":"es"},{"content":"Como hoy, 2006, se inform\u00f3 que tras la Nacionalizaci\u00f3n, las petroleras estaban dispuestas a negociar. Durante a\u00f1os\u2026 https:\/\/t.co\/zZH9YaCWHa","contenttype":"text\/plain","created":1556899196,"id":1124342836890095619,"language":"es"},{"content":"Promulgamos la Ley de Abreviaci\u00f3n Procesal Penal y de Fortalecimiento de la Lucha Integral contra la Violencia a Ni\u2026 https:\/\/t.co\/QDpF5Tq323","contenttype":"text\/plain","created":1556893548,"id":1124319147545042946,"language":"es"},{"content":"Cada 3 de mayo en varias regiones de #Bolivia, especialmente en el \u00e1rea rural, se celebra la Fiesta de la Cruz, en\u2026 https:\/\/t.co\/LX2CvxP7ld","contenttype":"text\/plain","created":1556890713,"id":1124307256605069312,"language":"es"},{"content":"En el #D\u00edaDeLaLibertadDePrensa, nuestro Estado ratifica su compromiso de defender este derecho de los bolivianos. L\u2026 https:\/\/t.co\/4F6lRizpcy","contenttype":"text\/plain","created":1556881320,"id":1124267861130797056,"language":"es"},{"content":"Como hoy, 1536, Manco Inca, caudillo nacido en Tiwanaku, lider\u00f3 el sitio al Cusco, la primera gran insurrecci\u00f3n que\u2026 https:\/\/t.co\/OTHwLMxdes","contenttype":"text\/plain","created":1556879256,"id":1124259202598428672,"language":"es"},{"content":"Llegamos hasta Tiraque en #Cochabamba, para entregar una nueva unidad educativa que beneficiar\u00e1 a 450 estudiantes d\u2026 https:\/\/t.co\/wYcFF71Xiw","contenttype":"text\/plain","created":1556847533,"id":1124126146524790785,"language":"es"},{"content":"Con el programa #MiBarrioMiHogar priorizamos las necesidades de los vecinos. Hoy inauguramos enlosetado para el bar\u2026 https:\/\/t.co\/WYLDvBdihU","contenttype":"text\/plain","created":1556824487,"id":1124029484787744768,"language":"es"},{"content":"En el D\u00eda Mundial Contra el Acoso Escolar, reafirmamos nuestra lucha para terminar con la violencia en los centros\u2026 https:\/\/t.co\/kFEwPFzb7J","contenttype":"text\/plain","created":1556823996,"id":1124027424944029696,"language":"es"},{"content":"Como hoy, 1994, Presencia inform\u00f3 que el ex ministro de Jaime Paz, Samuel Doria Medina, admiti\u00f3 que el neoliberalis\u2026 https:\/\/t.co\/P25nMOdEAk","contenttype":"text\/plain","created":1556816987,"id":1123998027490975745,"language":"es"},{"content":"Agradecemos a Neven Ilic, presidente de la Organizaci\u00f3n Deportiva Panamericana, @PanamSports, por toda la informaci\u2026 https:\/\/t.co\/PWlNAZEhjo","contenttype":"text\/plain","created":1556814864,"id":1123989122295713794,"language":"es"},{"content":"Como hoy, 1993, la prensa inform\u00f3 que la COD de #Cochabamba repudi\u00f3 el 1ro de mayo la corrupci\u00f3n del neoliberalismo\u2026 https:\/\/t.co\/dbR9XdINWp","contenttype":"text\/plain","created":1556812753,"id":1123980268640047106,"language":"es"},{"content":"En #Venezuela, ni golpe ni intervenci\u00f3n. Apoyamos el di\u00e1logo entre venezolanos, sin ninguna intromisi\u00f3n. Nuestra ad\u2026 https:\/\/t.co\/ZYXcLuWK3v","contenttype":"text\/plain","created":1556809714,"id":1123967522947174411,"language":"es"},{"content":"Quiero enviar mi felicitaci\u00f3n al hermano Lionel #Messi, un gran jugador sudamericano, conductor del @FCBarcelona_es\u2026 https:\/\/t.co\/UWtLotoDYJ","contenttype":"text\/plain","created":1556808691,"id":1123963230412525569,"language":"es"},{"content":"Muy contento de llegar a #Oruro para entregar 90 viviendas solidarias en la urbanizaci\u00f3n Santa Cecilia, para los he\u2026 https:\/\/t.co\/hqbcPZgUoU","contenttype":"text\/plain","created":1556806964,"id":1123955989697433606,"language":"es"},{"content":"Como hoy, 2002, se inform\u00f3 que un senador de ADN era investigado por \u201ctramitar\u201d visas a #EEUU, y que cobraba $us 6.\u2026 https:\/\/t.co\/jwnBszAoIF","contenttype":"text\/plain","created":1556796028,"id":1123910120625311744,"language":"es"},{"content":"Como hoy, 1993, se report\u00f3 denuncia de que campesinos eran obligados a inscribirse al MIR y la ADN, a cambio de oto\u2026 https:\/\/t.co\/2IeVdaX7JF","contenttype":"text\/plain","created":1556792225,"id":1123894167384612864,"language":"es"},{"content":"Participamos en #SantaCruz del acto de celebraci\u00f3n por los #13A\u00f1osNacionalizaci\u00f3n junto a j\u00f3venes talentos. Mi gran\u2026 https:\/\/t.co\/AZsC4trdBx","contenttype":"text\/plain","created":1556759349,"id":1123756275999956993,"language":"es"},{"content":"Saludamos a @BloomingOficial, hist\u00f3rico equipo de f\u00fatbol de #SantaCruz, que hoy cumple 73 a\u00f1os. \u00a1Felicidades\u00a0, acad\u2026 https:\/\/t.co\/HP9ZQg2G3q","contenttype":"text\/plain","created":1556744315,"id":1123693218837749762,"language":"es"},{"content":"Como cada a\u00f1o en #1roDeMayo marchamos junto a nuestras hermanas y hermanos trabajadores. Muy agradecido por las mue\u2026 https:\/\/t.co\/4MRIpx927j","contenttype":"text\/plain","created":1556741321,"id":1123680662811181058,"language":"es"},{"content":"Como hoy, 1978, se fund\u00f3 en #SantaCruz la Academia de F\u00fatbol \u201cTahuichi\u201d Aguilera, gran semillero deportivo, del que\u2026 https:\/\/t.co\/33pFIkjFA0","contenttype":"text\/plain","created":1556739939,"id":1123674864500531200,"language":"es"},{"content":"Como hoy, 2004, se report\u00f3 que Francesco Zaratti, \u201cdelegado para la Capitalizaci\u00f3n\u201d de Carlos de Mesa, pidi\u00f3 enjuic\u2026 https:\/\/t.co\/voqW0MP7ZD","contenttype":"text\/plain","created":1556738192,"id":1123667539513442305,"language":"es"},{"content":"El primero de mayo de 2006, en honor a los trabajadores y trabajadoras bolivianos, empezamos a recuperar la Patria.\u2026 https:\/\/t.co\/2xN0zKGmsV","contenttype":"text\/plain","created":1556736993,"id":1123662508898902018,"language":"es"},{"content":"Desde que llegamos al Gobierno nunca abandonamos a nuestros Hnos obreros; decirles que mientras exista el capitalis\u2026 https:\/\/t.co\/FHnXkMmeWM","contenttype":"text\/plain","created":1556734270,"id":1123651086672441344,"language":"es"},{"content":"#1roDeMayo Mensaje en el #D\u00edaDeLosTrabajadores https:\/\/t.co\/HjqF2vsTwu","contenttype":"text\/plain","created":1556723421,"id":1123605585549615104,"language":"es"},{"content":"Saludamos a las hermanas y los hermanos trabajadores, obreros, intelectuales y profesionales que cada d\u00eda, desde el\u2026 https:\/\/t.co\/R0iIbyVVu6","contenttype":"text\/plain","created":1556719013,"id":1123587096483123200,"language":"es"},{"content":"#1roDeMayo Junto al pueblo boliviano en el #D\u00edaDeLosTrabajadores https:\/\/t.co\/Lw2QNMN159","contenttype":"text\/plain","created":1556718103,"id":1123583276885499904,"language":"es"},{"content":"Como hoy, 1994, el gobierno de Gonzalo S\u00e1nchez de Lozada y V\u00edctor Hugo C\u00e1rdenas ofreci\u00f3 a los trabajadores un salar\u2026 https:\/\/t.co\/EMhVo4ptqC","contenttype":"text\/plain","created":1556709000,"id":1123545099831521281,"language":"es"},{"content":"Como hoy, 1993, la Comibol inici\u00f3 junto al gobierno de Jaime Paz (actual candidato del PDC), el cierre de la mina S\u2026 https:\/\/t.co\/5ovSFQIZJC","contenttype":"text\/plain","created":1556706882,"id":1123536215993663489,"language":"es"},{"content":"En el #D\u00edaDeLosTrabajadores, rendimos homenaje a los l\u00edderes sindicales que a lo largo de la historia han conquista\u2026 https:\/\/t.co\/Gs1P7c6T9k","contenttype":"text\/plain","created":1556705866,"id":1123531953951604741,"language":"es"},{"content":"Nuevamente fracas\u00f3 Trump en su ofensiva golpista. Lamentablemente algunos gobiernos se equivocan y lo apoyan. Hay q\u2026 https:\/\/t.co\/8DsDrnjmsA","contenttype":"text\/plain","created":1556675076,"id":1123402810995945473,"language":"es"},{"content":"Agradezco la comprensi\u00f3n de los compa\u00f1eros. Nunca el incremento ser\u00e1 por debajo de la tasa de inflaci\u00f3n, pero por o\u2026 https:\/\/t.co\/QGUlDlxZQL","contenttype":"text\/plain","created":1556674777,"id":1123401554927718400,"language":"es"},{"content":"La reuni\u00f3n con la #COB termin\u00f3 satisfactoriamente. Siempre habr\u00e1 reivindicaciones de los compa\u00f1eros y siempre los e\u2026 https:\/\/t.co\/iyPGMTHIka","contenttype":"text\/plain","created":1556674774,"id":1123401544068628480,"language":"es"},{"content":"Nuestra solidaridad a las familias damnificadas por el deslizamiento en La Paz. He instruido al Ministerio de Defen\u2026 https:\/\/t.co\/4DCpH8hydp","contenttype":"text\/plain","created":1556655522,"id":1123320797127413761,"language":"es"},{"content":"Como hoy, 2000, el economista Pablo Ramos advirti\u00f3 que en el neoliberalismo el Estado se limit\u00f3 a ser un simple reg\u2026 https:\/\/t.co\/acgRry0nck","contenttype":"text\/plain","created":1556650338,"id":1123299051599011840,"language":"es"},{"content":"Como hoy, 1993, se public\u00f3 informe del BM que advert\u00eda que #Bolivia, con un PIB per c\u00e1pita de $us 650 era uno de lo\u2026 https:\/\/t.co\/HdDX2XyWpQ","contenttype":"text\/plain","created":1556642338,"id":1123265497993232384,"language":"es"},{"content":"Como hoy, 1828, muri\u00f3 Jos\u00e9 Miguel Lanza a causa de las heridas sufridas en el Mot\u00edn de Chuquisaca, donde acudi\u00f3 en\u2026 https:\/\/t.co\/LH92JwpEIA","contenttype":"text\/plain","created":1556639908,"id":1123255306086244352,"language":"es"},{"content":"Hemos sostenido una reuni\u00f3n con los hermanos dirigentes de la Central Obrera Boliviana, y avanzamos en varios temas\u2026 https:\/\/t.co\/ISiR6CXtXa","contenttype":"text\/plain","created":1556638055,"id":1123247534930001920,"language":"es"},{"content":"Como hoy, 2006, se inform\u00f3 que con Bs 440 al mes, #Bolivia ten\u00eda el salario m\u00ednimo m\u00e1s bajo de la regi\u00f3n. Desde ese\u2026 https:\/\/t.co\/voutPMgHgG","contenttype":"text\/plain","created":1556635601,"id":1123237239369207808,"language":"es"},{"content":"Como hoy, 1994, Gonzalo S\u00e1nchez de Lozada dijo que defend\u00eda \u201cla econom\u00eda de los pobres\u201d. Le ment\u00eda descaradamente a\u2026 https:\/\/t.co\/1s3KAUZDpQ","contenttype":"text\/plain","created":1556633771,"id":1123229566686957569,"language":"es"},{"content":"Como hoy, 1975, #EEUU sufri\u00f3 una de las derrotas m\u00e1s contundentes en su historia de imperialismo neocolonial. Con l\u2026 https:\/\/t.co\/STbCmfkqUb","contenttype":"text\/plain","created":1556632157,"id":1123222795259977729,"language":"es"},{"content":"Convocamos a gobiernos de #Am\u00e9ricaLatina a condenar el golpe de Estado en #Venezuela e impedir que la violencia cob\u2026 https:\/\/t.co\/cUQZBC75yx","contenttype":"text\/plain","created":1556625370,"id":1123194329454075904,"language":"es"},{"content":"Estados Unidos con su injerencia y promoviendo golpes de Estado  busca provocar violencia y muerte  en #Venezuela,\u2026 https:\/\/t.co\/UpX0b8pSbT","contenttype":"text\/plain","created":1556623363,"id":1123185911527813120,"language":"es"},{"content":"Condenamos en\u00e9rgicamente el intento de golpe de Estado en #Venezuela, por parte de la derecha que es sumisa a inter\u2026 https:\/\/t.co\/lK9pEGxHFG","contenttype":"text\/plain","created":1556622499,"id":1123182284880994305,"language":"es"},{"content":"Empezamos el d\u00eda reuni\u00e9ndonos con los hermanos de la COB para trabajar sobre su pliego petitorio que tiene avances\u2026 https:\/\/t.co\/SaVzRBKNPl","contenttype":"text\/plain","created":1556619226,"id":1123168559272742913,"language":"es"},{"content":"Quiero agradecer y reconocer el esfuerzo de los pilotos de la Fuerza A\u00e9rea que me acompa\u00f1an diariamente. Hay d\u00edas e\u2026 https:\/\/t.co\/0eX4s0v6Gy","contenttype":"text\/plain","created":1556578713,"id":1122998635933966336,"language":"es"},{"content":"Inauguramos la represa Itavicua I en Yacuiba, que esperamos beneficie y libere de la pobreza a los campesinos de la\u2026 https:\/\/t.co\/Dkr4gOyleY","contenttype":"text\/plain","created":1556561905,"id":1122928136071655427,"language":"es"},{"content":"Como hoy, 1993, el dirigente minero Cirilo Jim\u00e9nez denunci\u00f3 que V\u00edctor Hugo C\u00e1rdenas (actual candidato de UCS) se a\u2026 https:\/\/t.co\/buK3zhwaRI","contenttype":"text\/plain","created":1556555474,"id":1122901165367336961,"language":"es"},{"content":"Como hoy, 1991, el escritor y diplom\u00e1tico Valent\u00edn Abecia advirti\u00f3 que #Bolivia era un \"pa\u00eds empobrecido, vulnerabl\u2026 https:\/\/t.co\/esr1ztzJsA","contenttype":"text\/plain","created":1556552636,"id":1122889260552605696,"language":"es"},{"content":"Muy agradecidos por la invitaci\u00f3n para participar en las Bodas de Oro de la Unidad Educativa Patacamaya. Nuestro mo\u2026 https:\/\/t.co\/whKnUhTTkT","contenttype":"text\/plain","created":1556549895,"id":1122877763382403072,"language":"es"},{"content":"Tuvimos una reuni\u00f3n muy productiva con representantes de canales de Tv y dirigentes de @ANPBOLIVIA y ASBORA en la\u2026 https:\/\/t.co\/hzzPMnBen8","contenttype":"text\/plain","created":1556540768,"id":1122839480153575424,"language":"es"},{"content":"En el D\u00eda de la Reivindicaci\u00f3n Mar\u00edtima, reafirmamos el irrenunciable prop\u00f3sito de los bolivianos de luchar para re\u2026 https:\/\/t.co\/3Q1BuySbc3","contenttype":"text\/plain","created":1556539616,"id":1122834650051878912,"language":"es"},{"content":"Como hoy, 1986, el gobierno de V\u00edctor Paz dispuso un enorme operativo de seguridad para recibir a militares de\u2026 https:\/\/t.co\/tAljevpLWr","contenttype":"text\/plain","created":1556537010,"id":1122823721012666369,"language":"es"},{"content":"Como hoy, 1994, un asesor brit\u00e1nico de Gonzalo S\u00e1nchez de Lozada aconsej\u00f3 no capitalizar YPFB porque la \u201cempresa m\u00e1\u2026 https:\/\/t.co\/DRqqgFgym3","contenttype":"text\/plain","created":1556535209,"id":1122816165057789952,"language":"es"},{"content":"Felicitamos a @sanchezcastejon, actual Presidente del Gobierno de #Espa\u00f1a, por su triunfo en las\u2026 https:\/\/t.co\/XH4yJqUjYn","contenttype":"text\/plain","created":1556485425,"id":1122607356771278849,"language":"es"},{"content":"Saludamos a @papelbolbolivia por su innovadora participaci\u00f3n en la Feria Internacional de #Cochabamba, donde destac\u2026 https:\/\/t.co\/Y5aqScaixV","contenttype":"text\/plain","created":1556483655,"id":1122599934241517568,"language":"es"},{"content":"Hoy me acompa\u00f1\u00f3 el cardenal Toribio Ticona. En la ma\u00f1ana estuvimos adem\u00e1s con el nuncio apost\u00f3lico, Angelo Accatino\u2026 https:\/\/t.co\/SGgbCln6Lv","contenttype":"text\/plain","created":1556481163,"id":1122589478600753153,"language":"es"},{"content":"Como hoy, 2000, el \"capit\u00e1n francotirador\u201d Robinson Iriarte dijo que no fue el \u00fanico que dispar\u00f3 contra manifestant\u2026 https:\/\/t.co\/l6MjHFmdro","contenttype":"text\/plain","created":1556479265,"id":1122581519112069121,"language":"es"},{"content":"Estoy convencido de que las mujeres son m\u00e1s responsables, m\u00e1s inteligentes y menos corruptas. Me alegra saber que c\u2026 https:\/\/t.co\/DPzVHpclWe","contenttype":"text\/plain","created":1556477012,"id":1122572070771150848,"language":"es"},{"content":"Participamos en la inauguraci\u00f3n del XIV Congreso Ordinario de la Federaci\u00f3n Departamental de Mujeres Campesinas Ind\u2026 https:\/\/t.co\/eqB69mI3fk","contenttype":"text\/plain","created":1556477009,"id":1122572057789763584,"language":"es"},{"content":"Saludamos a nuestro hermano Toribio Ticona, el primer cardenal obrero e ind\u00edgena de #Bolivia, enviado de\u2026 https:\/\/t.co\/IUFEZGZw95","contenttype":"text\/plain","created":1556473881,"id":1122558938191400961,"language":"es"},{"content":"Felicitamos a @miteleferico en su aniversario, cinco a\u00f1os integrando a las ciudades de #LaPaz y #ElAlto. Estas gran\u2026 https:\/\/t.co\/OZ1k8NYRYG","contenttype":"text\/plain","created":1556468720,"id":1122537292466466817,"language":"es"},{"content":"Estamos comprometidos con la salud y la vida del trabajador boliviano, por eso creamos el SUS. En el D\u00eda Mundial de\u2026 https:\/\/t.co\/bnQCL1spmr","contenttype":"text\/plain","created":1556465729,"id":1122524745168191490,"language":"es"},{"content":"Como hoy, 1994, una nota hablaba del \u201cdilema\u201d de V. H. C\u00e1rdenas, que dec\u00eda estar contra la represi\u00f3n de campesinos,\u2026 https:\/\/t.co\/Nb9gCadYWU","contenttype":"text\/plain","created":1556463250,"id":1122514347945754624,"language":"es"},{"content":"La fe religiosa y el cristianismo nos ayudan a recuperar los valores; yo soy admirador de la teolog\u00eda de la liberac\u2026 https:\/\/t.co\/kKJfF7VzJ7","contenttype":"text\/plain","created":1556461661,"id":1122507683465183233,"language":"es"},{"content":"Contento de participar, junto al hermano cardenal Toribio Ticona, en la entrega de la restauraci\u00f3n de la iglesia Nu\u2026 https:\/\/t.co\/MzFoUbmYLf","contenttype":"text\/plain","created":1556461655,"id":1122507658790166529,"language":"es"},{"content":"Como hoy, 2001, se report\u00f3 que gobierno de Banzer y Quiroga analizaba producir derivados del gas natural. Si solo s\u2026 https:\/\/t.co\/AzLGtrIgL8","contenttype":"text\/plain","created":1556451779,"id":1122466234283503617,"language":"es"},{"content":"Como hoy, 1991, el gobierno de Jaime Paz confirm\u00f3 que 56 \"asesores\" militares de #EEUU iban a instruir durante 4 se\u2026 https:\/\/t.co\/9B0dHVMtgd","contenttype":"text\/plain","created":1556447395,"id":1122447849009053703,"language":"es"},{"content":"Enviamos nuestra solidaridad al hermano @MarquitoBulacia por el accidente que sufri\u00f3 en una competencia de automovi\u2026 https:\/\/t.co\/aXa5n5XllF","contenttype":"text\/plain","created":1556409347,"id":1122288263337791488,"language":"es"},{"content":"Como hoy, 2002, la prensa inform\u00f3 que en 15 a\u00f1os de \"reforma estructural\" y aplicaci\u00f3n del neoliberalismo, la pobre\u2026 https:\/\/t.co\/YUznSxKu9h","contenttype":"text\/plain","created":1556395870,"id":1122231737457815552,"language":"es"},{"content":"Entregamos un coliseo cerrado para la comunidad de Sora Sora en #Oruro. Es la primera vez que un Presidente llega h\u2026 https:\/\/t.co\/kbnquizOSg","contenttype":"text\/plain","created":1556393453,"id":1122221599137120260,"language":"es"},{"content":"Como hoy, 1991, Luis Ossio, vicepresidente de Jaime Paz, prometi\u00f3 que los militares de #EEUU a los que su gobierno\u2026 https:\/\/t.co\/AGRibBLJsT","contenttype":"text\/plain","created":1556391492,"id":1122213374291513350,"language":"es"},{"content":"Contentos de participar del primer Festival de la Mose\u00f1ada en la comunidad de Moza, provincia Inquisivi de #LaPaz.\u2026 https:\/\/t.co\/iZeZOL18Pf","contenttype":"text\/plain","created":1556384337,"id":1122183364625219584,"language":"es"},{"content":"Felicitamos a nuestra jugadora de f\u00fatbol de sal\u00f3n, Mar\u00eda G\u00e1lvez, por consagrarse campeona del Torneo Ciudad de Espl\u2026 https:\/\/t.co\/w9IzHMpAer","contenttype":"text\/plain","created":1556381052,"id":1122169584805666816,"language":"es"},{"content":"Entregamos un sistema de riego en Caracollo, #Oruro, que beneficiar\u00e1 a 45 familias ayudando en las tareas de cultiv\u2026 https:\/\/t.co\/tQRMLffBil","contenttype":"text\/plain","created":1556375287,"id":1122145402722164737,"language":"es"},{"content":"Como hoy, 1781, asesinaron a D\u00e1maso Katari, quien continu\u00f3 en Chuquisaca la lucha por la liberaci\u00f3n de los pueblos\u2026 https:\/\/t.co\/TEZmLbWHVL","contenttype":"text\/plain","created":1556373927,"id":1122139698485506049,"language":"es"},{"content":"Como hoy, 2001, se inform\u00f3 que el Chapare y Yungas estaban con fuerte resguardo policial y militar. El gobierno del\u2026 https:\/\/t.co\/l3sPhpqc3D","contenttype":"text\/plain","created":1556368033,"id":1122114980537675776,"language":"es"},{"content":"Como hoy, 1994, un an\u00e1lisis de prensa concluy\u00f3 que \u201clos tres presidentes neoliberales no hicieron lo que deb\u00edan hac\u2026 https:\/\/t.co\/Kkq5OBU2KA","contenttype":"text\/plain","created":1556364534,"id":1122100303908749312,"language":"es"},{"content":"Muy agradecido por la invitaci\u00f3n a participar en la primera graduaci\u00f3n del Instituto Tecnol\u00f3gico Hugo Ch\u00e1vez Fr\u00edas\u2026 https:\/\/t.co\/qrAfLtb6PF","contenttype":"text\/plain","created":1556329086,"id":1121951624447102982,"language":"es"},{"content":"Como hoy, 2002, un reportaje de prensa record\u00f3 que mientras con el Mariscal Andr\u00e9s de Santa Cruz #Bolivia fue una p\u2026 https:\/\/t.co\/1vyfb9ch0P","contenttype":"text\/plain","created":1556308111,"id":1121863648316731392,"language":"es"},{"content":"Participamos del Congreso de la Federaci\u00f3n \u00danica de Trabajadores de Pueblos Originarios, en Mojocoya, #Chuquisaca.\u2026 https:\/\/t.co\/5rnoMJEsOD","contenttype":"text\/plain","created":1556303572,"id":1121844609049604097,"language":"es"},{"content":"Como hoy, 1993, se revel\u00f3 que el 2\/09\/1979 el MIR de Jaime Paz, actual candidato del PDC, se adhiri\u00f3 al juicio de r\u2026 https:\/\/t.co\/q2YxvBz7Ox","contenttype":"text\/plain","created":1556302774,"id":1121841262208876545,"language":"es"},{"content":"En el D\u00eda Mundial de la Propiedad Intelectual, debemos reflexionar sobre la importancia de registrar, respetar y ha\u2026 https:\/\/t.co\/tfSyNpFF2V","contenttype":"text\/plain","created":1556298520,"id":1121823421216755719,"language":"es"},{"content":"Contentos de entregar el sistema de riego Sundurwasi en el municipio de Zud\u00e1\u00f1ez en #Chuquisaca. Riego m\u00e1s tierra, e\u2026 https:\/\/t.co\/JuaR2oRqBD","contenttype":"text\/plain","created":1556292530,"id":1121798294299013121,"language":"es"},{"content":"Hoy nuestro canciller @DiegoPary acord\u00f3 la venta de carne a #China y estamos negociando para exportar m\u00e1s productos\u2026 https:\/\/t.co\/x4UpHOgWvF","contenttype":"text\/plain","created":1556287677,"id":1121777939991994369,"language":"es"},{"content":"Como hoy, 1994, el hermano Nelson Mandela gan\u00f3 las primeras elecciones multirraciales en #Sud\u00e1frica, consolidando a\u2026 https:\/\/t.co\/3UKYjkDLgz","contenttype":"text\/plain","created":1556282089,"id":1121754504632905728,"language":"es"},{"content":"Como hoy, 1992, lleg\u00f3 a #Bolivia el jefe de la DEA y propuso crear un \u201cGran C\u00e1rtel Antidroga\u201d. Cuando echamos a la\u2026 https:\/\/t.co\/ZKSxpeBmCk","contenttype":"text\/plain","created":1556278165,"id":1121738045433184256,"language":"es"},{"content":"Como hoy, 2006, se inform\u00f3 que #EEUU desahuci\u00f3 nuestra lucha por la despenalizaci\u00f3n de la coca. En 2013, la @ONU_es\u2026 https:\/\/t.co\/HUCEqlaZT7","contenttype":"text\/plain","created":1556274851,"id":1121724143488122880,"language":"es"},{"content":"Promulgamos la Ley 047 de Cambio de Uso de Suelo en las Barrancas, que favorece a vecinos de 14 barrios de #Tarija.\u2026 https:\/\/t.co\/633fmNTbn2","contenttype":"text\/plain","created":1556232842,"id":1121547946514890753,"language":"es"},{"content":"Despu\u00e9s de la Nacionalizaci\u00f3n pasamos a la Industrializaci\u00f3n; es parte de nuestro modelo econ\u00f3mico gracias al que\u2026 https:\/\/t.co\/SyGlHe0RM2","contenttype":"text\/plain","created":1556227862,"id":1121527057555521552,"language":"es"},{"content":"Contentos de entregar una unidad educativa en La Guardia, en #SantaCruz. Construiremos 5 infraestructuras educativa\u2026 https:\/\/t.co\/q8nenR0Cak","contenttype":"text\/plain","created":1556227366,"id":1121524977000382473,"language":"es"},{"content":"Como hoy, 1996, la prensa inform\u00f3 que un juez me exigi\u00f3 una fianza de $us 100 mil en el juicio por difamaci\u00f3n que e\u2026 https:\/\/t.co\/l5g8omM54T","contenttype":"text\/plain","created":1556227170,"id":1121524154539311121,"language":"es"},{"content":"Debemos debatir sobre c\u00f3mo las FFAA deben llegar a nuestro bicentenario. Ya nos liberamos en lo pol\u00edtico y econ\u00f3mic\u2026 https:\/\/t.co\/gHohdBCdfJ","contenttype":"text\/plain","created":1556220788,"id":1121497386998804482,"language":"es"},{"content":"Estuvimos en la Escuela del Comando Antiimperialista \u201cGeneral Juan Jos\u00e9 Torres\u201d en Warnes, #SantaCruz, donde nos in\u2026 https:\/\/t.co\/I4LxgkuRkT","contenttype":"text\/plain","created":1556219321,"id":1121491237071147009,"language":"es"},{"content":"Desde la Escuela de Comando Antiimperialista General Juan Jos\u00e9 Torres https:\/\/t.co\/mYQcauWdgF","contenttype":"text\/plain","created":1556212921,"id":1121464391390650369,"language":"es"},{"content":"Como hoy, 2002, Leopoldo Fern\u00e1ndez, sentenciado por la Masacre de Pando, dijo que \u201cen el quehacer pol\u00edtico, sin dud\u2026 https:\/\/t.co\/42SxgTnRS6","contenttype":"text\/plain","created":1556207775,"id":1121442808978726912,"language":"es"},{"content":"Nos preguntamos c\u00f3mo es posible que algunos oficiales de la Polic\u00eda, no son todos, est\u00e9n negociando con el narcotr\u00e1\u2026 https:\/\/t.co\/ml6921hLzP","contenttype":"text\/plain","created":1556203988,"id":1121426924075614209,"language":"es"},{"content":"Instru\u00ed al Ministro de Gobierno, mano dura con esos polic\u00edas, algunos oficiales involucrados en corrupci\u00f3n que no r\u2026 https:\/\/t.co\/bLX8dKWyxc","contenttype":"text\/plain","created":1556203987,"id":1121426921479442433,"language":"es"},{"content":"Entregamos un nuevo m\u00f3dulo para los estudiantes de la Unidad Educativa Maximiliano Kolbe de Montero en #SantaCruz.\u2026 https:\/\/t.co\/tiGyXwhn0C","contenttype":"text\/plain","created":1556201557,"id":1121416727009603584,"language":"es"},{"content":"Como hoy, 1991, militares estadounidenses iniciaron entrenamiento a oficiales bolivianos, cumpliendo el nefasto Ane\u2026 https:\/\/t.co\/ju8Zv4d9N8","contenttype":"text\/plain","created":1556194816,"id":1121388452442988545,"language":"es"},{"content":"Como hoy, 2001, se inform\u00f3 que seg\u00fan gobierno de Banzer y Quiroga el ALCA era la \u00fanica v\u00eda hacia el mercado interna\u2026 https:\/\/t.co\/oAlX6pC3yE","contenttype":"text\/plain","created":1556190954,"id":1121372256985387009,"language":"es"},{"content":"Saludamos a los representantes de los 28 pa\u00edses de la #CELAC que participaron en la XXII Reuni\u00f3n de Coordinadores N\u2026 https:\/\/t.co\/BtSSEmFyaW","contenttype":"text\/plain","created":1556140674,"id":1121161366893735936,"language":"es"},{"content":"Como hoy, 2002, el ahora pr\u00f3fugo Carlos S\u00e1nchez Berza\u00edn anunci\u00f3 que el plan de gobierno de Gonzalo S\u00e1nchez de Lozad\u2026 https:\/\/t.co\/ugargp1VXE","contenttype":"text\/plain","created":1556131979,"id":1121124897382641665,"language":"es"},{"content":"Entregamos una represa y un sistema de riego en Mizque, #Cochabamba; con esto garantizamos alimentos y ahora tenemo\u2026 https:\/\/t.co\/h9L2sfq9Wt","contenttype":"text\/plain","created":1556129008,"id":1121112435648278529,"language":"es"},{"content":"Como hoy, 1993, Jaime Paz justific\u00f3 la dictadura de su socio Hugo Banzer (1971-1978), pese a los asesinatos y desap\u2026 https:\/\/t.co\/0Z0QAuEPD3","contenttype":"text\/plain","created":1556126882,"id":1121103519786983425,"language":"es"},{"content":"Como hoy, 1992, Jaime Paz aprob\u00f3 la Ley de Privatizaci\u00f3n con la que se inici\u00f3 el mayor saqueo del patrimonio de Est\u2026 https:\/\/t.co\/T2SBNr9cfD","contenttype":"text\/plain","created":1556120799,"id":1121078006242578432,"language":"es"},{"content":"Muy contento de entregar una nueva infraestructura para la Unidad Educativa Calama del municipio de Cliza en\u2026 https:\/\/t.co\/OcCHUEecLV","contenttype":"text\/plain","created":1556119354,"id":1121071941945823232,"language":"es"},{"content":"Entregamos un reconocimiento a nuestros deportistas que obtuvieron medallas en el Torneo Panamericano de R\u00e1quetbol\u2026 https:\/\/t.co\/zVs6T2xrQq","contenttype":"text\/plain","created":1556113928,"id":1121049184285728773,"language":"es"},{"content":"He instruido al ministro de Gobierno, @carlosguromero, actuar con todo el peso de la ley y de manera r\u00e1pida y contu\u2026 https:\/\/t.co\/T6oJnjqcft","contenttype":"text\/plain","created":1556108267,"id":1121025442390134784,"language":"es"},{"content":"Como hoy, 1994, el ministro de la Presidencia, Carlos S\u00e1nchez Berza\u00edn, admiti\u00f3 que la dependencia de #EEUU era tal\u2026 https:\/\/t.co\/5P67AHDzRN","contenttype":"text\/plain","created":1556104926,"id":1121011428498997249,"language":"es"},{"content":"Como hoy, 1994, se public\u00f3 entrevista en la que, como dirigente cocalero, sostuve que la injerencia de #EEUU da\u00f1aba\u2026 https:\/\/t.co\/XkBeehEmYP","contenttype":"text\/plain","created":1556101093,"id":1120995351350190085,"language":"es"},{"content":"Como hoy, 2006, se dio a conocer que nuestro gobierno inform\u00f3 al FMI que no necesit\u00e1bamos el programa de ayuda fina\u2026 https:\/\/t.co\/cCCujQQEMs","contenttype":"text\/plain","created":1556050138,"id":1120781629889437701,"language":"es"},{"content":"Como hoy, 1991, Jaime Paz, actual candidato del PDC, firm\u00f3 el DS 22780 para convocar a sesi\u00f3n extraordinaria del Co\u2026 https:\/\/t.co\/jqBPl0rP3W","contenttype":"text\/plain","created":1556042499,"id":1120749590490361856,"language":"es"},{"content":"Como hoy, 1991, se confirm\u00f3 el arribo al aeropuerto Viru Viru de #SantaCruz de 36 militares de #EEUU en un avi\u00f3n C-\u2026 https:\/\/t.co\/5GwvhBriOl","contenttype":"text\/plain","created":1556039766,"id":1120738126195036161,"language":"es"},{"content":"Saludamos el trabajo del @BancoCentralBo por la exitosa puesta en circulaci\u00f3n de la primera familia de billetes del\u2026 https:\/\/t.co\/5Z9Y7JNlT8","contenttype":"text\/plain","created":1556035056,"id":1120718372969361409,"language":"es"},{"content":"Como hoy, 1999, se conoci\u00f3 denuncia de que en 1994 una misi\u00f3n militar estadounidense enterr\u00f3 desechos t\u00f3xicos en el\u2026 https:\/\/t.co\/qHQeHZpHKh","contenttype":"text\/plain","created":1556033644,"id":1120712451694178305,"language":"es"},{"content":"Como hoy, 1978, se realiz\u00f3 el primer ampliado de mujeres campesinas en #LaPaz, un paso decisivo para la conformaci\u00f3\u2026 https:\/\/t.co\/Co9ww7JL9l","contenttype":"text\/plain","created":1556027621,"id":1120687186624634881,"language":"es"},{"content":"Saludamos la iniciativa de @miteleferico junto a @AmbienteyAgua por la #Mega100Bra. Es nuestra responsabilidad cuid\u2026 https:\/\/t.co\/WEQJWUKge5","contenttype":"text\/plain","created":1556024332,"id":1120673392896684033,"language":"es"},{"content":"Saludamos la presentaci\u00f3n del nuevo billete de Bs 200 de la 1ra familia de billetes del Estado Plurinacional a carg\u2026 https:\/\/t.co\/wtrfixqQ9T","contenttype":"text\/plain","created":1556023155,"id":1120668454271500288,"language":"es"},{"content":"En el #D\u00edaMundialDelLibro, instamos a los ni\u00f1os y j\u00f3venes a que adquieran el h\u00e1bito de la lectura. Es la mejor mane\u2026 https:\/\/t.co\/EGzoVbNvqm","contenttype":"text\/plain","created":1556021178,"id":1120660165416636416,"language":"es"},{"content":"Como hoy, 1994, se report\u00f3 que gobierno de Goni y C\u00e1rdenas admiti\u00f3 que para salir de la pobreza, #Bolivia deb\u00eda cre\u2026 https:\/\/t.co\/rNVlTzHyOD","contenttype":"text\/plain","created":1556018325,"id":1120648198140436481,"language":"es"},{"content":"Regresamos al pa\u00eds con buenas noticias por acuerdos logrados para construcci\u00f3n de 3 hospitales con tecnolog\u00eda nucle\u2026 https:\/\/t.co\/FgQBOHPWu7","contenttype":"text\/plain","created":1555976915,"id":1120474511193923585,"language":"es"},{"content":"Como hoy, 2000, la prensa advirti\u00f3 que el estado de sitio del dictador Hugo Banzer y su Vpdte. Tuto Quiroga, adem\u00e1s\u2026 https:\/\/t.co\/sV6gAeo8CQ","contenttype":"text\/plain","created":1555967988,"id":1120437066410680320,"language":"es"},{"content":"Como hoy, 1997, Presencia revel\u00f3 que el gobierno de S\u00e1nchez de Lozada y su Vpdte. V\u00edctor Hugo C\u00e1rdenas oblig\u00f3 al he\u2026 https:\/\/t.co\/KQkXBp2cwF","contenttype":"text\/plain","created":1555966039,"id":1120428892395909123,"language":"es"},{"content":"Como hoy, 2006, un diario evalu\u00f3 nuestros primeros tres meses de gobierno, e identific\u00f3 que priorizamos nuestra pol\u2026 https:\/\/t.co\/fD3T4AvqSt","contenttype":"text\/plain","created":1555963675,"id":1120418977229017088,"language":"es"},{"content":"Como hoy, 2001, un reportaje conclu\u00eda que en los 19 a\u00f1os que entonces ten\u00eda la democracia, se repartieron el poder\u2026 https:\/\/t.co\/JIUgv0KMOf","contenttype":"text\/plain","created":1555958979,"id":1120399282350194688,"language":"es"},{"content":"Agradecidos por la invitaci\u00f3n oficial de #Argentina. Sorprendidos por el avi\u00f3n Pampa III; usamos tecnolog\u00eda argenti\u2026 https:\/\/t.co\/BOgQHu4RC2","contenttype":"text\/plain","created":1555953992,"id":1120378366329335808,"language":"es"},{"content":"En el D\u00eda Internacional de la Tierra, invito a los bolivianos y bolivianas a comprometernos a proteger a nuestra Pa\u2026 https:\/\/t.co\/H81HUo1jS0","contenttype":"text\/plain","created":1555949412,"id":1120359155326439426,"language":"es"},{"content":"Nos reunimos con @MatiasLammens, presidente de @SanLorenzo, uno de los grandes del f\u00fatbol argentino. Saludamos su t\u2026 https:\/\/t.co\/w0EGjQDaZq","contenttype":"text\/plain","created":1555948109,"id":1120353691310206976,"language":"es"},{"content":"#Argentina Encuentro bilateral con el Presidente @mauriciomacri https:\/\/t.co\/eMwTZXZ3ZW","contenttype":"text\/plain","created":1555947436,"id":1120350869109612544,"language":"es"},{"content":"Muy tristes por el grave accidente ocurrido en la carretera La Paz-Yungas. Nuestro sentido p\u00e9same a los familiares\u2026 https:\/\/t.co\/3dZh9OahkG","contenttype":"text\/plain","created":1555943318,"id":1120333593161666561,"language":"es"},{"content":"Saludamos al hermano @MaritoAbdo, presidente de #Paraguay, en el primer a\u00f1o de su gobierno. Ha sido importante habe\u2026 https:\/\/t.co\/Q7f06H1mwQ","contenttype":"text\/plain","created":1555938235,"id":1120312276345675776,"language":"es"},{"content":"Iniciamos actividades en Buenos Aires. Nos reunimos con nuestros c\u00f3nsules y representantes de las delegaciones de\u2026 https:\/\/t.co\/YAhsNcIjZg","contenttype":"text\/plain","created":1555934051,"id":1120294725309935616,"language":"es"},{"content":"Hoy tenemos una agenda bilateral amplia para desarrollar con el hermano presidente de #Argentina @mauriciomacri, va\u2026 https:\/\/t.co\/lUKL6MuTna","contenttype":"text\/plain","created":1555933060,"id":1120290568301686784,"language":"es"},{"content":"Agradezco nuevamente a todos nuestros compatriotas que asistieron a la concentraci\u00f3n de ayer en la localidad de La\u2026 https:\/\/t.co\/RHo1UAHlfP","contenttype":"text\/plain","created":1555929881,"id":1120277237926891526,"language":"es"},{"content":"Cuando somos migrantes no importa la distancia, el sentimiento por la Patria es infinito, la a\u00f1oramos, recordando n\u2026 https:\/\/t.co\/uEuZpEchLc","contenttype":"text\/plain","created":1555894303,"id":1120128010844278791,"language":"es"},{"content":"Quiero agradecer profundamente a compatriotas y hermanos argentinos por una gran concentraci\u00f3n. Pude escuchar las e\u2026 https:\/\/t.co\/KAAeSbQP7D","contenttype":"text\/plain","created":1555894196,"id":1120127561604972544,"language":"es"},{"content":"#Argentina Junto a la colectividad boliviana y hermanos argentinos https:\/\/t.co\/ntfgYQp4ee","contenttype":"text\/plain","created":1555884654,"id":1120087540466274304,"language":"es"},{"content":"Estoy sorprendido por el recibimiento de hermanos y hermanas al llegar a #Argentina, muchas gracias. https:\/\/t.co\/aMAr8DdfaW","contenttype":"text\/plain","created":1555884259,"id":1120085883804430336,"language":"es"},{"content":"Partimos rumbo a la #Argentina, pa\u00eds con el que tenemos lazos hist\u00f3ricos de hermandad y solidaridad. Trabajaremos c\u2026 https:\/\/t.co\/ygthGPs303","contenttype":"text\/plain","created":1555867409,"id":1120015210725687296,"language":"es"},{"content":"Estoy convencido de que el deporte es integraci\u00f3n. Cuando llegu\u00e9 al Chapare desde Orinoca no conoc\u00eda a nadie; graci\u2026 https:\/\/t.co\/1hytLNeZ5A","contenttype":"text\/plain","created":1555867139,"id":1120014075264684032,"language":"es"},{"content":"Como hoy, 1992, el dirigente del MNR, Javier Campero, anunci\u00f3 que S\u00e1nchez de Lozada viajaba a #EEUU a traer una com\u2026 https:\/\/t.co\/jw65jiOAcA","contenttype":"text\/plain","created":1555866128,"id":1120009836215844864,"language":"es"},{"content":"Como hoy, 1992, \u00c1lvaro Rejas, ministro de Miner\u00eda del gobierno de Jaime Paz, viaj\u00f3 a EEUU a rogar por una tregua de\u2026 https:\/\/t.co\/N2rJODleNC","contenttype":"text\/plain","created":1555866028,"id":1120009417506869248,"language":"es"},{"content":"Muy agradecido por las muestras de cari\u00f1o de nuestro pueblo. Unidos, trabajamos cada d\u00eda por mejores d\u00edas para nues\u2026 https:\/\/t.co\/BBPezRTgfl","contenttype":"text\/plain","created":1555860248,"id":1119985172592635904,"language":"es"},{"content":"Entregamos la sede sindical de la Federaci\u00f3n de Autotransporte de #Pando. Acompa\u00f1amos a todos los sectores sociales\u2026 https:\/\/t.co\/oC4qr3XYno","contenttype":"text\/plain","created":1555859308,"id":1119981233532960769,"language":"es"},{"content":"Como hoy, 1935, el Ej\u00e9rcito boliviano recuper\u00f3 Charagua, poblaci\u00f3n que estaba en manos paraguayas, durante la Guerr\u2026 https:\/\/t.co\/et7xZ6ts2A","contenttype":"text\/plain","created":1555857973,"id":1119975632023244800,"language":"es"},{"content":"Condenamos todo acto de violencia e intolerancia en contra de cualquier grupo cultural, \u00e9tnico o religioso; toda nu\u2026 https:\/\/t.co\/ehqBc63s2H","contenttype":"text\/plain","created":1555857211,"id":1119972435384778753,"language":"es"},{"content":"Como hoy, 1998, un exjuez estadounidense se uni\u00f3 a comisi\u00f3n del Congreso que elaboraba el proyecto de C\u00f3digo de Pro\u2026 https:\/\/t.co\/RbPfGOWgr1","contenttype":"text\/plain","created":1555850690,"id":1119945085624422402,"language":"es"},{"content":"Como hoy, 2001, se inform\u00f3 que ante la aguda crisis, el MNR de S\u00e1nchez de Lozada pidi\u00f3 la renuncia del dictador Hug\u2026 https:\/\/t.co\/Mk0unXjoqK","contenttype":"text\/plain","created":1555842907,"id":1119912441238958082,"language":"es"},{"content":"Como hoy, 1991, se revel\u00f3 que la agencia transnacional Crown Agents, contratada en el proceso de capitalizaci\u00f3n, di\u2026 https:\/\/t.co\/KMn5rDB09X","contenttype":"text\/plain","created":1555805234,"id":1119754430012850176,"language":"es"},{"content":"Felices por un nuevo t\u00edtulo de Carlos Keller en el Panamericano de R\u00e1quetbol que desarroll\u00f3 en Barranquilla,\u2026 https:\/\/t.co\/F6EKEas50O","contenttype":"text\/plain","created":1555796100,"id":1119716119944814592,"language":"es"},{"content":"Agradecer a nuestros compatriotas que viven en #Argentina y a los hermanos argentinos por prepararnos un afectuoso\u2026 https:\/\/t.co\/6GIvCOKmhz","contenttype":"text\/plain","created":1555789730,"id":1119689401616031744,"language":"es"},{"content":"Agradecido por las muestras de cari\u00f1o del pueblo boliviano. Al salir de @MRE_Bolivia compartimos con las hermanas y\u2026 https:\/\/t.co\/CDisPXx1fp","contenttype":"text\/plain","created":1555784356,"id":1119666859383635969,"language":"es"},{"content":"Como hoy, 1998, una autoridad antidroga estadounidense dijo que su pa\u00eds sent\u00eda \u201cadmiraci\u00f3n y respeto\u201d por la forma\u2026 https:\/\/t.co\/FDR7httzBh","contenttype":"text\/plain","created":1555781004,"id":1119652802429640704,"language":"es"},{"content":"Entregamos un coliseo cerrado en Huatajata, provincia Omasuyos; tierra de nuestros hermanos ponchos rojos, hist\u00f3ric\u2026 https:\/\/t.co\/SOjaDFvtnL","contenttype":"text\/plain","created":1555778697,"id":1119643126480633856,"language":"es"},{"content":"Como hoy, 2006, se report\u00f3 sobre la reestructuraci\u00f3n que nuestro Proceso ejecut\u00f3 en la Polic\u00eda Boliviana. Creamos l\u2026 https:\/\/t.co\/wUIzV6N8Pr","contenttype":"text\/plain","created":1555777968,"id":1119640065691537408,"language":"es"},{"content":"A los 8 a\u00f1os mi padre me compr\u00f3 un diccionario Larousse, as\u00ed descubr\u00ed el ajedrez y sus reglas, mientras pasteaba ll\u2026 https:\/\/t.co\/5ztgzw9f3R","contenttype":"text\/plain","created":1555777708,"id":1119638975826862082,"language":"es"},{"content":"Inauguramos las Jornadas de Ajedrez junto a la Confederaci\u00f3n de Juventudes de Bolivia y la FES. Desde ni\u00f1o aprend\u00ed\u2026 https:\/\/t.co\/MSppbh2uLo","contenttype":"text\/plain","created":1555777600,"id":1119638523735363584,"language":"es"},{"content":"Como hoy, 1994, se inform\u00f3 que S\u00e1nchez de Lozada acus\u00f3 a \u201cgrupos de presi\u00f3n\u201d de volver a nuestro Estado dependiente\u2026 https:\/\/t.co\/GQO7dNrKWE","contenttype":"text\/plain","created":1555758966,"id":1119560366399291392,"language":"es"},{"content":"Como hoy, 1991, el gobierno de Jaime Paz, candidato del PDC, denunci\u00f3 que los marchistas de la COB que protestaban\u2026 https:\/\/t.co\/7g1H1r8nd0","contenttype":"text\/plain","created":1555704261,"id":1119330917263335425,"language":"es"},{"content":"Como hoy, 1997, la prensa inform\u00f3 que la represi\u00f3n del gobierno de Gonzalo S\u00e1nchez de Lozada y V\u00edctor Hugo C\u00e1rdenas\u2026 https:\/\/t.co\/dOZ5nhp5JM","contenttype":"text\/plain","created":1555701042,"id":1119317414540394496,"language":"es"},{"content":"Recordamos el sacrificio de Cristo, perseguido, condenado y ejecutado siendo inocente, por defender a los pobres. N\u2026 https:\/\/t.co\/HghdzxLMkM","contenttype":"text\/plain","created":1555692196,"id":1119280313463652352,"language":"es"},{"content":"Estos resultados no son un regalo de Evo, son fruto de la lucha del pueblo para cambiar la historia de nuestra\u2026 https:\/\/t.co\/C0Oqe9vOFP","contenttype":"text\/plain","created":1555690588,"id":1119273570549555200,"language":"es"},{"content":"Con mucha satisfacci\u00f3n por todo lo que los bolivianos estamos logrando, participamos en inicio de perforaci\u00f3n del p\u2026 https:\/\/t.co\/USYj5hGZWe","contenttype":"text\/plain","created":1555690073,"id":1119271408742350853,"language":"es"},{"content":"Como hoy, 2018, @DiazCanelB fue elegido como presidente de los Consejos de Estado y de Ministros de #Cuba. Felicida\u2026 https:\/\/t.co\/Ym2Wy4TmxY","contenttype":"text\/plain","created":1555689416,"id":1119268654506553344,"language":"es"},{"content":"Como hoy, 1995, el gobierno de S\u00e1nchez de Lozada y V. H. C\u00e1rdenas dict\u00f3 estado de sitio para poder disuadir y repri\u2026 https:\/\/t.co\/EmMhkUpp7t","contenttype":"text\/plain","created":1555684029,"id":1119246057370681344,"language":"es"},{"content":"Saludamos a nuestro pueblo que en Semana Santa recuerda el amor, la solidaridad y el sacrificio por el pr\u00f3jimo que\u2026 https:\/\/t.co\/Yk1vOvfxFk","contenttype":"text\/plain","created":1555683345,"id":1119243189918023680,"language":"es"}]}