{"insights":{"word_count":5658,"processed_language":"es","personality":[{"trait_id":"big5_openness","name":"Openness","category":"personality","percentile":0.9714165723184337,"significant":true,"children":[{"trait_id":"facet_adventurousness","name":"Adventurousness","category":"personality","percentile":0.6910963535171044,"significant":true},{"trait_id":"facet_artistic_interests","name":"Artistic interests","category":"personality","percentile":0.711826096463102,"significant":true},{"trait_id":"facet_emotionality","name":"Emotionality","category":"personality","percentile":0.762975552670148,"significant":true},{"trait_id":"facet_imagination","name":"Imagination","category":"personality","percentile":0.9666390008439846,"significant":true},{"trait_id":"facet_intellect","name":"Intellect","category":"personality","percentile":0.5914799257084854,"significant":true},{"trait_id":"facet_liberalism","name":"Authority-challenging","category":"personality","percentile":0.7144910558233211,"significant":true}]},{"trait_id":"big5_conscientiousness","name":"Conscientiousness","category":"personality","percentile":0.7178579664955131,"significant":true,"children":[{"trait_id":"facet_achievement_striving","name":"Achievement striving","category":"personality","percentile":0.42641727929676393,"significant":true},{"trait_id":"facet_cautiousness","name":"Cautiousness","category":"personality","percentile":0.6653814643355187,"significant":true},{"trait_id":"facet_dutifulness","name":"Dutifulness","category":"personality","percentile":0.6988589264634314,"significant":true},{"trait_id":"facet_orderliness","name":"Orderliness","category":"personality","percentile":0.7214567861528793,"significant":true},{"trait_id":"facet_self_discipline","name":"Self-discipline","category":"personality","percentile":0.6665401417586059,"significant":true},{"trait_id":"facet_self_efficacy","name":"Self-efficacy","category":"personality","percentile":0.5986473393494081,"significant":true}]},{"trait_id":"big5_extraversion","name":"Extraversion","category":"personality","percentile":0.18536891976246467,"significant":true,"children":[{"trait_id":"facet_activity_level","name":"Activity level","category":"personality","percentile":0.4656232282876429,"significant":true},{"trait_id":"facet_assertiveness","name":"Assertiveness","category":"personality","percentile":0.4633979647478702,"significant":true},{"trait_id":"facet_cheerfulness","name":"Cheerfulness","category":"personality","percentile":0.19989396599027576,"significant":true},{"trait_id":"facet_excitement_seeking","name":"Excitement-seeking","category":"personality","percentile":0.6159137612330049,"significant":true},{"trait_id":"facet_friendliness","name":"Outgoing","category":"personality","percentile":0.46807196239257487,"significant":true},{"trait_id":"facet_gregariousness","name":"Gregariousness","category":"personality","percentile":0.33421421136061624,"significant":true}]},{"trait_id":"big5_agreeableness","name":"Agreeableness","category":"personality","percentile":0.6244611715908331,"significant":true,"children":[{"trait_id":"facet_altruism","name":"Altruism","category":"personality","percentile":0.7590163172895554,"significant":true},{"trait_id":"facet_cooperation","name":"Cooperation","category":"personality","percentile":0.7415007929754382,"significant":true},{"trait_id":"facet_modesty","name":"Modesty","category":"personality","percentile":0.7966797792673899,"significant":true},{"trait_id":"facet_morality","name":"Uncompromising","category":"personality","percentile":0.6316047206659237,"significant":true},{"trait_id":"facet_sympathy","name":"Sympathy","category":"personality","percentile":0.38215833789496273,"significant":true},{"trait_id":"facet_trust","name":"Trust","category":"personality","percentile":0.6787543085597298,"significant":true}]},{"trait_id":"big5_neuroticism","name":"Emotional range","category":"personality","percentile":0.28339561185238815,"significant":true,"children":[{"trait_id":"facet_anger","name":"Fiery","category":"personality","percentile":0.6225464184596704,"significant":true},{"trait_id":"facet_anxiety","name":"Prone to worry","category":"personality","percentile":0.49471628453655137,"significant":true},{"trait_id":"facet_depression","name":"Melancholy","category":"personality","percentile":0.4095866125268494,"significant":true},{"trait_id":"facet_immoderation","name":"Immoderation","category":"personality","percentile":0.3157428775007677,"significant":true},{"trait_id":"facet_self_consciousness","name":"Self-consciousness","category":"personality","percentile":0.5457720174745258,"significant":true},{"trait_id":"facet_vulnerability","name":"Susceptible to stress","category":"personality","percentile":0.6807442752254252,"significant":true}]}],"needs":[{"trait_id":"need_challenge","name":"Challenge","category":"needs","percentile":0.3758669126421804,"significant":true},{"trait_id":"need_closeness","name":"Closeness","category":"needs","percentile":0.6242627258212706,"significant":true},{"trait_id":"need_curiosity","name":"Curiosity","category":"needs","percentile":0.9836517134286492,"significant":true},{"trait_id":"need_excitement","name":"Excitement","category":"needs","percentile":0.2097415857381688,"significant":true},{"trait_id":"need_harmony","name":"Harmony","category":"needs","percentile":0.5946828830528038,"significant":true},{"trait_id":"need_ideal","name":"Ideal","category":"needs","percentile":0.49529187314216,"significant":true},{"trait_id":"need_liberty","name":"Liberty","category":"needs","percentile":0.3160137342702828,"significant":true},{"trait_id":"need_love","name":"Love","category":"needs","percentile":0.3408257737038934,"significant":true},{"trait_id":"need_practicality","name":"Practicality","category":"needs","percentile":0.5897940421573342,"significant":true},{"trait_id":"need_self_expression","name":"Self-expression","category":"needs","percentile":0.2855434496598227,"significant":true},{"trait_id":"need_stability","name":"Stability","category":"needs","percentile":0.7933459667253602,"significant":true},{"trait_id":"need_structure","name":"Structure","category":"needs","percentile":0.6568111619189383,"significant":true}],"values":[{"trait_id":"value_conservation","name":"Conservation","category":"values","percentile":0.5085164751128559,"significant":true},{"trait_id":"value_openness_to_change","name":"Openness to change","category":"values","percentile":0.2866898661061655,"significant":true},{"trait_id":"value_hedonism","name":"Hedonism","category":"values","percentile":0.3001197529500228,"significant":true},{"trait_id":"value_self_enhancement","name":"Self-enhancement","category":"values","percentile":0.6100805409299312,"significant":true},{"trait_id":"value_self_transcendence","name":"Self-transcendence","category":"values","percentile":0.6651441611023697,"significant":true}],"warnings":[{"warning_id":"JSON_AS_TEXT","message":"Request input was processed as text\/plain as indicated, however detected a JSON input. Did you mean application\/json?"}]},"tweets":{"contentItems":[{"content":"\u00a1Emocionante! J\u00f3venes de los 9 departamentos y en el exterior te llaman a asistir a la concentracion HOY a las 6:00\u2026 https:\/\/t.co\/aKoeGHcw7V","date":"2019\/02\/21 14:00:16","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"NO MAS VIOLENCIA CONTRA LA MUJER, NI SIMB\u00d3LICA, NI F\u00cdSICA, NI REAL. PORQUE TENEMOS MEMORIA, ALTO A LOS M\u00c1S DE 12 A\u00d1\u2026 https:\/\/t.co\/CPg3ymDX5w","date":"2018\/11\/25 23:26:37","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"Es jueves, recuerda que #Bolivia no puede tropezar con la misma piedra de corrupci\u00f3n y despilfarro. #BoliviaDijoNo https:\/\/t.co\/8ZaHh3PZon","date":"2018\/11\/22 13:23:29","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"GOBIERNO CRIMINAL. LOS YUNGAS JAM\u00c1S DEBER\u00cdAN VOLVER A VOTAR POR @evoespueblo. 2019 FUERA MASISTAS INSENSIBLES!!!! https:\/\/t.co\/07yaVquzF6","date":"2018\/11\/21 23:56:08","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"A prop\u00f3sito de le roboluci\u00f3n productiva, Senadora reclama a su pap\u00e1 por sus tractores, que dice que quiere uno pa p\u2026 https:\/\/t.co\/Am3UjFnMAl","date":"2018\/11\/21 23:51:03","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"El misterioso caso de Alfredo Rada. Creo que estamos ante un Lava Khato de coca. https:\/\/t.co\/lYrcgSH4DK","date":"2018\/11\/14 17:25:01","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"El Lineras y sus ecuaciones catastr\u00f3ficas, o como cuando le das duro a las matem\u00e1ticas sin cuartel. #Martes13\u2026 https:\/\/t.co\/oTjKjC9P8B","date":"2018\/11\/13 23:28:49","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"El r\u00e9gimen ha enloquecido. El 2020 rendir\u00e1n cuentas por tantas injusticias contra los m\u00e1s humildes. #2019NOMAS\u2026 https:\/\/t.co\/cpWrG5DJ1P","date":"2018\/11\/12 13:08:11","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"Evo Morales https:\/\/t.co\/6gaLUwRAiI","date":"2018\/11\/08 13:16:27","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"Es parte de la rosca lemebotas del mazista-terrorista de Garc\u00eda Linera. Les queda poco tiempo, sin embargo. Una pen\u2026 https:\/\/t.co\/82xfkWcZwh","date":"2018\/11\/04 13:11:41","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"D\u00edgame licenciado...  El ego de Garc\u00eda Linera https:\/\/t.co\/4GWtWbhsKD","date":"2018\/11\/03 23:32:16","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"Carlos Mesa se ahorrar\u00eda la verg\u00fcenza y Revilla... bueno \u00e9se ya es pasado. Hay que ponerle un alto al frente NeoMaz\u2026 https:\/\/t.co\/YOtiwuy2YT","date":"2018\/10\/31 22:30:50","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"Ya no enga\u00f1as a nadie @evoespueblo. Eres el pol\u00edtico m\u00e1s viejo en ejercicio del poder, as\u00ed que no enga\u00f1as a nadie.\u2026 https:\/\/t.co\/y66kufHgmP","date":"2018\/10\/30 15:03:23","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"EL GRAN MIEDO DE @evoespueblo: QUE #BOLSONARO INVESTIGUE SUS MAFIOSOS ENTUERTOS CON #LULA. EL FIN DEL PSEUDOSOCIALI\u2026 https:\/\/t.co\/W1PpgfRgYy","date":"2018\/10\/29 15:09:24","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"Conozca a los tribunos vendidos al MAS que hirieron de muerte nuestra democracia. Desde luego ahora tod@s tienen bu\u2026 https:\/\/t.co\/1CeKKAzSVp","date":"2018\/10\/29 14:50:06","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"ES LUNES, NO SE OLVIDEN QUE EL PUEBLO YA DECIDI\u00d3. #21FSERESPETA #BOLIVIADIJONO #2019NOMAS https:\/\/t.co\/I1SzmD4rrj","date":"2018\/10\/29 13:37:40","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"Saludos a @evoespueblo por su cumplea\u00f1os... Evo Morales y su debilidad por las \"quincea\u00f1eras\". #BoliviaDijoNO\u2026 https:\/\/t.co\/QpHsCEzIc8","date":"2018\/10\/27 16:10:00","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"EVO Y SU AMBICI\u00d3N POR CONTROLARLO TODO. Busca que el nuevo fiscal general Juan Lanchipa de la  oculte su corrupci\u00f3n\u2026 https:\/\/t.co\/BvuCc5I5x6","date":"2018\/10\/23 18:48:38","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"Linera usa a su hija como escudo humano... no pod\u00eda caer m\u00e1s bajo. #2019NOMAS #BOLIVIADIJONO https:\/\/t.co\/uplSijMlLb","date":"2018\/10\/22 13:57:27","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"\u00bfSe imaginan cu\u00e1ntos hospitales para la lucha contra el c\u00e1ncer se hubieran construido si @evoyanoespueblo no se hub\u2026 https:\/\/t.co\/ZEGYOmpZRa","date":"2018\/10\/20 14:30:08","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"NO SE QUIEREN NI VER. El hombre que calculaba Vs. Evaristo, \u00bfquien fall\u00f3 en qu\u00e9? \u00bfExplicar\u00e1n algo? Se acab\u00f3 el enga\u2026 https:\/\/t.co\/DKF4IA6wJY","date":"2018\/10\/02 15:38:24","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"90 X 3 = 180 MIL RISAS. #BoliviaDijoNO #2019NOMAS jajaja https:\/\/t.co\/LRFi7wdpTD","date":"2018\/09\/27 20:34:48","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"As\u00ed es como ve @evoespueblo la democracia. \u00bfVamos a seguir soportando m\u00e1s rodillazos a #Bolivia? BASTA DE IMPOSTURA\u2026 https:\/\/t.co\/QxdAu5Am2c","date":"2018\/09\/26 19:26:00","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"NOOO POS YA SE PAS\u00d3. PINCHE NARCO GOBIERNO. V\u00c1YANSE A LA CHINGADA... Y TRABAJO PARA LOS BOLIVIANOS, CU\u00c1NDO? NOS CRE\u2026 https:\/\/t.co\/B8LZY2roq2","date":"2018\/08\/22 16:21:35","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"Primero se lo construye un Palacio y ahora le regala la medalla presidencial a la Gabriela Zapata... S\u00f3lo falta una\u2026 https:\/\/t.co\/3g1hxyLhlv","date":"2018\/08\/08 15:47:22","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"La verdadera selfie. N\u00f3tese con qu\u00e9 alegr\u00eda el poder ostenta sus lujos mientras cada d\u00eda m\u00e1s y m\u00e1s gente se despide\u2026 https:\/\/t.co\/6FSRvSOI4P","date":"2018\/08\/01 16:27:21","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"UNA PENA POR LOS MILES DE EMPRENDEDORES J\u00d3VENES BOLIVIANOS QUE D\u00cdA A D\u00cdA SE GASTAN EN IDEAS, SUE\u00d1OS Y ESPERANZAS.\u2026 https:\/\/t.co\/UbsjOU5puv","date":"2018\/05\/08 12:57:30","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"\u00bfD\u00cdA DEL TRABAJADOR? PARA @evoespueblo ES D\u00cdA DEL TRABAJADOR CHINO!! LLEGAN POR MILES Y ACAPARAN LOS PUESTOS DE TRA\u2026 https:\/\/t.co\/v5sRmn5PN7","date":"2018\/04\/30 22:38:33","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"EVO LO QUIERE CONTROLAR TODO. Tu privacidad, tus datos financieros y por sobre todo tu libertad para ejercer tu der\u2026 https:\/\/t.co\/pxWL568zy5","date":"2018\/04\/20 20:21:57","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"Y D\u00d3NDE EST\u00c1 EVO MORALES? @evoespueblo MAS preocupado por Maduro que por #Tarija; en su jet privado vol\u00f3 a\u2026 https:\/\/t.co\/hNBwX0WFIp","date":"2018\/04\/15 16:07:52","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"HAY QUE SER IMB\u00c9CILES. #MASISTASINDOLENTES CON EVO NO HAY FUTURO. https:\/\/t.co\/ZiU5kyXcZ9","date":"2018\/04\/13 18:44:01","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"Ya pas\u00f3 el #D\u00edaDelNi\u00f1o y en 12 a\u00f1os de r\u00e9gimen todav\u00eda hay m\u00e1s de 850 mil ni\u00f1@s trabajando. Evo sancion\u00f3 una ley qu\u2026 https:\/\/t.co\/t7AtxdZDPb","date":"2018\/04\/13 18:39:54","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"D\u00edganle \"Licenciado\". ?#BoliviaDijoNO #Bolivia #EvoMorales #\u00c1lvaroGarc\u00edaLinera #AGL https:\/\/t.co\/IHFQM0KSdB","date":"2018\/04\/11 19:15:12","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"#SachaLlorenti represor. Un genocida en potencia represent\u00f3 a #Bolivia en @ONU_es #EvoMorales #Bolivia https:\/\/t.co\/whbjJuZqe4","date":"2018\/04\/09 12:59:18","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"MASISTAS, NO VAMOS A CAER POR CORRUPCI\u00d3N DEC\u00cdAN. \nEVO MORALES RESERVA MORAL DEL MUNDO, DEC\u00cdAN\n#ODERBRECHT, NOOO! NA\u2026 https:\/\/t.co\/B9tBX93zyG","date":"2018\/04\/09 12:57:37","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"MIENTRAS TANTO EN #VENEZUELA, EL MODELO SOCIALISTA PERFECTO DE @evoespueblo. ES ESO LO QUE QUEREMOS LOS BOLIVIANOS?\u2026 https:\/\/t.co\/Ppk6cJjg70","date":"2018\/04\/07 12:14:18","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"jajajaja #ChauEvo #AdeusLula https:\/\/t.co\/VuGzD3wlIS","date":"2018\/04\/06 15:40:35","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"EVO MORALES DESDE QUE PERDI\u00d3 EL #21F EST\u00c1 \"KENCHADO\". CUANDO NO SE RESPETA LA CONSTITUCI\u00d3N LA MALA SUERTE ACECHA...\u2026 https:\/\/t.co\/hy4V3wARIz","date":"2018\/04\/06 13:23:23","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"#ENCUESTA: \u00bfCU\u00c1L ES LA PRIORIDAD PARA LOS BOLIVIANOS? LA SALUD O LOS LUJOS DE @evoespueblo? QU\u00c9 NECESITA M\u00c1S #LAPAZ\u2026 https:\/\/t.co\/gvsyo9LrZU","date":"2018\/04\/05 16:39:09","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"\u00bfALGUNA DUDA? \u00c1LVARO GARC\u00cdA LINERA PACT\u00d3 CON S\u00c1NCHEZ BERZA\u00cdN PARA NUNCA EXTRADITAR A GONZALO SANCHEZ DE LOZADA. \u00bfQU\u2026 https:\/\/t.co\/qPXfw3l1U7","date":"2018\/04\/04 12:19:21","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"COMPARTE SI QUIERES QUE SE HAGA JUSTICIA CON @EVOESPUEBLO #2019NOMAS #BOLIVIADIJONO! #NOMAS #BOLIVIA https:\/\/t.co\/SEtY7ALHCQ","date":"2018\/04\/04 11:49:19","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"Con toda la plata acumulada en m\u00e1s de 40 a\u00f1os de \"trayectoria\" viviendo de nuestros impuestos, y de la pol\u00edtica, co\u2026 https:\/\/t.co\/ZMzWQCEBJY","date":"2018\/04\/02 21:36:50","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"@evoespueblo EVO MORALES NO MENTIR\u00c1S! NO PRETENDAS USAR LA RELIGI\u00d3N PARA TUS OSCUROS FINES POL\u00cdTICOS. T\u00da NO ERES DI\u2026 https:\/\/t.co\/5S1O4FFBnb","date":"2018\/03\/30 10:42:19","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"@evoespueblo EVO MORALES FARISEO. #SemanaSanta #ViernesSanto #BoliviaDijoNO https:\/\/t.co\/UmAgyaGZxN","date":"2018\/03\/30 10:38:19","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"Es @evoespueblo Jesucristo? Para muchos masistas s\u00ed. Evo se cree que es la encarnaci\u00f3n divina de un ser espiritual\u2026 https:\/\/t.co\/d5n78RSyFe","date":"2018\/03\/29 14:21:54","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"COMO SIEMPRE EVO MORALES LA C*GA EN #LAHAYA. Su af\u00e1n de protagonismo pol\u00edtico (e ignorancia hist\u00f3rica) es usado por\u2026 https:\/\/t.co\/Gjyq99SZHH","date":"2018\/03\/28 17:46:01","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"CUANDO @evoespueblo QUIERE POLITIZAR EL TEMA DEL MAR, PERO SE LE CAE SU MENTIRA.... IMPOSTORES! #BoliviaDijoNO\u2026 https:\/\/t.co\/Zl9Yav9mhT","date":"2018\/03\/24 17:02:15","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"RECUPEREMOS NUESTRO MAR!!! RECUPEREMOS NUESTRA DEMOCRACIA!!! #MarParaBolivia #MarYdemocraciaParaBolivia #21F\u2026 https:\/\/t.co\/aopxC15Ypx","date":"2018\/03\/23 15:35:00","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"Luego de la derrota catastr\u00f3fica del #21F a @evoespueblo se le acab\u00f3 la fortuna. En otros pa\u00edses democr\u00e1ticos al me\u2026 https:\/\/t.co\/VqavGYnq2R","date":"2018\/03\/21 22:34:53","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"@evoespueblo A PROP\u00d3SITO... #FELIZD\u00cdADELPADRE #D\u00cdADELPADRE #BOLIVIADIJONO https:\/\/t.co\/eX75dFoqlW","date":"2018\/03\/19 14:46:36","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"Feliz #D\u00edaDelPadre (menos a ya saben qui\u00e9n) cc @evoespueblo #BoliviaEnLaHaya #LaHaya #Bolivia https:\/\/t.co\/JKxD4SszmM","date":"2018\/03\/19 14:43:48","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"IMPRESIONANTE. @evoespueblo BIEN SABE QUE EN FRONTERA LOS MILITARES NO TIENEN CONDICIONES PARA ENFRENTAR EL CONTRAB\u2026 https:\/\/t.co\/UEujjgTv80","date":"2018\/03\/16 20:37:52","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"B A N D E L A Z O. EVO HACIENDO RICOS A LOS CHINOS A COSTA DEL MAR. #BANDERAZOPORELMAR #BANDERAZO #BOLIVIADIJONO\u2026 https:\/\/t.co\/UbPU1smZMe","date":"2018\/03\/10 14:42:48","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"jjajajaja https:\/\/t.co\/zMngvSBX9F","date":"2018\/03\/08 20:06:19","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"\"LO QUE CALLAMOS LAS MUJERES (MASISTAS)\" #RompeElSilencio!! #EvoMachista #DiaInternacionaldelasMujeres\u2026 https:\/\/t.co\/U7LmkTaKUU","date":"2018\/03\/08 14:13:13","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"AHORA SABEMOS D\u00d3NDE ESTABA @evoespueblo. Estaba tuiteando desde Carcas junto a su pana Maduro. Sab\u00edan que es 6 de m\u2026 https:\/\/t.co\/8kkaph01Ee","date":"2018\/03\/06 22:10:04","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"D\u00d3NDE ESTABA EL FALSO LICENCIADO DE LINERA CUANDO EN #ELALTO MOR\u00cdAN COMPATRIOTAS? POR QU\u00c9 QUIEREN POLITIZAR A SU FA\u2026 https:\/\/t.co\/KPemThAHwO","date":"2018\/03\/05 14:09:39","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"LISTO PARA LOS #OSCAR? AHORA EN #NETFLIX LA HISTORIA DEL NARCOTRAFICANTE M\u00c1S GRANDE DE TODOS LOS TIEMPOS. ES PRESID\u2026 https:\/\/t.co\/oEGs1oSQ3u","date":"2018\/03\/01 14:00:21","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"Jajajaha! https:\/\/t.co\/FsLGoD03qE","date":"2018\/03\/01 11:14:54","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"@evoespueblo EVO IMPOSTOR! CUAL DESCOLONIZACI\u00d3N? @SC0mbativa @asaoyvino @MonicaAparicioA @FlokiBoliviano\u2026 https:\/\/t.co\/weY9zo2dC4","date":"2018\/02\/28 12:03:46","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"@pukacosa A comprar (enamorar) \"clase media\". Pero son muy mediocres... no creo que desistan de realizar el #Dakar,\u2026 https:\/\/t.co\/Ew42ZkcMYS","date":"2018\/02\/24 16:40:53","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"@MinPresidencia @evoespueblo Asquerosos.","date":"2018\/02\/23 14:36:35","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"DESENMASCAREMOS A ESTOS MAFIOSOS, @evoespueblo Y \u00c1LVARO GARC\u00cdA LINERA, QUE QUIEREN USAR A LOS MUERTOS DE LA GUERRA\u2026 https:\/\/t.co\/hM7apDuypU","date":"2018\/02\/23 13:20:46","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"@evoespueblo EVO MAM\u00d3N, CON QU\u00c9 MORAL HABLAS DE LA GUERRA DEL GAS? DE EXTRADICI\u00d3N? T\u00da NO HICISTE NADA. ERES UN IMPR\u2026 https:\/\/t.co\/nRSha7weOw","date":"2018\/02\/23 13:05:02","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"Abuso de poder. Y pensar que nuestros impuestos pagan sus \"juegos presidenciales\". #EvoDeNuevoHuevo!! https:\/\/t.co\/rDs5BOUq8G","date":"2018\/02\/22 22:51:50","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"Resumen-golazo, y de \"taquito\". #21F #BoliviadijoNO https:\/\/t.co\/MzQekahXOk","date":"2018\/02\/22 19:40:08","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"@ciudadano_scz @ecampohermoso La respuesta es obvia, pues Isaac Avalos!!!!","date":"2018\/02\/22 18:33:52","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"Obligarlos para auto proclamarse. Qu\u00e9 bajeza. #PotosiDijoNO! #Bolivia #BoliviadijoNO https:\/\/t.co\/ecz4wkWtcH","date":"2018\/02\/22 18:28:57","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"Con Pari como socio @evoespueblo dice que sus movilizaciones fueron un \u00e9xito. #21F https:\/\/t.co\/ubksIDswFu","date":"2018\/02\/22 17:51:20","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"@Satirulo @MonicaAparicioA @barbara_bitar @yolyhabanera @TWITEROSxCUBA @elneciocubano @LibertadChile1 @Aladina001\u2026 https:\/\/t.co\/lkdw1ai7wc","date":"2018\/02\/22 14:49:48","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"@SC0mbativa @PabloEid @perezaivo1 @luicabsar @CarmenEGonzale2 @isaA740919 Otro falso licenciado...","date":"2018\/02\/22 03:43:27","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"@RaulPenaranda1 OTRO D\u00cdA MEMORABLE. #21F","date":"2018\/02\/22 03:07:08","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"@mivozmipalabra @waldbarracin Y D\u00d3NDE ESTA EL DEFENSOR???","date":"2018\/02\/21 18:29:51","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"RESPONDA MINISTRO @carlosguromero! (SIN VERGUENZA, SABEMOS QUE NO LO HAR\u00c1, COBARDE...) #BOLIVIADIJONO! #21FSERESPETA https:\/\/t.co\/Vfx3mWSlUt","date":"2018\/02\/21 18:02:27","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"POLICIAS ABUSIVOS... #BOLIVIAIDIJONO!!! #21FSERESPETA https:\/\/t.co\/JceI0c5uus","date":"2018\/02\/21 17:59:15","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"LINERA, EVO, ROMERO LOS INSTIGADORES DE LA VIOLENCIA... #BOLIVIADIJONO! #21FSERESPETA!!!!!! https:\/\/t.co\/RKO6YiHo3B","date":"2018\/02\/21 17:47:06","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"EL PUBLO SE LEVANT\u00d3, Y EN PAZ DEFENDEMOS LA PATRIA!!! #21FSERESPETA!! #21F #BOLIVIADIJONO!!! https:\/\/t.co\/3hneGrMZnx","date":"2018\/02\/21 17:43:37","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"AS\u00cc @evoespueblo OBLIGA A MARCHAR A SUS \"BASES\". #BOLIVIADIJONO #21FSERESPETA #21F #2019NOMAS https:\/\/t.co\/h9WqNkw1Yc","date":"2018\/02\/21 15:59:05","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"#URGENTE DENUNCIAN QUE HERMANO DE GARC\u00cdA LINERA ESTAR\u00cdA ORGANIZANDO GRUPOS DE CHOQUE DEL MAS Y COMANDANDO LA POLIC\u00cd\u2026 https:\/\/t.co\/RYsGdHAp5o","date":"2018\/02\/21 15:06:06","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"POR QU\u00c8 MAND\u00d2 LA MINISTRA  @giselalopez68  A SUS GRUPOS DE CHOQUE? NO TEN\u00ccAN QUE ESTAR \"TRABAJANDO\"? RESPONDA MINIS\u2026 https:\/\/t.co\/TRxY8R1NOj","date":"2018\/02\/21 14:46:32","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"#URGENTE dictadura de @evoespueblo REPRIME PAC\u00cdFICA PROTESTA EN #LAPAZ. NO TENEMOS MIEDO, CON MAS FUERZA SALDREMOS\u2026 https:\/\/t.co\/j0BHA03eLH","date":"2018\/02\/21 11:45:33","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"@evoespueblo Masismo? d\u00f3nde? Todo con ficha. Todos pagados. #21f #Boliviadijono https:\/\/t.co\/D76BJJNIqU","date":"2018\/02\/21 11:33:40","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"Buenos d\u00edas #21F!!! HOY MILLONES VOLVEREMOS A DECIR QUE NO AL ODIO, AL AUTORITARISMO Y A LA TIRAN\u00cdA. VIVA MI PATRIA\u2026 https:\/\/t.co\/E7SK50hYix","date":"2018\/02\/21 11:03:36","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"@YerkoGarafulic @MonicaA80226984 Otro falso licenciado de seguro... tanta plata que le roban a #Bolivia para financ\u2026 https:\/\/t.co\/SitVv89LL5","date":"2018\/02\/21 04:04:13","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"@noticiasfides @carlosguromero d\u00f3ndes? https:\/\/t.co\/HTdWSwIEiJ","date":"2018\/02\/21 04:01:39","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"@ErikaApaza1 @ArturoMurilloS GUERRA DIGITAL DEC\u00cdAN... #LLUNNKUS IMPRESENTABLES. https:\/\/t.co\/ufYB6UeLLm","date":"2018\/02\/21 03:46:36","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"@Hayato_00014 @ArturoMurilloS Seguro ni t\u00edtulo tiene... ahh pero como es de la rosca del poder e hijito de pap\u00e1...\u2026 https:\/\/t.co\/9j5hjbm4gR","date":"2018\/02\/21 03:45:02","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"@tonnylp @AbyaYalatv @Prisi41Quiroga @JohnArandia @noticiasfides @payorivero @rcbolivia @CesarGalindQNMP\u2026 https:\/\/t.co\/WDtGAj4MlS","date":"2018\/02\/21 03:19:56","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"@Ilya_Fortun Imparcial. AGL presion\u00f3 a RED UNO porque es su canal. Igual ya nadie cree al r\u00e9gimen, no importa cu\u00e1nt\u2026 https:\/\/t.co\/BfdB10ljrT","date":"2018\/02\/21 03:17:39","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"(DES)EMPATE CATASTR\u00d3FICO PARA EL PODER. MA\u00d1ANA EN PAZ SE LO RECORDAR\u00c9MOS...  #CHAUEVO #21F #BOL #BOLIVIADJIJONO https:\/\/t.co\/BDr2d8LKSu","date":"2018\/02\/21 03:13:30","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"LA #UMSA CON SU PUEBLO!!  #21F EL PUEBLO UNIDO DICE NO A LA ETERNIZACI\u00d3N DE ESTA DICTADURA....! #21FSERESPETA\u2026 https:\/\/t.co\/3OFCmtB5Sm","date":"2018\/02\/20 22:39:34","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"A LA POLIC\u00cdA LE QUEDAN DOS CAMINOS... MA\u00d1ANA SABREMOS CU\u00c1L ELIGIERON. #BOLIVIADIJONO! #21F https:\/\/t.co\/81T3paYZXu","date":"2018\/02\/20 21:25:49","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"OJOS QUE NO VEN... https:\/\/t.co\/d4JqAIAHXl","date":"2018\/02\/20 21:25:05","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"#BOl SE SUMA AL #PAROCIUDADANO LA DEMOCRACIA NO SE VENDE, SE LA DEFIENDE!!! #21F #BOLIVIADIJONO!! https:\/\/t.co\/QD2h6JeF8r","date":"2018\/02\/20 20:38:46","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"CIUDADAN\u00cdA CREATIVA JAM\u00c1S SER\u00c1 VENCIDA!! #PAROCIUDADANO #BOLIVIADIJONO #21F #21FSERESPETA https:\/\/t.co\/Rpprd8XUFh","date":"2018\/02\/20 20:34:46","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"#PotosiNO la dignidad no se compra con canchitas de f\u00fatbol!! Este #21f tod@s a decir que no a este r\u00e9gimen.\u2026 https:\/\/t.co\/PQZAo5X39A","date":"2018\/02\/20 20:33:06","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"En #ELALTO ma\u00f1ana el pueblo se organiza y defiende su voto!!! #ElAltoDijoNO #BoliviaDijoNO. https:\/\/t.co\/9nfNNEferz","date":"2018\/02\/20 13:39:31","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"DESCARADOS. IGUAL LOS FUNCIONARIOS P\u00daBLICOS VOTARON POR EL NO. EL PODER EST\u00c1 DESESPERADO. #21F #BOLIVIADIJONO\u2026 https:\/\/t.co\/0GUU0GKRaP","date":"2018\/02\/20 13:30:27","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"#BOLIVIA NO ES #VENEZUELA!!! TOD@S ALCEMOS LA VOZ ESTE #21F!!! #BOLIVIADIJONO #NOMAS #2019NOMAS @SC0mbativa\u2026 https:\/\/t.co\/XQ8mlO2iXD","date":"2018\/02\/19 23:32:53","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"@RaulPenaranda1 @ivancanelas Llunkus manka-gastos, mediocres. Dan l\u00e1stima y bronca. Para colmo SON NUESTROS EMPLEAD\u2026 https:\/\/t.co\/XDGOqLxJFG","date":"2018\/02\/18 14:28:48","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"@LetteLop GRAN AMIGO DE UN TUITERO ASESOR DE EVO QUE TAMBI\u00c9N HACE SHOWS AL DESNUDO...  https:\/\/t.co\/zO7iRNk4vT","date":"2018\/02\/17 23:55:07","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"SOSPECHOSO... https:\/\/t.co\/zO7iRNk4vT @SC0mbativa @FlokiBoliviano @cybor777 @cybor777 @LatAmFr @CarmenEGonzale2\u2026 https:\/\/t.co\/txvqF1ZAs0","date":"2018\/02\/17 23:53:36","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"TENEMOS MEMORIA, #ELALTO SE RESPETA!!! GOBIERNO DE ASESINO, #2019NOMS #NOMAS #21FSERESEPTA #PAROCIUDADANO https:\/\/t.co\/J8FZtAyFqv","date":"2018\/02\/17 13:30:47","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"LA CREATIVIDAD DEL PUEBLO PARA DECIRLE NO A @evoespueblo EL #21F. #BOLIVIADIJONO #21FSERESPETA #PAROCIUDADANO\u2026 https:\/\/t.co\/2G10efQh37","date":"2018\/02\/16 22:17:04","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"ESTE #21F EL MUNDO VA A ESCUCHAR QUE #BOLIVIADIJONO!! Y QUE EL VOTO DEL PUEBLO SE RESPETA!!! #ChauEvo #21F\u2026 https:\/\/t.co\/4Er8GZI8u4","date":"2018\/02\/16 14:03:56","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"JAJAJAJAJA https:\/\/t.co\/rqLDordlj1","date":"2018\/02\/16 04:17:40","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"#HUGOMOLDIZ AL DESNUDO. \u00bfINTENTO FRUSTRADO DE MOSTRAR LA TRANSPARENCIA EN EL MAS? #21F #BOL #BOLIVIADIJONO\u2026 https:\/\/t.co\/txW62BXV0j","date":"2018\/02\/16 00:04:44","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"CU\u00c1NTO COBR\u00d3 POR FALLAR A FAVOR DE EVO? SE EST\u00c1 PREPARANDO PARA FUGARSE DEL PA\u00cdS DE EMBAJADOR, POR ESO LE DIERON PE\u2026 https:\/\/t.co\/yXGuIIR0xx","date":"2018\/02\/15 22:14:40","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"EL MUNDO ESCUCHA EL RECHAZO AL R\u00c9GIMEN DE @evoespueblo!! #BOLIVIADIJONO #21F #21FSERESPETA https:\/\/t.co\/xU8HTLpcPT","date":"2018\/02\/15 13:23:49","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"HOLA EVO? YA NO TE ACUERDAS DE ESTO? #21F #mivotoserespeta #Bol https:\/\/t.co\/guBZ7X4GAP","date":"2018\/02\/14 21:19:00","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"EL #21f LES DIJIMOS NO A ESTOS VIVIDORES. https:\/\/t.co\/fOVEan97CK","date":"2018\/02\/14 12:46:13","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"F\u00c1CIL, RESPETE EL #21F Y QUE SE VAYA A BAILAR CON SU QUINCEA\u00d1ERA. AH LO OLVIDABA, EVO NO TIENE PALABRA NI LE IMPORT\u2026 https:\/\/t.co\/1TF3H34iPf","date":"2018\/02\/13 15:06:19","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"@meryvaca @tupackatari51 BOLIVIA EN EMERGENCIA: EVO TIENE LA URGENCIA DE FESTEJAR SU CARNAVAL OSTENTANDO SUS AVIONE\u2026 https:\/\/t.co\/h9MpxKCa93","date":"2018\/02\/09 20:33:34","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"@TunariCba @ElReNOHabla @GobernacionCbba @evoespueblo EST\u00c0N EN OTRA... SU AGENDA ESTA OCUPADA. SU AVION PRIVADO EST\u2026 https:\/\/t.co\/O6WprsDj9r","date":"2018\/02\/09 19:58:14","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"#BRONCA YA ES EL COLMO! MIENTRAS #TIQUIPAYA Y #BOLIVIA LLORA A SUS MUERTOS, LOS MASISTAS SE LA PASAN VIAJANDO EN AV\u2026 https:\/\/t.co\/3QqjLRbv2t","date":"2018\/02\/09 19:33:48","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"@a_sraeL @nancyvago JEFA DE CAMPA\u00d1A... POR QU\u00c9 NUNCA CALCULAN LO QUE DICEN ESTOS MASISTAS?","date":"2018\/02\/09 19:26:09","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"@PierolaMarcelo @asaoyvino MIENTRAS TANTO EN #TIQUIPAYA:  https:\/\/t.co\/HUVbRffMsL https:\/\/t.co\/M2hGdzXgB0","date":"2018\/02\/09 19:24:56","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"@gelo45308873 @YerkoGarafulic que viva!! https:\/\/t.co\/s2fJCpDhW7","date":"2018\/02\/09 19:22:32","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"@evoespueblo ROBOLUCI\u00d3N!! #21F #BOLIVAIDIJONO #TIQUIPAYA #TUPIZA #BOLIVIA @SC0mbativa @LatAmFr @ZoilaLiIitha\u2026 https:\/\/t.co\/M6Nsssj7J2","date":"2018\/02\/08 21:07:10","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"EVO L\u00cdDER DE LA MENTIRA. LA VERDAD ES QUE ES UN CORRUPTO QUE VENDE #BOLIVIA A LOS CHINOS. \u00bfALGUNA DUDA? #21F\u2026 https:\/\/t.co\/nDuUEZnl6j","date":"2018\/02\/08 19:11:18","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"Jajajajaja https:\/\/t.co\/SqOQWNzX6A","date":"2018\/02\/06 18:18:19","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"@Petardito__ NUEVO GABINETE. TODOS SON UN CHISTE.","date":"2018\/02\/06 18:15:48","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"COMO HOY, PERO EN 2016, @evoespueblo RECONOCE QUE TUVO UN HIJO CON LA GERENTE DE UNA EMPRESA CHINA, COMPA\u00d1\u00cdA TRANSN\u2026 https:\/\/t.co\/ZpGHyQrvFE","date":"2018\/02\/06 12:40:53","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"Tendencia IRREVERSIBLE. Fin del ciclo populista, nuestro voto se respeta. #21F #4F #EcuadorVotaSi #BoliviaDijoNO\u2026 https:\/\/t.co\/lm47pey7NV","date":"2018\/02\/05 20:26:02","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"SI NO VOTAN POR EVO NO HAY AYUDA... #TupizaNOseVende!! #21f https:\/\/t.co\/2sToSO1Nmx","date":"2018\/02\/03 16:08:50","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"@meryvaca Mucha bronca... https:\/\/t.co\/e540G4GbxN","date":"2018\/02\/02 23:32:38","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"PODR\u00cdAN ACOGERSE A LA LEY 045. https:\/\/t.co\/C3pxoPW6Ng","date":"2018\/02\/01 22:54:40","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"Buen\u00edsimo! #EvoScarFace https:\/\/t.co\/TOicLYw1Db","date":"2018\/02\/01 22:13:15","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"@ZoilaLiIitha @eduprureca @imillacelia @Antimasista @juancutipa7 La Terminal II. Seguro vive en el aeropuerto, qu\u00e9\u2026 https:\/\/t.co\/Eb0DjpKmjH","date":"2018\/02\/01 20:51:43","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"@RaulPenaranda1 #ROSSIOPIMENTEL NUEVA VICEMINISTRA: \"ME SAQU\u00c9 LA LOTER\u00cdA\"!","date":"2018\/02\/01 20:48:58","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"#EVOMORALES PURO SHOW. https:\/\/t.co\/50SsuebFnV","date":"2018\/02\/01 20:38:53","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"DE TERROR. LAS OBRAS DE EVO SE CAEN A PEDAZOS. POR ESO EL PUEBLO DIJO NO EL #21F! #NOMAS #BOLIVIADIJONO https:\/\/t.co\/DG6ROQiWTc","date":"2018\/02\/01 15:42:45","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"12 a\u00f1os de ineptitud y mediocridad del MAS, no hay d\u00eda que no nos sorprendan con algo nuevo. \u00bfCu\u00e1ntas obras\u2026 https:\/\/t.co\/Mcg6sFRtFm","date":"2018\/02\/01 12:46:03","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"@FlokiBoliviano @ArianaCamperoNa NO te gastes. Por eso gan\u00f3 el NO el #21F. \nNO te preocup\u00e9s, ya se van el 2019. https:\/\/t.co\/zzs8v4ZXKl","date":"2018\/01\/31 05:55:25","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"Maistrito... me bajo en la calle \"#21F NO\"!!!! #2019nomas #boliviadijono https:\/\/t.co\/iSZYPT7saW","date":"2018\/01\/30 19:33:13","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"Se rasgan las vestidura en nombre del machismo pero no miran el patriarcado en el poder, el machista sistema estruc\u2026 https:\/\/t.co\/kWcTtf423L","date":"2018\/01\/30 19:09:28","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"Para tomarlo en cuenta este carnaval. #ArianaCampero #BoliviaDijoNO #2019NOMAS https:\/\/t.co\/h7fxdpXgek","date":"2018\/01\/27 20:46:06","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"@amilcarbarral V E R G U E N Z A. https:\/\/t.co\/oWhl9i0wLn","date":"2018\/01\/27 16:32:07","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"@Paola_lita2012 como zapata a medida. ?","date":"2018\/01\/27 16:21:39","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"PARA MUESTRA UN BOT\u00d3N... PARA AQUELLAS MINISTRAS QUE NUNCA MIRAN EL BOSQUE QUE TIENEN EN EL OJO MACHISTA DE SU JEFE\u2026 https:\/\/t.co\/TtRhU4US9B","date":"2018\/01\/26 23:55:15","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"Tienen cientos de millones, si contamos la plata que se lavan del narco.... lo que les falta es cerebro. https:\/\/t.co\/BPIvNQRGwt","date":"2018\/01\/26 23:48:34","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"La Ministra de Salud, #ArianaCampero, nuestro #LamentoBoliviano. Claro, cuando Presidente y Vicepresidente despreci\u2026 https:\/\/t.co\/kN9KzESFQd","date":"2018\/01\/24 14:14:17","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"@Jaimenavarrot Fallaste. https:\/\/t.co\/nn70bWgrUK","date":"2018\/01\/23 20:44:39","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"Ya NO me enga\u00f1as \"compa\u00f1ero\" Lineras... #BoliviaDijoNO #NOMAS #2019NOMAS https:\/\/t.co\/7beU0bfvLp","date":"2018\/01\/19 15:18:16","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"TENEMOS SOBRADAS RAZONES PARA DESCONFIAR DE CUALQUIER COSA QUE DIGA EL GOBIERNO. NO NOS TOMEN POR TONTOS.\u2026 https:\/\/t.co\/4V2VpEGErY","date":"2018\/01\/16 20:09:45","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"D\u00edgame licenciado... https:\/\/t.co\/L1FbxLQmZK","date":"2018\/01\/13 14:19:51","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"EN LA CARA DE @evoespueblo #boliviadijono @ArturoMurilloS @claubravot @CarmenEGonzale2 @SC0mbativa @smmsMar\u2026 https:\/\/t.co\/Hh6fK9acTq","date":"2018\/01\/12 00:41:22","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"EN DICTADURA NO SE DIALOGA, SE REPRIME. EVO COMIENZA EL A\u00d1O CON +AMENAZAS, + PERSECUCI\u00d3N, + CONFRONTACI\u00d3N.\u2026 https:\/\/t.co\/lLJU5v4mYS","date":"2018\/01\/08 23:53:22","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"#URGENTE. EVO LE DECLARA LA GUERRA AL PUEBLO. https:\/\/t.co\/norHd46Eef","date":"2018\/01\/08 13:24:17","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"LA SALUD AGONIZA...   ? https:\/\/t.co\/oGmyeC0azi","date":"2017\/12\/20 16:04:16","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"@claubravot Qu\u00e9 verg\u00fcenza! Nuestro vecino #Per\u00fa se debe morir de la risa (o de la pena) al ver c\u00f3mo se conduce la s\u2026 https:\/\/t.co\/QS0xvvelEs","date":"2017\/12\/19 21:20:37","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"#AguanteCEDIB... lo azules ya fueron. https:\/\/t.co\/X36IDmzdMW","date":"2017\/12\/15 20:56:20","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"@tonnylp @Pontifex_es jajajaja https:\/\/t.co\/AAaSmIIOyk","date":"2017\/12\/14 00:36:58","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"Sin fichas, sin memor\u00e1ndums, sin amenazas. Marchamos obligados por nuestra conciencia, en pie de lucha y resistenci\u2026 https:\/\/t.co\/esptu7wVAZ","date":"2017\/12\/13 15:45:57","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"YO NO LO HICES. https:\/\/t.co\/UgKpjPxX7s","date":"2017\/12\/09 01:49:21","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"ES VIERNES... NO HAY QUE DECEPCIONAR A LOS COMPA\u00d1ER@S. (Algunos, MAS que otros, ebrios de poder). #CinisMasismo\u2026 https:\/\/t.co\/dJLWymu0ZF","date":"2017\/12\/08 18:11:08","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"@efectodominoLP NO S\u00c9 QU\u00c9 EMPUTA M\u00c1S, QUE SE HAGAN A LOS SOCIALISTAS E IMPERIALISTAS, O QUE NO CONSUMAN PRODUCTOS B\u2026 https:\/\/t.co\/nW816soqYF","date":"2017\/12\/08 16:02:45","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"iMAS. https:\/\/t.co\/uNlgoVhJud","date":"2017\/12\/07 22:26:33","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"@WSantamar @ArturoMurilloS @AndrsGomezV @nancyvago @Prisi41Quiroga @MiguelAFeeney @ivanariasduran @JimenaAnteloT\u2026 https:\/\/t.co\/sQSoEGv9Q3","date":"2017\/12\/04 22:26:31","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"VOTO NULO DEC\u00cdAN jajajaj ???#VotoNulo #2019NOMAS https:\/\/t.co\/KBYk67g7uV","date":"2017\/12\/04 02:44:08","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"DEFINITIVAMENTE UN D\u00cdA NEGRO PARA EL MAS.  #EleccionesJudiciales #3D #VOTONULO #BoliviaDijoNO https:\/\/t.co\/G0J7A8Zhpo","date":"2017\/12\/04 02:06:33","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"@martindiazmeave #AGL: EMPATE T\u00c9CNICO!!! https:\/\/t.co\/fsQUtzxCN2","date":"2017\/12\/04 01:47:42","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"VOTAR ES EXPRESARSE CON AMOR. (#AndreaDijoNo?)  #BoliviDijoNO https:\/\/t.co\/64i2ew4dvu","date":"2017\/12\/03 21:41:04","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"EL SOBERANO ESTA HABLANDO. #VOTONULO #BOLIVIADIJONO #3D https:\/\/t.co\/zVZzNQS2h5","date":"2017\/12\/03 13:43:13","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"@asaoyvino Primero que aprenda a redactar, luego hablamos.","date":"2017\/12\/01 13:12:06","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"HOY, #LAPAZ Y #ELALTO SE VA A HACER ESCUCHAR. \n#NOVIEMBRENEGRO\n#BOLIVIADIJONO\n#VOTONULO https:\/\/t.co\/fXEQspPqbL","date":"2017\/11\/30 14:39:53","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"@renepereiras @AmaliaCabildeo @CFValverde @AndrsGomezV @gonrivera11 @asaoyvino @pagina_siete @cybor777 @fzaratti\u2026 https:\/\/t.co\/uu71L8Pg7u","date":"2017\/11\/30 13:31:25","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"@asaoyvino No como a los masist@s que les pagan para festejar c\u00ednicamente en Plaza Murillo, mientras violan la Cons\u2026 https:\/\/t.co\/8E98zI5Qzt","date":"2017\/11\/30 02:13:48","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"@Adriana1989sa MASISTAS CORRUPTOS. https:\/\/t.co\/r0X535wdEO","date":"2017\/11\/30 01:14:14","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"Sale a las calles #LaPaz! Tiembla el #MAS!\n#LaPazDijoNO\n#BoliviaDijoNO\n#VotoNulo\n#3D https:\/\/t.co\/UQZJ1dj3bX","date":"2017\/11\/29 22:26:13","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"SE VIENE EL ESTALLIDO. \n#VOTONULO https:\/\/t.co\/7GTZ2IKUEy","date":"2017\/11\/29 17:30:51","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"@RCalasich @jessicaolivares @ximenaonline Estan midiendo su techo de votantes y el techo opositor.\u2026 https:\/\/t.co\/rUgevIDYRx","date":"2017\/11\/29 04:11:25","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"As\u00ed de facilito se cagan en tu voto, en la democracia, en la justicia. Pero esto no se va a quedar as\u00ed... #votonulo https:\/\/t.co\/PNssxWXFy8","date":"2017\/11\/29 03:17:51","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"@FlokiBoliviano @evoespueblo @giselalopez68 Creo que se adelantaron un d\u00eda al \"silencio electoral\".","date":"2017\/11\/29 01:35:05","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"#BOLIVIA DE LUTO. @ElReNOHabla @SC0mbativa @WSantamar @Sumaj_Warmi @claubravot @fzaratti @RaulPenaranda1 @LetteLop\u2026 https:\/\/t.co\/VGstRkiP5H","date":"2017\/11\/29 00:52:37","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"NO TIENEN MORAL... POR ESO #VOTONULO!!!!! https:\/\/t.co\/iqA3G7X49K","date":"2017\/11\/28 19:27:05","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"\u00bf#MAS claro? #BoliviaDIjoNO! #3D #VOTONULO https:\/\/t.co\/l5xPalhOLR","date":"2017\/11\/28 19:26:14","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"Porque estoy cansado de la corrupci\u00f3n, la reelecci\u00f3n, la injusticia...  y de LA PROPAGANDA DEL @TSEBolivia!!!!\u2026 https:\/\/t.co\/Hr0EPZqriJ","date":"2017\/11\/28 17:47:58","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"Elecciones emojiciales. #EleeccionesJudiciales #VotoNulo #3D https:\/\/t.co\/x0gZWiYfE1","date":"2017\/11\/28 12:33:37","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"Por eso #VotoNulo https:\/\/t.co\/Ac8PdkBazb","date":"2017\/11\/28 03:13:06","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"@pukacosa Ministerios con p\u00e9sima ortograf\u00eda y redacci\u00f3n. El #MAS denuncia un nuevo complot del imperio. Presidente\u2026 https:\/\/t.co\/ojpnzKzpwG","date":"2017\/11\/27 22:38:33","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"PUBLICACI\u00d3N NO APTA PARA #CHUPATETILLAS. #votonulo https:\/\/t.co\/Lcnbzk8E5I","date":"2017\/11\/27 12:59:43","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"@SilviaAlanoca4 @HugoMoldiz @evoespueblo @samyschwartz @pagina_siete @KatuArkonada @giselalopez68 @tritigrehernan\u2026 https:\/\/t.co\/C7GRSteLpw","date":"2017\/11\/25 05:23:14","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"@AndrsGomezV VIVIMOS EN UN MUNDO GLOBALIZADO, PRAGM\u00c1TICO. GRACIAS EVO POR AISLAR A #BOLIVIA DEL MUNDO. \"\u2026 https:\/\/t.co\/7ps6eUMhqj","date":"2017\/11\/24 19:49:02","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"Y LUEGO QUIEREN QUE ELIJAMOS A ALGUNO. CREE ACASO EL MAS QUE OLVIDEMOS C\u00d3MO LOS ELIGIERON? #VOTONULO!\u2026 https:\/\/t.co\/aPTOUZiOsa","date":"2017\/11\/24 19:43:44","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"Ouch!!! jajajaj https:\/\/t.co\/Zf94FJOPGJ","date":"2017\/11\/24 18:30:38","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"LISTOS PARA LA TUNDA, MASISTAS? #BlackFriday #votonulo https:\/\/t.co\/5QfPLiWKYx","date":"2017\/11\/24 17:51:40","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"@SilviaAlanoca4 @ArturoMurilloS YA PUSIERON A ALGUNOS EN LAS PAPELETAS... Y ESPERAN A QUE VOS LOS ELIJAS.  ? https:\/\/t.co\/FKtSJK9jwg","date":"2017\/11\/24 16:21:27","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"@CarmenEGonzale2 @evoespueblo @Canal_BoliviaTV @cambio_bo Seguro sus asesores ministros le dijeron seguro que es pa\u2026 https:\/\/t.co\/jKO46DUZ8m","date":"2017\/11\/24 15:49:18","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"@MASllunku @karlarosales86 @estacasanoeshot MASIBURROS","date":"2017\/11\/24 15:03:07","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"Llunkus de #Bolivia, UNIDOS! NO AL VOTO NULO!!  NO AL VOTO NULO!! NO AL VOTO NULO!! NO AL VOTO NULO!! NO AL VOTO NU\u2026 https:\/\/t.co\/jt2n1aFyVX","date":"2017\/11\/24 14:52:20","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"@asaoyvino Y NO OLVIDEN NO VOTAR NULO. https:\/\/t.co\/k4qeKFOoC9","date":"2017\/11\/24 14:44:03","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"@AndrsGomezV Haga lo que haga el gobierno, digan lo que digan sus ministros. #BoliviaDijono! https:\/\/t.co\/CaJN9E0WVx","date":"2017\/11\/24 14:42:23","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"@evoyanoespueblo Aqu\u00ed casual, aprendiendo c\u00f3mo ser dictador vitalicio con el pap\u00e1 de Teodoro Obiang. El africano la tiene muy clara!","date":"2017\/11\/23 22:35:22","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"CANDIDATOS MASISTAS, NOS DAN ASCO!! \n#ELECCIONESJUDICIALES \n#VOTONULO #3D https:\/\/t.co\/IiIVYSWn7B","date":"2017\/11\/23 13:08:51","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"AS\u00cd VAN DESPILFARRANDO POR EL MUNDO LA PLATA DE LOS BOLIVIANOS, EN VIAJES INSULSOS Y VACACIONES PAGADAS. OTRA RAZ\u00d3N\u2026 https:\/\/t.co\/l0lMXz1EGh","date":"2017\/11\/22 23:32:40","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"@roblaser JodiGas, \nJodi la democracia.\nJodi la justicia.\nJodi la salud.\nJodi la educaci\u00f3n\nY a\u00fan as\u00ed quiero mi reelecci\u00f3n\n(soy humano!)","date":"2017\/11\/22 19:55:40","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"@MFuentesElAlto @jfernando8803 @Jaimenavarrot @carlosklinsky @SDoriaMedina @MonicaAparicioA @NormaPierola\u2026 https:\/\/t.co\/zJI5qaM4Ot","date":"2017\/11\/22 19:51:41","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"@Jaimenavarrot ESTA ACTIVIDAD EST\u00c1 SUPERVISADA POR LA ASFI... UNA GARANT\u00cdA PARA TI!!","date":"2017\/11\/22 18:20:20","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"},{"content":"@verokamchatka @AndrsGomezV Me mat\u00f3. Le falt\u00f3 decir a nuestra Ministra de Culturas que en Par\u00eds tambi\u00e9n se film\u00f3 Ratatouille.","date":"2017\/11\/22 16:00:51","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958423961326452737\/sHPnjNal_normal.jpg","usuario":"#BoliviaDijoNO!"}]}}