{"insights":{"word_count":3745,"processed_language":"es","personality":[{"trait_id":"big5_openness","name":"Openness","category":"personality","percentile":0.8188443710036988,"raw_score":0.6464385766667652,"significant":true,"children":[{"trait_id":"facet_adventurousness","name":"Adventurousness","category":"personality","percentile":0.667843865043054,"raw_score":0.49068795966755757,"significant":true},{"trait_id":"facet_artistic_interests","name":"Artistic interests","category":"personality","percentile":0.9180937588737803,"raw_score":0.6659120812005574,"significant":true},{"trait_id":"facet_emotionality","name":"Emotionality","category":"personality","percentile":0.5343600591854137,"raw_score":0.6156740464099272,"significant":true},{"trait_id":"facet_imagination","name":"Imagination","category":"personality","percentile":0.061363040103558364,"raw_score":0.7417868903373918,"significant":true},{"trait_id":"facet_intellect","name":"Intellect","category":"personality","percentile":0.956305850822736,"raw_score":0.608525911624586,"significant":true},{"trait_id":"facet_liberalism","name":"Authority-challenging","category":"personality","percentile":0.5688381077066235,"raw_score":0.49917085776954073,"significant":true}]},{"trait_id":"big5_conscientiousness","name":"Conscientiousness","category":"personality","percentile":0.9491105513052961,"raw_score":0.5965761634255147,"significant":true,"children":[{"trait_id":"facet_achievement_striving","name":"Achievement striving","category":"personality","percentile":0.763493825336335,"raw_score":0.5466901596327168,"significant":true},{"trait_id":"facet_cautiousness","name":"Cautiousness","category":"personality","percentile":0.8213664378759247,"raw_score":0.3979934805062297,"significant":true},{"trait_id":"facet_dutifulness","name":"Dutifulness","category":"personality","percentile":0.8278519833736726,"raw_score":0.6366507249864702,"significant":true},{"trait_id":"facet_orderliness","name":"Orderliness","category":"personality","percentile":0.9507565828288163,"raw_score":0.40805582111697414,"significant":true},{"trait_id":"facet_self_discipline","name":"Self-discipline","category":"personality","percentile":0.9463092774231197,"raw_score":0.5708403203974536,"significant":true},{"trait_id":"facet_self_efficacy","name":"Self-efficacy","category":"personality","percentile":0.8780060670302059,"raw_score":0.7465402287422087,"significant":true}]},{"trait_id":"big5_extraversion","name":"Extraversion","category":"personality","percentile":0.9635972404818829,"raw_score":0.6223178034923809,"significant":true,"children":[{"trait_id":"facet_activity_level","name":"Activity level","category":"personality","percentile":0.9591392863468234,"raw_score":0.5749561899574208,"significant":true},{"trait_id":"facet_assertiveness","name":"Assertiveness","category":"personality","percentile":0.7438060301684315,"raw_score":0.6392453168149004,"significant":true},{"trait_id":"facet_cheerfulness","name":"Cheerfulness","category":"personality","percentile":0.2284492687929684,"raw_score":0.6334697255143034,"significant":true},{"trait_id":"facet_excitement_seeking","name":"Excitement-seeking","category":"personality","percentile":0.21946368556638884,"raw_score":0.6198039193935513,"significant":true},{"trait_id":"facet_friendliness","name":"Outgoing","category":"personality","percentile":0.790557717970837,"raw_score":0.6257348415189075,"significant":true},{"trait_id":"facet_gregariousness","name":"Gregariousness","category":"personality","percentile":0.2728673930632518,"raw_score":0.49917206420033916,"significant":true}]},{"trait_id":"big5_agreeableness","name":"Agreeableness","category":"personality","percentile":0.7194830894696285,"raw_score":0.60982670445444,"significant":true,"children":[{"trait_id":"facet_altruism","name":"Altruism","category":"personality","percentile":0.553934862714496,"raw_score":0.6707339130390187,"significant":true},{"trait_id":"facet_cooperation","name":"Cooperation","category":"personality","percentile":0.92458921642453,"raw_score":0.5614747968495518,"significant":true},{"trait_id":"facet_modesty","name":"Modesty","category":"personality","percentile":0.33945667688409753,"raw_score":0.3755564638469039,"significant":true},{"trait_id":"facet_morality","name":"Uncompromising","category":"personality","percentile":0.8795891399187401,"raw_score":0.5939588317181168,"significant":true},{"trait_id":"facet_sympathy","name":"Sympathy","category":"personality","percentile":0.982219935093086,"raw_score":0.710940846103712,"significant":true},{"trait_id":"facet_trust","name":"Trust","category":"personality","percentile":0.8050158681999995,"raw_score":0.5910412276106197,"significant":true}]},{"trait_id":"big5_neuroticism","name":"Emotional range","category":"personality","percentile":0.480253279174873,"raw_score":0.48304301275928657,"significant":true,"children":[{"trait_id":"facet_anger","name":"Fiery","category":"personality","percentile":0.5744622590464273,"raw_score":0.5772636206000965,"significant":true},{"trait_id":"facet_anxiety","name":"Prone to worry","category":"personality","percentile":0.42110871915912407,"raw_score":0.7374312930780904,"significant":true},{"trait_id":"facet_depression","name":"Melancholy","category":"personality","percentile":0.24831047703187958,"raw_score":0.5046946220601944,"significant":true},{"trait_id":"facet_immoderation","name":"Immoderation","category":"personality","percentile":0.20639402026240572,"raw_score":0.47202253785828835,"significant":true},{"trait_id":"facet_self_consciousness","name":"Self-consciousness","category":"personality","percentile":0.1615463752383089,"raw_score":0.5289722645326087,"significant":true},{"trait_id":"facet_vulnerability","name":"Susceptible to stress","category":"personality","percentile":0.2665113368474761,"raw_score":0.5249212661970827,"significant":true}]}],"needs":[{"trait_id":"need_challenge","name":"Challenge","category":"needs","percentile":0.5940928825900955,"raw_score":0.7508542367965433,"significant":true},{"trait_id":"need_closeness","name":"Closeness","category":"needs","percentile":0.9434925799424236,"raw_score":0.8136114628452791,"significant":true},{"trait_id":"need_curiosity","name":"Curiosity","category":"needs","percentile":0.15413451730181882,"raw_score":0.7401382834622288,"significant":true},{"trait_id":"need_excitement","name":"Excitement","category":"needs","percentile":0.217321675003031,"raw_score":0.7259107390602053,"significant":true},{"trait_id":"need_harmony","name":"Harmony","category":"needs","percentile":0.9733276257575458,"raw_score":0.8781728169125348,"significant":true},{"trait_id":"need_ideal","name":"Ideal","category":"needs","percentile":0.5027516732663884,"raw_score":0.6569681905367646,"significant":true},{"trait_id":"need_liberty","name":"Liberty","category":"needs","percentile":0.7216504687645836,"raw_score":0.7655590589285614,"significant":true},{"trait_id":"need_love","name":"Love","category":"needs","percentile":0.9339298378483312,"raw_score":0.8306278866716131,"significant":true},{"trait_id":"need_practicality","name":"Practicality","category":"needs","percentile":0.5774652275509371,"raw_score":0.7393302822180483,"significant":true},{"trait_id":"need_self_expression","name":"Self-expression","category":"needs","percentile":0.15614415824819577,"raw_score":0.5913305235224381,"significant":true},{"trait_id":"need_stability","name":"Stability","category":"needs","percentile":0.9536094172459503,"raw_score":0.7166052752305656,"significant":true},{"trait_id":"need_structure","name":"Structure","category":"needs","percentile":0.8506943846791786,"raw_score":0.6849079204343723,"significant":true}],"values":[{"trait_id":"value_conservation","name":"Conservation","category":"values","percentile":0.9913473148083128,"raw_score":0.7341759245301238,"significant":true},{"trait_id":"value_openness_to_change","name":"Openness to change","category":"values","percentile":0.28393052974224936,"raw_score":0.7806700450309624,"significant":true},{"trait_id":"value_hedonism","name":"Hedonism","category":"values","percentile":0.05063945486534899,"raw_score":0.7949665631499061,"significant":true},{"trait_id":"value_self_enhancement","name":"Self-enhancement","category":"values","percentile":0.9600929740175316,"raw_score":0.7477782790439131,"significant":true},{"trait_id":"value_self_transcendence","name":"Self-transcendence","category":"values","percentile":0.610766538864999,"raw_score":0.8413597361373122,"significant":true}],"behavior":[{"trait_id":"behavior_sunday","name":"Sunday","category":"behavior","percentage":0},{"trait_id":"behavior_monday","name":"Monday","category":"behavior","percentage":1},{"trait_id":"behavior_tuesday","name":"Tuesday","category":"behavior","percentage":0},{"trait_id":"behavior_wednesday","name":"Wednesday","category":"behavior","percentage":0},{"trait_id":"behavior_thursday","name":"Thursday","category":"behavior","percentage":0},{"trait_id":"behavior_friday","name":"Friday","category":"behavior","percentage":0},{"trait_id":"behavior_saturday","name":"Saturday","category":"behavior","percentage":0},{"trait_id":"behavior_0000","name":"0:00 am","category":"behavior","percentage":1},{"trait_id":"behavior_0100","name":"1:00 am","category":"behavior","percentage":0},{"trait_id":"behavior_0200","name":"2:00 am","category":"behavior","percentage":0},{"trait_id":"behavior_0300","name":"3:00 am","category":"behavior","percentage":0},{"trait_id":"behavior_0400","name":"4:00 am","category":"behavior","percentage":0},{"trait_id":"behavior_0500","name":"5:00 am","category":"behavior","percentage":0},{"trait_id":"behavior_0600","name":"6:00 am","category":"behavior","percentage":0},{"trait_id":"behavior_0700","name":"7:00 am","category":"behavior","percentage":0},{"trait_id":"behavior_0800","name":"8:00 am","category":"behavior","percentage":0},{"trait_id":"behavior_0900","name":"9:00 am","category":"behavior","percentage":0},{"trait_id":"behavior_1000","name":"10:00 am","category":"behavior","percentage":0},{"trait_id":"behavior_1100","name":"11:00 am","category":"behavior","percentage":0},{"trait_id":"behavior_1200","name":"12:00 pm","category":"behavior","percentage":0},{"trait_id":"behavior_1300","name":"1:00 pm","category":"behavior","percentage":0},{"trait_id":"behavior_1400","name":"2:00 pm","category":"behavior","percentage":0},{"trait_id":"behavior_1500","name":"3:00 pm","category":"behavior","percentage":0},{"trait_id":"behavior_1600","name":"4:00 pm","category":"behavior","percentage":0},{"trait_id":"behavior_1700","name":"5:00 pm","category":"behavior","percentage":0},{"trait_id":"behavior_1800","name":"6:00 pm","category":"behavior","percentage":0},{"trait_id":"behavior_1900","name":"7:00 pm","category":"behavior","percentage":0},{"trait_id":"behavior_2000","name":"8:00 pm","category":"behavior","percentage":0},{"trait_id":"behavior_2100","name":"9:00 pm","category":"behavior","percentage":0},{"trait_id":"behavior_2200","name":"10:00 pm","category":"behavior","percentage":0},{"trait_id":"behavior_2300","name":"11:00 pm","category":"behavior","percentage":0}],"consumption_preferences":[{"consumption_preference_category_id":"consumption_preferences_shopping","name":"Purchasing Preferences","consumption_preferences":[{"consumption_preference_id":"consumption_preferences_automobile_ownership_cost","name":"Likely to be sensitive to ownership cost when buying automobiles","score":0},{"consumption_preference_id":"consumption_preferences_automobile_safety","name":"Likely to prefer safety when buying automobiles","score":1},{"consumption_preference_id":"consumption_preferences_clothes_quality","name":"Likely to prefer quality when buying clothes","score":0},{"consumption_preference_id":"consumption_preferences_clothes_style","name":"Likely to prefer style when buying clothes","score":0},{"consumption_preference_id":"consumption_preferences_clothes_comfort","name":"Likely to prefer comfort when buying clothes","score":0},{"consumption_preference_id":"consumption_preferences_influence_brand_name","name":"Likely to be influenced by brand name when making product purchases","score":1},{"consumption_preference_id":"consumption_preferences_influence_utility","name":"Likely to be influenced by product utility when making product purchases","score":0.5},{"consumption_preference_id":"consumption_preferences_influence_online_ads","name":"Likely to be influenced by online ads when making product purchases","score":1},{"consumption_preference_id":"consumption_preferences_influence_social_media","name":"Likely to be influenced by social media when making product purchases","score":1},{"consumption_preference_id":"consumption_preferences_influence_family_members","name":"Likely to be influenced by family when making product purchases","score":1},{"consumption_preference_id":"consumption_preferences_spur_of_moment","name":"Likely to indulge in spur of the moment purchases","score":0.5},{"consumption_preference_id":"consumption_preferences_credit_card_payment","name":"Likely to prefer using credit cards for shopping","score":1}]},{"consumption_preference_category_id":"consumption_preferences_health_and_activity","name":"Health & Activity Preferences","consumption_preferences":[{"consumption_preference_id":"consumption_preferences_eat_out","name":"Likely to eat out frequently","score":1},{"consumption_preference_id":"consumption_preferences_gym_membership","name":"Likely to have a gym membership","score":1},{"consumption_preference_id":"consumption_preferences_outdoor","name":"Likely to like outdoor activities","score":1}]},{"consumption_preference_category_id":"consumption_preferences_environmental_concern","name":"Environmental Concern Preferences","consumption_preferences":[{"consumption_preference_id":"consumption_preferences_concerned_environment","name":"Likely to be concerned about the environment","score":0}]},{"consumption_preference_category_id":"consumption_preferences_entrepreneurship","name":"Entrepreneurship Preferences","consumption_preferences":[{"consumption_preference_id":"consumption_preferences_start_business","name":"Likely to consider starting a business in next few years","score":0.5}]},{"consumption_preference_category_id":"consumption_preferences_movie","name":"Movie Preferences","consumption_preferences":[{"consumption_preference_id":"consumption_preferences_movie_romance","name":"Likely to like romance movies","score":1},{"consumption_preference_id":"consumption_preferences_movie_adventure","name":"Likely to like adventure movies","score":0},{"consumption_preference_id":"consumption_preferences_movie_horror","name":"Likely to like horror movies","score":1},{"consumption_preference_id":"consumption_preferences_movie_musical","name":"Likely to like musical movies","score":0},{"consumption_preference_id":"consumption_preferences_movie_historical","name":"Likely to like historical movies","score":0},{"consumption_preference_id":"consumption_preferences_movie_science_fiction","name":"Likely to like science-fiction movies","score":0},{"consumption_preference_id":"consumption_preferences_movie_war","name":"Likely to like war movies","score":1},{"consumption_preference_id":"consumption_preferences_movie_drama","name":"Likely to like drama movies","score":1},{"consumption_preference_id":"consumption_preferences_movie_action","name":"Likely to like action movies","score":0},{"consumption_preference_id":"consumption_preferences_movie_documentary","name":"Likely to like documentary movies","score":0}]},{"consumption_preference_category_id":"consumption_preferences_music","name":"Music Preferences","consumption_preferences":[{"consumption_preference_id":"consumption_preferences_music_rap","name":"Likely to like rap music","score":1},{"consumption_preference_id":"consumption_preferences_music_country","name":"Likely to like country music","score":1},{"consumption_preference_id":"consumption_preferences_music_r_b","name":"Likely to like R&B music","score":1},{"consumption_preference_id":"consumption_preferences_music_hip_hop","name":"Likely to like hip hop music","score":1},{"consumption_preference_id":"consumption_preferences_music_live_event","name":"Likely to attend live musical events","score":0},{"consumption_preference_id":"consumption_preferences_music_playing","name":"Likely to have experience playing music","score":0},{"consumption_preference_id":"consumption_preferences_music_latin","name":"Likely to like Latin music","score":0},{"consumption_preference_id":"consumption_preferences_music_rock","name":"Likely to like rock music","score":0},{"consumption_preference_id":"consumption_preferences_music_classical","name":"Likely to like classical music","score":0}]},{"consumption_preference_category_id":"consumption_preferences_reading","name":"Reading Preferences","consumption_preferences":[{"consumption_preference_id":"consumption_preferences_read_frequency","name":"Likely to read often","score":0.5},{"consumption_preference_id":"consumption_preferences_books_entertainment_magazines","name":"Likely to read entertainment magazines","score":1},{"consumption_preference_id":"consumption_preferences_books_non_fiction","name":"Likely to read non-fiction books","score":0},{"consumption_preference_id":"consumption_preferences_books_financial_investing","name":"Likely to read financial investment books","score":1},{"consumption_preference_id":"consumption_preferences_books_autobiographies","name":"Likely to read autobiographical books","score":0}]},{"consumption_preference_category_id":"consumption_preferences_volunteering","name":"Volunteering Preferences","consumption_preferences":[{"consumption_preference_id":"consumption_preferences_volunteer","name":"Likely to volunteer for social causes","score":0}]}],"warnings":[]},"tweets":{"contentItems":[{"content":"He le\u00eddo en algunos medios que el excoronel Gonzalo Medina declar\u00f3 que fue mi abogado. Nunca contrat\u00e9 sus servicios como abogado.","date":"2019\/05\/06 20:00:44","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Como hoy, 1992, el representante del PNUD, Gonzalo P\u00e9rez advirti\u00f3 que 7 de cada 10 habitantes viv\u00edan en la pobreza\u2026 https:\/\/t.co\/7qCWbVdslV","date":"2019\/05\/06 18:07:13","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Como hoy, 1859, falleci\u00f3 Alexander von Humboldt, un visionario naturalista y explorador alem\u00e1n que viaj\u00f3 por\u2026 https:\/\/t.co\/iK6qlc10gS","date":"2019\/05\/06 16:41:11","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Luego de la tristeza, ahora vemos esperanza en los rostros de nuestros hermanos. https:\/\/t.co\/0NRQOldz8H","date":"2019\/05\/06 15:55:37","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Cumplimos con la entrega de departamentos a nuestras hermanas y hermanos damnificados por el deslizamiento en\u2026 https:\/\/t.co\/q29fbp0uI3","date":"2019\/05\/06 15:41:10","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Saludamos al hermano pueblo de #Panam\u00e1 que ayer vivi\u00f3 una fiesta democr\u00e1tica y felicitamos al presidente electo\u2026 https:\/\/t.co\/jFNLNAslEK","date":"2019\/05\/06 14:45:19","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Como hoy, 1993, el dirigente de la Federaci\u00f3n Sindical de Trabajadores Petroleros de Bolivia, Oscar Salom\u00f3n denunci\u2026 https:\/\/t.co\/svpGMKBXCJ","date":"2019\/05\/06 12:35:17","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Como hoy, se inform\u00f3 que el embajador de #EEUU, David Greenlee, nos critic\u00f3 por supuestamente incumplir la Ley 1008\u2026 https:\/\/t.co\/RRtrAodO0E","date":"2019\/05\/06 11:26:30","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Nuestro m\u00e1s sentido p\u00e9same a nuestro hermano Pablo Ramos, presidente del Banco Central de Bolivia, por el sensible\u2026 https:\/\/t.co\/HYYHLV4rCa","date":"2019\/05\/06 01:53:38","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Lamentamos el accidente a\u00e9reo ocurrido en Mosc\u00fa, #Rusia donde perdieron la vida 41 personas entre pasajeros y tripu\u2026 https:\/\/t.co\/PYnTiCFOUz","date":"2019\/05\/06 01:21:05","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Hemos visitado y escuchado las necesidades de nuestras hermanas y hermanos damnificados por el deslizamiento en\u2026 https:\/\/t.co\/pNdBy5So1K","date":"2019\/05\/05 20:53:26","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Como hoy, 1818, naci\u00f3 Karl Marx, en Treveris, #Alemania, uno de los creadores de la Primera Internacional, notable\u2026 https:\/\/t.co\/oVMZ4wqgrG","date":"2019\/05\/05 16:43:38","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Como hoy, 1994, el gobierno de Gonzalo S\u00e1nchez de Lozada y V\u00edctor Hugo C\u00e1rdenas anunci\u00f3 que las empresas industrial\u2026 https:\/\/t.co\/q3X6sImmDy","date":"2019\/05\/05 15:35:10","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Como hoy, 1994, el gobierno de Gonzalo S\u00e1nchez de Lozada y V\u00edctor Hugo C\u00e1rdenas suspendi\u00f3 el di\u00e1logo con la COB y l\u2026 https:\/\/t.co\/wXyjVjzf1F","date":"2019\/05\/05 14:38:35","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Entregamos la U.E. Ernesto Che Guevara en Entre R\u00edos, #Cochabamba, nuestras nuevas unidades educativas causan admir\u2026 https:\/\/t.co\/iXcWj9Y7bf","date":"2019\/05\/05 14:02:45","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Como hoy, 1991, Jaime Paz sostuvo que #Bolivia deb\u00eda imitar a la DEA en su estilo de lucha contra el narcotr\u00e1fico.\u2026 https:\/\/t.co\/y8hWbfjG6q","date":"2019\/05\/05 11:32:16","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Como hoy, 2002, se inform\u00f3 que \u201cpor cada d\u00f3lar que las petroleras invierten en el pa\u00eds, ganan 10\u201d. No mentimos cuan\u2026 https:\/\/t.co\/nKiQU8DHn1","date":"2019\/05\/05 10:00:44","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Destacar la recuperaci\u00f3n de nuestra comida milenaria en #Challapata, #Oruro, donde se hizo el \u201cApthapi\u201d m\u00e1s grande\u2026 https:\/\/t.co\/zj6DWbbqJq","date":"2019\/05\/05 00:15:07","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Como hoy, 1994, el gobierno de Gonzalo S\u00e1nchez de Lozada y su Vpdte V\u00edctor Hugo C\u00e1rdenas, ofreci\u00f3 a la COB la creac\u2026 https:\/\/t.co\/yyXIOwBOHb","date":"2019\/05\/04 21:06:14","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Como hoy, 1997, V.H. C\u00e1rdenas, candidato de la derecha con UCS, se declar\u00f3 satisfecho por las 30 veces que fue pres\u2026 https:\/\/t.co\/tlh2E2gjN5","date":"2019\/05\/04 20:32:22","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Como hoy, 1493, el papa Alejandro VI emiti\u00f3 una bula que dividi\u00f3 el \u201cnuevo mundo\u201d en dos a trav\u00e9s de una l\u00ednea: el\u2026 https:\/\/t.co\/sSYFeLfVtp","date":"2019\/05\/04 19:23:54","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Como hoy, 1999, un jefe militar de #EEUU felicit\u00f3 a la Naval boliviana por su \u00e9xito en la lucha contra las drogas.\u2026 https:\/\/t.co\/ihrLH8HGTd","date":"2019\/05\/04 18:25:05","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Tuvimos una linda reuni\u00f3n con j\u00f3venes empresarios de #Tarija, nos plantearon diferentes propuestas, saludamos su de\u2026 https:\/\/t.co\/jIuC6Sz6av","date":"2019\/05\/04 17:06:37","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"A los hermanos que implementan nuestro #Sistema\u00danicoDeSalud darles las gracias. Queremos saber cu\u00e1les son las debil\u2026 https:\/\/t.co\/oP0qSB5u2M","date":"2019\/05\/04 14:14:38","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Participamos del Encuentro Nacional de Evaluaci\u00f3n del #Sistema\u00danicoDeSalud en #Tarija, despu\u00e9s de dos meses nos toc\u2026 https:\/\/t.co\/Ksu23WVe39","date":"2019\/05\/04 13:44:46","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Como hoy, 1995, el exagente de la CIA, Michel Levine, revel\u00f3 que la f\u00e1brica de droga de Huanchaca en #SantaCruz, er\u2026 https:\/\/t.co\/SM9W6JUxwc","date":"2019\/05\/04 11:51:59","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Saludamos que los pa\u00edses del llamado Grupo de Lima rechacen la intervenci\u00f3n militar en Venezuela. Como hermanos lat\u2026 https:\/\/t.co\/lHOPvombzu","date":"2019\/05\/04 10:57:56","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Como hoy, 2002, se inform\u00f3 que Tuto Quiroga advirti\u00f3 a pa\u00edses industrializados que si no abr\u00edan mercados para\u2026 https:\/\/t.co\/TF2ryYeqhJ","date":"2019\/05\/04 10:16:41","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"A partir del lunes iniciaremos la entrega de los departamentos en #LaPaz y #ElAlto. Estamos sorprendidos y agradeci\u2026 https:\/\/t.co\/oLHP7KhDPD","date":"2019\/05\/04 01:15:05","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Nos reunimos con los hermanos damnificados por el deslizamiento en #LaPaz. Como Gobierno no los abandonaremos, por\u2026 https:\/\/t.co\/IqJkmO5ztZ","date":"2019\/05\/04 01:15:03","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Participamos del aniversario de la comunidad guaran\u00ed Tentayapi de #Chuquisaca. Agradecido por su apoyo a nuestro\u2026 https:\/\/t.co\/5bRGizICqg","date":"2019\/05\/03 23:24:15","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Como hoy, 2000, la prensa inform\u00f3 que el gobierno del dictador Hugo Banzer y Vpdte. Tuto Quiroga anuncian 4 proyect\u2026 https:\/\/t.co\/7SHBi16WLe","date":"2019\/05\/03 18:01:19","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Como hoy, 1993, la prensa inform\u00f3 que 250.000 campesinos estaban impedidos de votar en elecciones por no tener c\u00e9du\u2026 https:\/\/t.co\/bewZylxbNb","date":"2019\/05\/03 17:20:35","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Agua m\u00e1s tierra es igual a comida segura para el pueblo, por eso entregamos un sistema de riego tecnificado para la\u2026 https:\/\/t.co\/dLLREuyU36","date":"2019\/05\/03 16:18:41","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Como hoy, 2006, se inform\u00f3 que tras la Nacionalizaci\u00f3n, las petroleras estaban dispuestas a negociar. Durante a\u00f1os\u2026 https:\/\/t.co\/zZH9YaCWHa","date":"2019\/05\/03 15:59:56","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Promulgamos la Ley de Abreviaci\u00f3n Procesal Penal y de Fortalecimiento de la Lucha Integral contra la Violencia a Ni\u2026 https:\/\/t.co\/QDpF5Tq323","date":"2019\/05\/03 14:25:48","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Cada 3 de mayo en varias regiones de #Bolivia, especialmente en el \u00e1rea rural, se celebra la Fiesta de la Cruz, en\u2026 https:\/\/t.co\/LX2CvxP7ld","date":"2019\/05\/03 13:38:33","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"En el #D\u00edaDeLaLibertadDePrensa, nuestro Estado ratifica su compromiso de defender este derecho de los bolivianos. L\u2026 https:\/\/t.co\/4F6lRizpcy","date":"2019\/05\/03 11:02:00","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Como hoy, 1536, Manco Inca, caudillo nacido en Tiwanaku, lider\u00f3 el sitio al Cusco, la primera gran insurrecci\u00f3n que\u2026 https:\/\/t.co\/OTHwLMxdes","date":"2019\/05\/03 10:27:36","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Llegamos hasta Tiraque en #Cochabamba, para entregar una nueva unidad educativa que beneficiar\u00e1 a 450 estudiantes d\u2026 https:\/\/t.co\/wYcFF71Xiw","date":"2019\/05\/03 01:38:53","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Con el programa #MiBarrioMiHogar priorizamos las necesidades de los vecinos. Hoy inauguramos enlosetado para el bar\u2026 https:\/\/t.co\/WYLDvBdihU","date":"2019\/05\/02 19:14:47","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"En el D\u00eda Mundial Contra el Acoso Escolar, reafirmamos nuestra lucha para terminar con la violencia en los centros\u2026 https:\/\/t.co\/kFEwPFzb7J","date":"2019\/05\/02 19:06:36","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Como hoy, 1994, Presencia inform\u00f3 que el ex ministro de Jaime Paz, Samuel Doria Medina, admiti\u00f3 que el neoliberalis\u2026 https:\/\/t.co\/P25nMOdEAk","date":"2019\/05\/02 17:09:47","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Agradecemos a Neven Ilic, presidente de la Organizaci\u00f3n Deportiva Panamericana, @PanamSports, por toda la informaci\u2026 https:\/\/t.co\/PWlNAZEhjo","date":"2019\/05\/02 16:34:24","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Como hoy, 1993, la prensa inform\u00f3 que la COD de #Cochabamba repudi\u00f3 el 1ro de mayo la corrupci\u00f3n del neoliberalismo\u2026 https:\/\/t.co\/dbR9XdINWp","date":"2019\/05\/02 15:59:13","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"En #Venezuela, ni golpe ni intervenci\u00f3n. Apoyamos el di\u00e1logo entre venezolanos, sin ninguna intromisi\u00f3n. Nuestra ad\u2026 https:\/\/t.co\/ZYXcLuWK3v","date":"2019\/05\/02 15:08:34","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Quiero enviar mi felicitaci\u00f3n al hermano Lionel #Messi, un gran jugador sudamericano, conductor del @FCBarcelona_es\u2026 https:\/\/t.co\/UWtLotoDYJ","date":"2019\/05\/02 14:51:31","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Muy contento de llegar a #Oruro para entregar 90 viviendas solidarias en la urbanizaci\u00f3n Santa Cecilia, para los he\u2026 https:\/\/t.co\/hqbcPZgUoU","date":"2019\/05\/02 14:22:44","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Como hoy, 2002, se inform\u00f3 que un senador de ADN era investigado por \u201ctramitar\u201d visas a #EEUU, y que cobraba $us 6.\u2026 https:\/\/t.co\/jwnBszAoIF","date":"2019\/05\/02 11:20:28","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Como hoy, 1993, se report\u00f3 denuncia de que campesinos eran obligados a inscribirse al MIR y la ADN, a cambio de oto\u2026 https:\/\/t.co\/2IeVdaX7JF","date":"2019\/05\/02 10:17:05","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Participamos en #SantaCruz del acto de celebraci\u00f3n por los #13A\u00f1osNacionalizaci\u00f3n junto a j\u00f3venes talentos. Mi gran\u2026 https:\/\/t.co\/AZsC4trdBx","date":"2019\/05\/02 01:09:09","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Saludamos a @BloomingOficial, hist\u00f3rico equipo de f\u00fatbol de #SantaCruz, que hoy cumple 73 a\u00f1os. \u00a1Felicidades\u00a0, acad\u2026 https:\/\/t.co\/HP9ZQg2G3q","date":"2019\/05\/01 20:58:35","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Como cada a\u00f1o en #1roDeMayo marchamos junto a nuestras hermanas y hermanos trabajadores. Muy agradecido por las mue\u2026 https:\/\/t.co\/4MRIpx927j","date":"2019\/05\/01 20:08:41","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Como hoy, 1978, se fund\u00f3 en #SantaCruz la Academia de F\u00fatbol \u201cTahuichi\u201d Aguilera, gran semillero deportivo, del que\u2026 https:\/\/t.co\/33pFIkjFA0","date":"2019\/05\/01 19:45:39","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Como hoy, 2004, se report\u00f3 que Francesco Zaratti, \u201cdelegado para la Capitalizaci\u00f3n\u201d de Carlos de Mesa, pidi\u00f3 enjuic\u2026 https:\/\/t.co\/voqW0MP7ZD","date":"2019\/05\/01 19:16:32","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"El primero de mayo de 2006, en honor a los trabajadores y trabajadoras bolivianos, empezamos a recuperar la Patria.\u2026 https:\/\/t.co\/2xN0zKGmsV","date":"2019\/05\/01 18:56:33","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Desde que llegamos al Gobierno nunca abandonamos a nuestros Hnos obreros; decirles que mientras exista el capitalis\u2026 https:\/\/t.co\/FHnXkMmeWM","date":"2019\/05\/01 18:11:10","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"#1roDeMayo Mensaje en el #D\u00edaDeLosTrabajadores https:\/\/t.co\/HjqF2vsTwu","date":"2019\/05\/01 15:10:21","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Saludamos a las hermanas y los hermanos trabajadores, obreros, intelectuales y profesionales que cada d\u00eda, desde el\u2026 https:\/\/t.co\/R0iIbyVVu6","date":"2019\/05\/01 13:56:53","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"#1roDeMayo Junto al pueblo boliviano en el #D\u00edaDeLosTrabajadores https:\/\/t.co\/Lw2QNMN159","date":"2019\/05\/01 13:41:43","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Como hoy, 1994, el gobierno de Gonzalo S\u00e1nchez de Lozada y V\u00edctor Hugo C\u00e1rdenas ofreci\u00f3 a los trabajadores un salar\u2026 https:\/\/t.co\/EMhVo4ptqC","date":"2019\/05\/01 11:10:00","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Como hoy, 1993, la Comibol inici\u00f3 junto al gobierno de Jaime Paz (actual candidato del PDC), el cierre de la mina S\u2026 https:\/\/t.co\/5ovSFQIZJC","date":"2019\/05\/01 10:34:42","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"En el #D\u00edaDeLosTrabajadores, rendimos homenaje a los l\u00edderes sindicales que a lo largo de la historia han conquista\u2026 https:\/\/t.co\/Gs1P7c6T9k","date":"2019\/05\/01 10:17:46","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Nuevamente fracas\u00f3 Trump en su ofensiva golpista. Lamentablemente algunos gobiernos se equivocan y lo apoyan. Hay q\u2026 https:\/\/t.co\/8DsDrnjmsA","date":"2019\/05\/01 01:44:36","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Agradezco la comprensi\u00f3n de los compa\u00f1eros. Nunca el incremento ser\u00e1 por debajo de la tasa de inflaci\u00f3n, pero por o\u2026 https:\/\/t.co\/QGUlDlxZQL","date":"2019\/05\/01 01:39:37","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"La reuni\u00f3n con la #COB termin\u00f3 satisfactoriamente. Siempre habr\u00e1 reivindicaciones de los compa\u00f1eros y siempre los e\u2026 https:\/\/t.co\/iyPGMTHIka","date":"2019\/05\/01 01:39:34","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Nuestra solidaridad a las familias damnificadas por el deslizamiento en La Paz. He instruido al Ministerio de Defen\u2026 https:\/\/t.co\/4DCpH8hydp","date":"2019\/04\/30 20:18:42","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Como hoy, 2000, el economista Pablo Ramos advirti\u00f3 que en el neoliberalismo el Estado se limit\u00f3 a ser un simple reg\u2026 https:\/\/t.co\/acgRry0nck","date":"2019\/04\/30 18:52:18","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Como hoy, 1993, se public\u00f3 informe del BM que advert\u00eda que #Bolivia, con un PIB per c\u00e1pita de $us 650 era uno de lo\u2026 https:\/\/t.co\/HdDX2XyWpQ","date":"2019\/04\/30 16:38:58","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Como hoy, 1828, muri\u00f3 Jos\u00e9 Miguel Lanza a causa de las heridas sufridas en el Mot\u00edn de Chuquisaca, donde acudi\u00f3 en\u2026 https:\/\/t.co\/LH92JwpEIA","date":"2019\/04\/30 15:58:28","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Hemos sostenido una reuni\u00f3n con los hermanos dirigentes de la Central Obrera Boliviana, y avanzamos en varios temas\u2026 https:\/\/t.co\/ISiR6CXtXa","date":"2019\/04\/30 15:27:35","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Como hoy, 2006, se inform\u00f3 que con Bs 440 al mes, #Bolivia ten\u00eda el salario m\u00ednimo m\u00e1s bajo de la regi\u00f3n. Desde ese\u2026 https:\/\/t.co\/voutPMgHgG","date":"2019\/04\/30 14:46:41","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Como hoy, 1994, Gonzalo S\u00e1nchez de Lozada dijo que defend\u00eda \u201cla econom\u00eda de los pobres\u201d. Le ment\u00eda descaradamente a\u2026 https:\/\/t.co\/1s3KAUZDpQ","date":"2019\/04\/30 14:16:11","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Como hoy, 1975, #EEUU sufri\u00f3 una de las derrotas m\u00e1s contundentes en su historia de imperialismo neocolonial. Con l\u2026 https:\/\/t.co\/STbCmfkqUb","date":"2019\/04\/30 13:49:17","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Convocamos a gobiernos de #Am\u00e9ricaLatina a condenar el golpe de Estado en #Venezuela e impedir que la violencia cob\u2026 https:\/\/t.co\/cUQZBC75yx","date":"2019\/04\/30 11:56:10","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Estados Unidos con su injerencia y promoviendo golpes de Estado  busca provocar violencia y muerte  en #Venezuela,\u2026 https:\/\/t.co\/UpX0b8pSbT","date":"2019\/04\/30 11:22:43","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Condenamos en\u00e9rgicamente el intento de golpe de Estado en #Venezuela, por parte de la derecha que es sumisa a inter\u2026 https:\/\/t.co\/lK9pEGxHFG","date":"2019\/04\/30 11:08:19","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Empezamos el d\u00eda reuni\u00e9ndonos con los hermanos de la COB para trabajar sobre su pliego petitorio que tiene avances\u2026 https:\/\/t.co\/SaVzRBKNPl","date":"2019\/04\/30 10:13:46","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Quiero agradecer y reconocer el esfuerzo de los pilotos de la Fuerza A\u00e9rea que me acompa\u00f1an diariamente. Hay d\u00edas e\u2026 https:\/\/t.co\/0eX4s0v6Gy","date":"2019\/04\/29 22:58:33","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Inauguramos la represa Itavicua I en Yacuiba, que esperamos beneficie y libere de la pobreza a los campesinos de la\u2026 https:\/\/t.co\/Dkr4gOyleY","date":"2019\/04\/29 18:18:25","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Como hoy, 1993, el dirigente minero Cirilo Jim\u00e9nez denunci\u00f3 que V\u00edctor Hugo C\u00e1rdenas (actual candidato de UCS) se a\u2026 https:\/\/t.co\/buK3zhwaRI","date":"2019\/04\/29 16:31:14","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Como hoy, 1991, el escritor y diplom\u00e1tico Valent\u00edn Abecia advirti\u00f3 que #Bolivia era un \"pa\u00eds empobrecido, vulnerabl\u2026 https:\/\/t.co\/esr1ztzJsA","date":"2019\/04\/29 15:43:56","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Muy agradecidos por la invitaci\u00f3n para participar en las Bodas de Oro de la Unidad Educativa Patacamaya. Nuestro mo\u2026 https:\/\/t.co\/whKnUhTTkT","date":"2019\/04\/29 14:58:15","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Tuvimos una reuni\u00f3n muy productiva con representantes de canales de Tv y dirigentes de @ANPBOLIVIA y ASBORA en la\u2026 https:\/\/t.co\/hzzPMnBen8","date":"2019\/04\/29 12:26:08","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"En el D\u00eda de la Reivindicaci\u00f3n Mar\u00edtima, reafirmamos el irrenunciable prop\u00f3sito de los bolivianos de luchar para re\u2026 https:\/\/t.co\/3Q1BuySbc3","date":"2019\/04\/29 12:06:56","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Como hoy, 1986, el gobierno de V\u00edctor Paz dispuso un enorme operativo de seguridad para recibir a militares de\u2026 https:\/\/t.co\/tAljevpLWr","date":"2019\/04\/29 11:23:30","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Como hoy, 1994, un asesor brit\u00e1nico de Gonzalo S\u00e1nchez de Lozada aconsej\u00f3 no capitalizar YPFB porque la \u201cempresa m\u00e1\u2026 https:\/\/t.co\/DRqqgFgym3","date":"2019\/04\/29 10:53:29","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Felicitamos a @sanchezcastejon, actual Presidente del Gobierno de #Espa\u00f1a, por su triunfo en las\u2026 https:\/\/t.co\/XH4yJqUjYn","date":"2019\/04\/28 21:03:45","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Saludamos a @papelbolbolivia por su innovadora participaci\u00f3n en la Feria Internacional de #Cochabamba, donde destac\u2026 https:\/\/t.co\/Y5aqScaixV","date":"2019\/04\/28 20:34:15","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Hoy me acompa\u00f1\u00f3 el cardenal Toribio Ticona. En la ma\u00f1ana estuvimos adem\u00e1s con el nuncio apost\u00f3lico, Angelo Accatino\u2026 https:\/\/t.co\/SGgbCln6Lv","date":"2019\/04\/28 19:52:43","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Como hoy, 2000, el \"capit\u00e1n francotirador\u201d Robinson Iriarte dijo que no fue el \u00fanico que dispar\u00f3 contra manifestant\u2026 https:\/\/t.co\/l6MjHFmdro","date":"2019\/04\/28 19:21:05","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Estoy convencido de que las mujeres son m\u00e1s responsables, m\u00e1s inteligentes y menos corruptas. Me alegra saber que c\u2026 https:\/\/t.co\/DPzVHpclWe","date":"2019\/04\/28 18:43:32","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Participamos en la inauguraci\u00f3n del XIV Congreso Ordinario de la Federaci\u00f3n Departamental de Mujeres Campesinas Ind\u2026 https:\/\/t.co\/eqB69mI3fk","date":"2019\/04\/28 18:43:29","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Saludamos a nuestro hermano Toribio Ticona, el primer cardenal obrero e ind\u00edgena de #Bolivia, enviado de\u2026 https:\/\/t.co\/IUFEZGZw95","date":"2019\/04\/28 17:51:21","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Felicitamos a @miteleferico en su aniversario, cinco a\u00f1os integrando a las ciudades de #LaPaz y #ElAlto. Estas gran\u2026 https:\/\/t.co\/OZ1k8NYRYG","date":"2019\/04\/28 16:25:20","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Estamos comprometidos con la salud y la vida del trabajador boliviano, por eso creamos el SUS. En el D\u00eda Mundial de\u2026 https:\/\/t.co\/bnQCL1spmr","date":"2019\/04\/28 15:35:29","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Como hoy, 1994, una nota hablaba del \u201cdilema\u201d de V. H. C\u00e1rdenas, que dec\u00eda estar contra la represi\u00f3n de campesinos,\u2026 https:\/\/t.co\/Nb9gCadYWU","date":"2019\/04\/28 14:54:10","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"La fe religiosa y el cristianismo nos ayudan a recuperar los valores; yo soy admirador de la teolog\u00eda de la liberac\u2026 https:\/\/t.co\/kKJfF7VzJ7","date":"2019\/04\/28 14:27:41","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Contento de participar, junto al hermano cardenal Toribio Ticona, en la entrega de la restauraci\u00f3n de la iglesia Nu\u2026 https:\/\/t.co\/MzFoUbmYLf","date":"2019\/04\/28 14:27:35","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Como hoy, 2001, se report\u00f3 que gobierno de Banzer y Quiroga analizaba producir derivados del gas natural. Si solo s\u2026 https:\/\/t.co\/AzLGtrIgL8","date":"2019\/04\/28 11:42:59","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Como hoy, 1991, el gobierno de Jaime Paz confirm\u00f3 que 56 \"asesores\" militares de #EEUU iban a instruir durante 4 se\u2026 https:\/\/t.co\/9B0dHVMtgd","date":"2019\/04\/28 10:29:55","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Enviamos nuestra solidaridad al hermano @MarquitoBulacia por el accidente que sufri\u00f3 en una competencia de automovi\u2026 https:\/\/t.co\/aXa5n5XllF","date":"2019\/04\/27 23:55:47","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Como hoy, 2002, la prensa inform\u00f3 que en 15 a\u00f1os de \"reforma estructural\" y aplicaci\u00f3n del neoliberalismo, la pobre\u2026 https:\/\/t.co\/YUznSxKu9h","date":"2019\/04\/27 20:11:10","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Entregamos un coliseo cerrado para la comunidad de Sora Sora en #Oruro. Es la primera vez que un Presidente llega h\u2026 https:\/\/t.co\/kbnquizOSg","date":"2019\/04\/27 19:30:53","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Como hoy, 1991, Luis Ossio, vicepresidente de Jaime Paz, prometi\u00f3 que los militares de #EEUU a los que su gobierno\u2026 https:\/\/t.co\/AGRibBLJsT","date":"2019\/04\/27 18:58:12","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Contentos de participar del primer Festival de la Mose\u00f1ada en la comunidad de Moza, provincia Inquisivi de #LaPaz.\u2026 https:\/\/t.co\/iZeZOL18Pf","date":"2019\/04\/27 16:58:57","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Felicitamos a nuestra jugadora de f\u00fatbol de sal\u00f3n, Mar\u00eda G\u00e1lvez, por consagrarse campeona del Torneo Ciudad de Espl\u2026 https:\/\/t.co\/w9IzHMpAer","date":"2019\/04\/27 16:04:12","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Entregamos un sistema de riego en Caracollo, #Oruro, que beneficiar\u00e1 a 45 familias ayudando en las tareas de cultiv\u2026 https:\/\/t.co\/tQRMLffBil","date":"2019\/04\/27 14:28:07","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Como hoy, 1781, asesinaron a D\u00e1maso Katari, quien continu\u00f3 en Chuquisaca la lucha por la liberaci\u00f3n de los pueblos\u2026 https:\/\/t.co\/TEZmLbWHVL","date":"2019\/04\/27 14:05:27","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Como hoy, 2001, se inform\u00f3 que el Chapare y Yungas estaban con fuerte resguardo policial y militar. El gobierno del\u2026 https:\/\/t.co\/l3sPhpqc3D","date":"2019\/04\/27 12:27:13","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Como hoy, 1994, un an\u00e1lisis de prensa concluy\u00f3 que \u201clos tres presidentes neoliberales no hicieron lo que deb\u00edan hac\u2026 https:\/\/t.co\/Kkq5OBU2KA","date":"2019\/04\/27 11:28:54","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Muy agradecido por la invitaci\u00f3n a participar en la primera graduaci\u00f3n del Instituto Tecnol\u00f3gico Hugo Ch\u00e1vez Fr\u00edas\u2026 https:\/\/t.co\/qrAfLtb6PF","date":"2019\/04\/27 01:38:06","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Como hoy, 2002, un reportaje de prensa record\u00f3 que mientras con el Mariscal Andr\u00e9s de Santa Cruz #Bolivia fue una p\u2026 https:\/\/t.co\/1vyfb9ch0P","date":"2019\/04\/26 19:48:31","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Participamos del Congreso de la Federaci\u00f3n \u00danica de Trabajadores de Pueblos Originarios, en Mojocoya, #Chuquisaca.\u2026 https:\/\/t.co\/5rnoMJEsOD","date":"2019\/04\/26 18:32:52","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Como hoy, 1993, se revel\u00f3 que el 2\/09\/1979 el MIR de Jaime Paz, actual candidato del PDC, se adhiri\u00f3 al juicio de r\u2026 https:\/\/t.co\/q2YxvBz7Ox","date":"2019\/04\/26 18:19:34","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"En el D\u00eda Mundial de la Propiedad Intelectual, debemos reflexionar sobre la importancia de registrar, respetar y ha\u2026 https:\/\/t.co\/tfSyNpFF2V","date":"2019\/04\/26 17:08:40","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Contentos de entregar el sistema de riego Sundurwasi en el municipio de Zud\u00e1\u00f1ez en #Chuquisaca. Riego m\u00e1s tierra, e\u2026 https:\/\/t.co\/JuaR2oRqBD","date":"2019\/04\/26 15:28:50","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Hoy nuestro canciller @DiegoPary acord\u00f3 la venta de carne a #China y estamos negociando para exportar m\u00e1s productos\u2026 https:\/\/t.co\/x4UpHOgWvF","date":"2019\/04\/26 14:07:57","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Como hoy, 1994, el hermano Nelson Mandela gan\u00f3 las primeras elecciones multirraciales en #Sud\u00e1frica, consolidando a\u2026 https:\/\/t.co\/3UKYjkDLgz","date":"2019\/04\/26 12:34:49","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Como hoy, 1992, lleg\u00f3 a #Bolivia el jefe de la DEA y propuso crear un \u201cGran C\u00e1rtel Antidroga\u201d. Cuando echamos a la\u2026 https:\/\/t.co\/ZKSxpeBmCk","date":"2019\/04\/26 11:29:25","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Como hoy, 2006, se inform\u00f3 que #EEUU desahuci\u00f3 nuestra lucha por la despenalizaci\u00f3n de la coca. En 2013, la @ONU_es\u2026 https:\/\/t.co\/HUCEqlaZT7","date":"2019\/04\/26 10:34:11","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Promulgamos la Ley 047 de Cambio de Uso de Suelo en las Barrancas, que favorece a vecinos de 14 barrios de #Tarija.\u2026 https:\/\/t.co\/633fmNTbn2","date":"2019\/04\/25 22:54:02","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Despu\u00e9s de la Nacionalizaci\u00f3n pasamos a la Industrializaci\u00f3n; es parte de nuestro modelo econ\u00f3mico gracias al que\u2026 https:\/\/t.co\/SyGlHe0RM2","date":"2019\/04\/25 21:31:02","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Contentos de entregar una unidad educativa en La Guardia, en #SantaCruz. Construiremos 5 infraestructuras educativa\u2026 https:\/\/t.co\/q8nenR0Cak","date":"2019\/04\/25 21:22:46","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Como hoy, 1996, la prensa inform\u00f3 que un juez me exigi\u00f3 una fianza de $us 100 mil en el juicio por difamaci\u00f3n que e\u2026 https:\/\/t.co\/l5g8omM54T","date":"2019\/04\/25 21:19:30","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Debemos debatir sobre c\u00f3mo las FFAA deben llegar a nuestro bicentenario. Ya nos liberamos en lo pol\u00edtico y econ\u00f3mic\u2026 https:\/\/t.co\/gHohdBCdfJ","date":"2019\/04\/25 19:33:08","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Estuvimos en la Escuela del Comando Antiimperialista \u201cGeneral Juan Jos\u00e9 Torres\u201d en Warnes, #SantaCruz, donde nos in\u2026 https:\/\/t.co\/I4LxgkuRkT","date":"2019\/04\/25 19:08:41","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Desde la Escuela de Comando Antiimperialista General Juan Jos\u00e9 Torres https:\/\/t.co\/mYQcauWdgF","date":"2019\/04\/25 17:22:01","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Como hoy, 2002, Leopoldo Fern\u00e1ndez, sentenciado por la Masacre de Pando, dijo que \u201cen el quehacer pol\u00edtico, sin dud\u2026 https:\/\/t.co\/42SxgTnRS6","date":"2019\/04\/25 15:56:15","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Nos preguntamos c\u00f3mo es posible que algunos oficiales de la Polic\u00eda, no son todos, est\u00e9n negociando con el narcotr\u00e1\u2026 https:\/\/t.co\/ml6921hLzP","date":"2019\/04\/25 14:53:08","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Instru\u00ed al Ministro de Gobierno, mano dura con esos polic\u00edas, algunos oficiales involucrados en corrupci\u00f3n que no r\u2026 https:\/\/t.co\/bLX8dKWyxc","date":"2019\/04\/25 14:53:07","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Entregamos un nuevo m\u00f3dulo para los estudiantes de la Unidad Educativa Maximiliano Kolbe de Montero en #SantaCruz.\u2026 https:\/\/t.co\/tiGyXwhn0C","date":"2019\/04\/25 14:12:37","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Como hoy, 1991, militares estadounidenses iniciaron entrenamiento a oficiales bolivianos, cumpliendo el nefasto Ane\u2026 https:\/\/t.co\/ju8Zv4d9N8","date":"2019\/04\/25 12:20:16","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Como hoy, 2001, se inform\u00f3 que seg\u00fan gobierno de Banzer y Quiroga el ALCA era la \u00fanica v\u00eda hacia el mercado interna\u2026 https:\/\/t.co\/oAlX6pC3yE","date":"2019\/04\/25 11:15:54","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Saludamos a los representantes de los 28 pa\u00edses de la #CELAC que participaron en la XXII Reuni\u00f3n de Coordinadores N\u2026 https:\/\/t.co\/BtSSEmFyaW","date":"2019\/04\/24 21:17:54","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Como hoy, 2002, el ahora pr\u00f3fugo Carlos S\u00e1nchez Berza\u00edn anunci\u00f3 que el plan de gobierno de Gonzalo S\u00e1nchez de Lozad\u2026 https:\/\/t.co\/ugargp1VXE","date":"2019\/04\/24 18:52:59","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Entregamos una represa y un sistema de riego en Mizque, #Cochabamba; con esto garantizamos alimentos y ahora tenemo\u2026 https:\/\/t.co\/h9L2sfq9Wt","date":"2019\/04\/24 18:03:28","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Como hoy, 1993, Jaime Paz justific\u00f3 la dictadura de su socio Hugo Banzer (1971-1978), pese a los asesinatos y desap\u2026 https:\/\/t.co\/0Z0QAuEPD3","date":"2019\/04\/24 17:28:02","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Como hoy, 1992, Jaime Paz aprob\u00f3 la Ley de Privatizaci\u00f3n con la que se inici\u00f3 el mayor saqueo del patrimonio de Est\u2026 https:\/\/t.co\/T2SBNr9cfD","date":"2019\/04\/24 15:46:39","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Muy contento de entregar una nueva infraestructura para la Unidad Educativa Calama del municipio de Cliza en\u2026 https:\/\/t.co\/OcCHUEecLV","date":"2019\/04\/24 15:22:34","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Entregamos un reconocimiento a nuestros deportistas que obtuvieron medallas en el Torneo Panamericano de R\u00e1quetbol\u2026 https:\/\/t.co\/zVs6T2xrQq","date":"2019\/04\/24 13:52:08","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"He instruido al ministro de Gobierno, @carlosguromero, actuar con todo el peso de la ley y de manera r\u00e1pida y contu\u2026 https:\/\/t.co\/T6oJnjqcft","date":"2019\/04\/24 12:17:47","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Como hoy, 1994, el ministro de la Presidencia, Carlos S\u00e1nchez Berza\u00edn, admiti\u00f3 que la dependencia de #EEUU era tal\u2026 https:\/\/t.co\/5P67AHDzRN","date":"2019\/04\/24 11:22:06","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Como hoy, 1994, se public\u00f3 entrevista en la que, como dirigente cocalero, sostuve que la injerencia de #EEUU da\u00f1aba\u2026 https:\/\/t.co\/XkBeehEmYP","date":"2019\/04\/24 10:18:13","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Como hoy, 2006, se dio a conocer que nuestro gobierno inform\u00f3 al FMI que no necesit\u00e1bamos el programa de ayuda fina\u2026 https:\/\/t.co\/cCCujQQEMs","date":"2019\/04\/23 20:08:58","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Como hoy, 1991, Jaime Paz, actual candidato del PDC, firm\u00f3 el DS 22780 para convocar a sesi\u00f3n extraordinaria del Co\u2026 https:\/\/t.co\/jqBPl0rP3W","date":"2019\/04\/23 18:01:39","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Como hoy, 1991, se confirm\u00f3 el arribo al aeropuerto Viru Viru de #SantaCruz de 36 militares de #EEUU en un avi\u00f3n C-\u2026 https:\/\/t.co\/5GwvhBriOl","date":"2019\/04\/23 17:16:06","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Saludamos el trabajo del @BancoCentralBo por la exitosa puesta en circulaci\u00f3n de la primera familia de billetes del\u2026 https:\/\/t.co\/5Z9Y7JNlT8","date":"2019\/04\/23 15:57:36","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Como hoy, 1999, se conoci\u00f3 denuncia de que en 1994 una misi\u00f3n militar estadounidense enterr\u00f3 desechos t\u00f3xicos en el\u2026 https:\/\/t.co\/qHQeHZpHKh","date":"2019\/04\/23 15:34:04","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Como hoy, 1978, se realiz\u00f3 el primer ampliado de mujeres campesinas en #LaPaz, un paso decisivo para la conformaci\u00f3\u2026 https:\/\/t.co\/Co9ww7JL9l","date":"2019\/04\/23 13:53:41","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Saludamos la iniciativa de @miteleferico junto a @AmbienteyAgua por la #Mega100Bra. Es nuestra responsabilidad cuid\u2026 https:\/\/t.co\/WEQJWUKge5","date":"2019\/04\/23 12:58:52","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Saludamos la presentaci\u00f3n del nuevo billete de Bs 200 de la 1ra familia de billetes del Estado Plurinacional a carg\u2026 https:\/\/t.co\/wtrfixqQ9T","date":"2019\/04\/23 12:39:15","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"En el #D\u00edaMundialDelLibro, instamos a los ni\u00f1os y j\u00f3venes a que adquieran el h\u00e1bito de la lectura. Es la mejor mane\u2026 https:\/\/t.co\/EGzoVbNvqm","date":"2019\/04\/23 12:06:18","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Como hoy, 1994, se report\u00f3 que gobierno de Goni y C\u00e1rdenas admiti\u00f3 que para salir de la pobreza, #Bolivia deb\u00eda cre\u2026 https:\/\/t.co\/rNVlTzHyOD","date":"2019\/04\/23 11:18:45","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Regresamos al pa\u00eds con buenas noticias por acuerdos logrados para construcci\u00f3n de 3 hospitales con tecnolog\u00eda nucle\u2026 https:\/\/t.co\/FgQBOHPWu7","date":"2019\/04\/22 23:48:35","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Como hoy, 2000, la prensa advirti\u00f3 que el estado de sitio del dictador Hugo Banzer y su Vpdte. Tuto Quiroga, adem\u00e1s\u2026 https:\/\/t.co\/sV6gAeo8CQ","date":"2019\/04\/22 21:19:48","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Como hoy, 1997, Presencia revel\u00f3 que el gobierno de S\u00e1nchez de Lozada y su Vpdte. V\u00edctor Hugo C\u00e1rdenas oblig\u00f3 al he\u2026 https:\/\/t.co\/KQkXBp2cwF","date":"2019\/04\/22 20:47:19","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Como hoy, 2006, un diario evalu\u00f3 nuestros primeros tres meses de gobierno, e identific\u00f3 que priorizamos nuestra pol\u2026 https:\/\/t.co\/fD3T4AvqSt","date":"2019\/04\/22 20:07:55","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Como hoy, 2001, un reportaje conclu\u00eda que en los 19 a\u00f1os que entonces ten\u00eda la democracia, se repartieron el poder\u2026 https:\/\/t.co\/JIUgv0KMOf","date":"2019\/04\/22 18:49:39","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Agradecidos por la invitaci\u00f3n oficial de #Argentina. Sorprendidos por el avi\u00f3n Pampa III; usamos tecnolog\u00eda argenti\u2026 https:\/\/t.co\/BOgQHu4RC2","date":"2019\/04\/22 17:26:32","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"En el D\u00eda Internacional de la Tierra, invito a los bolivianos y bolivianas a comprometernos a proteger a nuestra Pa\u2026 https:\/\/t.co\/H81HUo1jS0","date":"2019\/04\/22 16:10:12","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Nos reunimos con @MatiasLammens, presidente de @SanLorenzo, uno de los grandes del f\u00fatbol argentino. Saludamos su t\u2026 https:\/\/t.co\/w0EGjQDaZq","date":"2019\/04\/22 15:48:29","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"#Argentina Encuentro bilateral con el Presidente @mauriciomacri https:\/\/t.co\/eMwTZXZ3ZW","date":"2019\/04\/22 15:37:16","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Muy tristes por el grave accidente ocurrido en la carretera La Paz-Yungas. Nuestro sentido p\u00e9same a los familiares\u2026 https:\/\/t.co\/3dZh9OahkG","date":"2019\/04\/22 14:28:38","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Saludamos al hermano @MaritoAbdo, presidente de #Paraguay, en el primer a\u00f1o de su gobierno. Ha sido importante habe\u2026 https:\/\/t.co\/Q7f06H1mwQ","date":"2019\/04\/22 13:03:55","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Iniciamos actividades en Buenos Aires. Nos reunimos con nuestros c\u00f3nsules y representantes de las delegaciones de\u2026 https:\/\/t.co\/YAhsNcIjZg","date":"2019\/04\/22 11:54:11","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Hoy tenemos una agenda bilateral amplia para desarrollar con el hermano presidente de #Argentina @mauriciomacri, va\u2026 https:\/\/t.co\/lUKL6MuTna","date":"2019\/04\/22 11:37:40","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Agradezco nuevamente a todos nuestros compatriotas que asistieron a la concentraci\u00f3n de ayer en la localidad de La\u2026 https:\/\/t.co\/RHo1UAHlfP","date":"2019\/04\/22 10:44:41","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Cuando somos migrantes no importa la distancia, el sentimiento por la Patria es infinito, la a\u00f1oramos, recordando n\u2026 https:\/\/t.co\/uEuZpEchLc","date":"2019\/04\/22 00:51:43","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Quiero agradecer profundamente a compatriotas y hermanos argentinos por una gran concentraci\u00f3n. Pude escuchar las e\u2026 https:\/\/t.co\/KAAeSbQP7D","date":"2019\/04\/22 00:49:56","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"#Argentina Junto a la colectividad boliviana y hermanos argentinos https:\/\/t.co\/ntfgYQp4ee","date":"2019\/04\/21 22:10:54","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Estoy sorprendido por el recibimiento de hermanos y hermanas al llegar a #Argentina, muchas gracias. https:\/\/t.co\/aMAr8DdfaW","date":"2019\/04\/21 22:04:19","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Partimos rumbo a la #Argentina, pa\u00eds con el que tenemos lazos hist\u00f3ricos de hermandad y solidaridad. Trabajaremos c\u2026 https:\/\/t.co\/ygthGPs303","date":"2019\/04\/21 17:23:29","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Estoy convencido de que el deporte es integraci\u00f3n. Cuando llegu\u00e9 al Chapare desde Orinoca no conoc\u00eda a nadie; graci\u2026 https:\/\/t.co\/1hytLNeZ5A","date":"2019\/04\/21 17:18:59","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Como hoy, 1992, el dirigente del MNR, Javier Campero, anunci\u00f3 que S\u00e1nchez de Lozada viajaba a #EEUU a traer una com\u2026 https:\/\/t.co\/jw65jiOAcA","date":"2019\/04\/21 17:02:08","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Como hoy, 1992, \u00c1lvaro Rejas, ministro de Miner\u00eda del gobierno de Jaime Paz, viaj\u00f3 a EEUU a rogar por una tregua de\u2026 https:\/\/t.co\/N2rJODleNC","date":"2019\/04\/21 17:00:28","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Muy agradecido por las muestras de cari\u00f1o de nuestro pueblo. Unidos, trabajamos cada d\u00eda por mejores d\u00edas para nues\u2026 https:\/\/t.co\/BBPezRTgfl","date":"2019\/04\/21 15:24:08","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Entregamos la sede sindical de la Federaci\u00f3n de Autotransporte de #Pando. Acompa\u00f1amos a todos los sectores sociales\u2026 https:\/\/t.co\/oC4qr3XYno","date":"2019\/04\/21 15:08:28","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Como hoy, 1935, el Ej\u00e9rcito boliviano recuper\u00f3 Charagua, poblaci\u00f3n que estaba en manos paraguayas, durante la Guerr\u2026 https:\/\/t.co\/et7xZ6ts2A","date":"2019\/04\/21 14:46:13","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Condenamos todo acto de violencia e intolerancia en contra de cualquier grupo cultural, \u00e9tnico o religioso; toda nu\u2026 https:\/\/t.co\/ehqBc63s2H","date":"2019\/04\/21 14:33:31","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Como hoy, 1998, un exjuez estadounidense se uni\u00f3 a comisi\u00f3n del Congreso que elaboraba el proyecto de C\u00f3digo de Pro\u2026 https:\/\/t.co\/RbPfGOWgr1","date":"2019\/04\/21 12:44:50","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Como hoy, 2001, se inform\u00f3 que ante la aguda crisis, el MNR de S\u00e1nchez de Lozada pidi\u00f3 la renuncia del dictador Hug\u2026 https:\/\/t.co\/Mk0unXjoqK","date":"2019\/04\/21 10:35:07","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Como hoy, 1991, se revel\u00f3 que la agencia transnacional Crown Agents, contratada en el proceso de capitalizaci\u00f3n, di\u2026 https:\/\/t.co\/KMn5rDB09X","date":"2019\/04\/21 00:07:14","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Felices por un nuevo t\u00edtulo de Carlos Keller en el Panamericano de R\u00e1quetbol que desarroll\u00f3 en Barranquilla,\u2026 https:\/\/t.co\/F6EKEas50O","date":"2019\/04\/20 21:35:00","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Agradecer a nuestros compatriotas que viven en #Argentina y a los hermanos argentinos por prepararnos un afectuoso\u2026 https:\/\/t.co\/6GIvCOKmhz","date":"2019\/04\/20 19:48:50","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Agradecido por las muestras de cari\u00f1o del pueblo boliviano. Al salir de @MRE_Bolivia compartimos con las hermanas y\u2026 https:\/\/t.co\/CDisPXx1fp","date":"2019\/04\/20 18:19:16","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Como hoy, 1998, una autoridad antidroga estadounidense dijo que su pa\u00eds sent\u00eda \u201cadmiraci\u00f3n y respeto\u201d por la forma\u2026 https:\/\/t.co\/FDR7httzBh","date":"2019\/04\/20 17:23:24","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Entregamos un coliseo cerrado en Huatajata, provincia Omasuyos; tierra de nuestros hermanos ponchos rojos, hist\u00f3ric\u2026 https:\/\/t.co\/SOjaDFvtnL","date":"2019\/04\/20 16:44:57","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Como hoy, 2006, se report\u00f3 sobre la reestructuraci\u00f3n que nuestro Proceso ejecut\u00f3 en la Polic\u00eda Boliviana. Creamos l\u2026 https:\/\/t.co\/wUIzV6N8Pr","date":"2019\/04\/20 16:32:48","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"A los 8 a\u00f1os mi padre me compr\u00f3 un diccionario Larousse, as\u00ed descubr\u00ed el ajedrez y sus reglas, mientras pasteaba ll\u2026 https:\/\/t.co\/5ztgzw9f3R","date":"2019\/04\/20 16:28:28","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Inauguramos las Jornadas de Ajedrez junto a la Confederaci\u00f3n de Juventudes de Bolivia y la FES. Desde ni\u00f1o aprend\u00ed\u2026 https:\/\/t.co\/MSppbh2uLo","date":"2019\/04\/20 16:26:40","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Como hoy, 1994, se inform\u00f3 que S\u00e1nchez de Lozada acus\u00f3 a \u201cgrupos de presi\u00f3n\u201d de volver a nuestro Estado dependiente\u2026 https:\/\/t.co\/GQO7dNrKWE","date":"2019\/04\/20 11:16:06","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Como hoy, 1991, el gobierno de Jaime Paz, candidato del PDC, denunci\u00f3 que los marchistas de la COB que protestaban\u2026 https:\/\/t.co\/7g1H1r8nd0","date":"2019\/04\/19 20:04:21","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Como hoy, 1997, la prensa inform\u00f3 que la represi\u00f3n del gobierno de Gonzalo S\u00e1nchez de Lozada y V\u00edctor Hugo C\u00e1rdenas\u2026 https:\/\/t.co\/dOZ5nhp5JM","date":"2019\/04\/19 19:10:42","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Recordamos el sacrificio de Cristo, perseguido, condenado y ejecutado siendo inocente, por defender a los pobres. N\u2026 https:\/\/t.co\/HghdzxLMkM","date":"2019\/04\/19 16:43:16","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Estos resultados no son un regalo de Evo, son fruto de la lucha del pueblo para cambiar la historia de nuestra\u2026 https:\/\/t.co\/C0Oqe9vOFP","date":"2019\/04\/19 16:16:28","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Con mucha satisfacci\u00f3n por todo lo que los bolivianos estamos logrando, participamos en inicio de perforaci\u00f3n del p\u2026 https:\/\/t.co\/USYj5hGZWe","date":"2019\/04\/19 16:07:53","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Como hoy, 2018, @DiazCanelB fue elegido como presidente de los Consejos de Estado y de Ministros de #Cuba. Felicida\u2026 https:\/\/t.co\/Ym2Wy4TmxY","date":"2019\/04\/19 15:56:56","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Como hoy, 1995, el gobierno de S\u00e1nchez de Lozada y V. H. C\u00e1rdenas dict\u00f3 estado de sitio para poder disuadir y repri\u2026 https:\/\/t.co\/EmMhkUpp7t","date":"2019\/04\/19 14:27:09","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"},{"content":"Saludamos a nuestro pueblo que en Semana Santa recuerda el amor, la solidaridad y el sacrificio por el pr\u00f3jimo que\u2026 https:\/\/t.co\/Yk1vOvfxFk","date":"2019\/04\/19 14:15:45","imagen":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721003588919640064\/mG0g1mmc_normal.jpg","usuario":"Evo Morales Ayma"}]}}